{
    "cc_fr-FR_level_1.pdf": {
        "file_path": "C:/Users/bosic/Documents/websites/french/cc_fr-FR_level_1.pdf",
        "flashcards": [
            {
                "question": "Course Content",
                "answer": "Contenido del curso"
            },
            {
                "question": "Contenu du cours",
                "answer": "Kursinhalt"
            },
            {
                "question": "Contenuto del corso",
                "answer": "VERSION 3 Language Learning Success"
            },
            {
                "question": "Fran\u00e7ai S",
                "answer": "Level 1"
            },
            {
                "question": "FRENC h",
                "answer": "FRaNC\u00e9S"
            },
            {
                "question": "FRaN\u00e7aIS",
                "answer": "FRaNz\u00f6SISCh"
            },
            {
                "question": "FRaNCESE",
                "answer": "CCB-Fra-L1-1.0 - 42320"
            },
            {
                "question": "iSBn 978-1-58022-930-2",
                "answer": "all information in this document is subject to change without notice. This"
            },
            {
                "question": "document is provided for informational purposes only and rosetta Stone Ltd.",
                "answer": "makes no guarantees, representations or warranties, either express or implied,"
            },
            {
                "question": "about the information contained within the document or about the document itself. rosetta Stone,",
                "answer": "\u00ae Contextual Formation,\u2122 Language Learning Success,\u2122"
            },
            {
                "question": "adaptive recall,\u2122 Dynamic immersion,\u2122 are trademarks of rosetta Stone Ltd. Copyright \u00a9 2007 rosetta Stone Ltd. all rights reserved.",
                "answer": "Printed in the United States of america"
            },
            {
                "question": "rosett",
                "answer": "a Stone"
            },
            {
                "question": "Harrisonburg, Virginia USa",
                "answer": "T (540) 432-6166 \u2022 (800) 788-0822 in USa and Canada"
            },
            {
                "question": "F (540) 432-0953",
                "answer": "rosettaSt one.com"
            },
            {
                "question": "Table des Mati\u00e8res",
                "answer": "Pour commence r"
            },
            {
                "question": "1.1 Le\u00e7on principale  ................................................................  1",
                "answer": "1.2 Le\u00e7on principale  ................................................................  3"
            },
            {
                "question": "1.3 Le\u00e7on principale  ................................................................  5",
                "answer": "1.4 Le\u00e7on principale  ................................................................  7"
            },
            {
                "question": "1.5 Jalon ................................................................................  9",
                "answer": "Salutations et pr\u00e9sentation s"
            },
            {
                "question": "2.1 Le\u00e7on principale  ..............................................................  10",
                "answer": "2.2 Le\u00e7on principale  ..............................................................  12"
            },
            {
                "question": "2.3 Le\u00e7on principale  ..............................................................  14",
                "answer": "2.4 Le\u00e7on principale  ..............................................................  16"
            },
            {
                "question": "2.5 Jalon ..............................................................................  19",
                "answer": "Le travail et l\u2019\u00e9col e"
            },
            {
                "question": "3.1 Le\u00e7on principale  ..............................................................  19",
                "answer": "3.2 Le\u00e7on principale  ..............................................................  21"
            },
            {
                "question": "3.3 Le\u00e7on principale  ..............................................................  24",
                "answer": "3.4 Le\u00e7on principale  ..............................................................  26"
            },
            {
                "question": "3.5 Jalon ..............................................................................  28",
                "answer": "Les achat s"
            },
            {
                "question": "4.1 Le\u00e7on principale  ..............................................................  29",
                "answer": "4.2 Le\u00e7on principale  ..............................................................  31"
            },
            {
                "question": "4.3 Le\u00e7on principale  ..............................................................  33",
                "answer": "4.4 Le\u00e7on principale  ..............................................................  36"
            },
            {
                "question": "4.5 Jalon ..............................................................................  38",
                "answer": "alphabet  \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd  39"
            },
            {
                "question": "Index  \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd  40",
                "answer": "11\ufffd1 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 Bonjour !",
                "answer": "Bonjour !"
            },
            {
                "question": "02 une fille",
                "answer": "un gar\u00e7on"
            },
            {
                "question": "un gar\u00e7on",
                "answer": "une fille"
            },
            {
                "question": "03 La fille mange.",
                "answer": "La fille boit."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on mange.",
                "answer": "Le gar\u00e7on boit."
            },
            {
                "question": "04 une fille",
                "answer": "un gar\u00e7on"
            },
            {
                "question": "05 La fille boit.",
                "answer": "Le gar\u00e7on boit."
            },
            {
                "question": "La fille mange.",
                "answer": "Le gar\u00e7on mange."
            },
            {
                "question": "06 une femme",
                "answer": "un homme"
            },
            {
                "question": "une femme",
                "answer": "un homme"
            },
            {
                "question": "07 une femme",
                "answer": "un homme"
            },
            {
                "question": "08 La femme boit.",
                "answer": "L\u2019homme mange."
            },
            {
                "question": "La femme mange.",
                "answer": "L\u2019homme boit."
            },
            {
                "question": "09 L\u2019homme mange.",
                "answer": "La femme mange."
            },
            {
                "question": "La fille mange.",
                "answer": "Le gar\u00e7on mange."
            },
            {
                "question": "10 L\u2019homme mange.",
                "answer": "La fille boit."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme boit.",
                "answer": "La fille mange."
            },
            {
                "question": "11 La fille court.",
                "answer": "Le gar\u00e7on court."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme court.",
                "answer": "La femme court.12 La fille lit."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on lit.",
                "answer": "L\u2019homme lit."
            },
            {
                "question": "La femme lit.",
                "answer": "13 La femme court."
            },
            {
                "question": "La femme lit.",
                "answer": "La femme boit."
            },
            {
                "question": "La femme mange.",
                "answer": "14 Le gar\u00e7on court."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on mange.",
                "answer": "Le gar\u00e7on boit."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on lit.",
                "answer": "15 La fille boit."
            },
            {
                "question": "Les filles boivent.",
                "answer": "Le gar\u00e7on mange."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons mangent.",
                "answer": "16 La fille court."
            },
            {
                "question": "Les filles courent.",
                "answer": "L\u2019homme boit."
            },
            {
                "question": "Les hommes boivent.",
                "answer": "17 Le gar\u00e7on lit."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons lisent.",
                "answer": "La femme mange."
            },
            {
                "question": "Les femmes mangent.",
                "answer": "18 Les hommes lisent."
            },
            {
                "question": "Les femmes lisent.",
                "answer": "Les hommes courent."
            },
            {
                "question": "Les femmes courent.",
                "answer": "19 La fille lit."
            },
            {
                "question": "Les femmes lisent.",
                "answer": "La femme lit."
            },
            {
                "question": "Les filles lisent.",
                "answer": "20 des gar\u00e7ons"
            },
            {
                "question": "des filles",
                "answer": "des hommes"
            },
            {
                "question": "des femmes",
                "answer": "21 une femme"
            },
            {
                "question": "des femmes",
                "answer": "un homme"
            },
            {
                "question": "des hommes",
                "answer": "21\ufffd1 Suite"
            },
            {
                "question": "22 un gar\u00e7on",
                "answer": "des gar\u00e7ons"
            },
            {
                "question": "une fille",
                "answer": "des filles"
            },
            {
                "question": "23 Les gar\u00e7ons mangent.",
                "answer": "Les filles courent."
            },
            {
                "question": "Les femmes boivent.",
                "answer": "Les hommes lisent."
            },
            {
                "question": "24 il court.",
                "answer": "il mange."
            },
            {
                "question": "Elle boit.",
                "answer": "Elle lit."
            },
            {
                "question": "25 il court.",
                "answer": "Elle boit."
            },
            {
                "question": "il mange.",
                "answer": "Elle lit."
            },
            {
                "question": "26 Elles mangent.ils lisent.",
                "answer": "Elles courent.ils boivent."
            },
            {
                "question": "27 il court.",
                "answer": "Elle court."
            },
            {
                "question": "Elles courent.",
                "answer": "28 il cuisine."
            },
            {
                "question": "Elle cuisine.ils cuisinent.",
                "answer": "29 Les gar\u00e7ons nagent."
            },
            {
                "question": "La fille nage.",
                "answer": "L\u2019homme nage."
            },
            {
                "question": "Les femmes nagent.",
                "answer": "30 L\u2019homme cuisine."
            },
            {
                "question": "Les hommes cuisinent.",
                "answer": "L\u2019homme mange."
            },
            {
                "question": "Les hommes mangent.",
                "answer": "31 La femme court."
            },
            {
                "question": "La femme nage.",
                "answer": "Les femmes courent."
            },
            {
                "question": "Les femmes nagent.",
                "answer": "32 il nage."
            },
            {
                "question": "il court.il cuisine.il mange.33 Elle \u00e9crit.il \u00e9crit.ils \u00e9crivent.",
                "answer": "34 ils mangent."
            },
            {
                "question": "Elles cuisinent.ils nagent.",
                "answer": "Elles \u00e9crivent.ils lisent.ils courent."
            },
            {
                "question": "35 Les filles lisent.",
                "answer": "La fille lit."
            },
            {
                "question": "Les filles \u00e9crivent.",
                "answer": "La fille \u00e9crit."
            },
            {
                "question": "36 Elle lit.il boit.",
                "answer": "Elle \u00e9crit.il mange."
            },
            {
                "question": "37 Elle boit.",
                "answer": "Elle mange.il boit.il mange."
            },
            {
                "question": "38 au revoir !",
                "answer": "au revoir !"
            },
            {
                "question": "31\ufffd2 Le\u00e7on principale",
                "answer": "01 Bonjour !"
            },
            {
                "question": "Bonjour !",
                "answer": "02 un sandwich"
            },
            {
                "question": "un sandwich",
                "answer": "un sandwich"
            },
            {
                "question": "un \u0153uf",
                "answer": "un \u0153uf"
            },
            {
                "question": "une pomme",
                "answer": "03 du pain"
            },
            {
                "question": "du pain",
                "answer": "du pain"
            },
            {
                "question": "du caf\u00e9",
                "answer": "du caf\u00e9"
            },
            {
                "question": "du lait",
                "answer": "04 un sandwich"
            },
            {
                "question": "un \u0153uf",
                "answer": "une pomme"
            },
            {
                "question": "du pain",
                "answer": "du caf\u00e9"
            },
            {
                "question": "du lait",
                "answer": "05 une fille et une femme"
            },
            {
                "question": "un gar\u00e7on et un homme",
                "answer": "un sandwich et du lait"
            },
            {
                "question": "06 un homme et une femme",
                "answer": "du riz et une pomme"
            },
            {
                "question": "du pain et de l\u2019eau",
                "answer": "07 Le gar\u00e7on boit du lait."
            },
            {
                "question": "La femme boit du caf\u00e9.",
                "answer": "Le gar\u00e7on et l\u2019homme boivent de l\u2019eau."
            },
            {
                "question": "La fille mange du pain.",
                "answer": "L\u2019homme mange un \u0153uf."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme et la femme mangent du riz.",
                "answer": "08 Elle mange une pomme.il mange du riz.ils mangent des \u0153ufs.ils mangent des sandwichs."
            },
            {
                "question": "09 ils mangent des \u0153ufs.",
                "answer": "ils mangent des sandwichs.il mange du riz."
            },
            {
                "question": "Elle boit de l\u2019eau.10 un chien",
                "answer": "un chien"
            },
            {
                "question": "un chien",
                "answer": "un chat"
            },
            {
                "question": "un chat",
                "answer": "un cheval"
            },
            {
                "question": "11 une voiture",
                "answer": "une voiture"
            },
            {
                "question": "une voiture",
                "answer": "un journal"
            },
            {
                "question": "un journal",
                "answer": "un v\u00e9lo"
            },
            {
                "question": "12 un chien",
                "answer": "un chat"
            },
            {
                "question": "un cheval",
                "answer": "une voiture"
            },
            {
                "question": "un journal",
                "answer": "un v\u00e9lo"
            },
            {
                "question": "13 L\u2019homme conduit une voiture.",
                "answer": "La femme conduit une voiture."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on marche.",
                "answer": "La fille marche."
            },
            {
                "question": "14 L\u2019homme court.",
                "answer": "La femme marche."
            },
            {
                "question": "La fille court.",
                "answer": "Le gar\u00e7on marche."
            },
            {
                "question": "15 ils mangent des pommes.",
                "answer": "il conduit une voiture.ils lisent un journal."
            },
            {
                "question": "Elle lit un livre.",
                "answer": "16 il a un chat."
            },
            {
                "question": "Elle a un chien.ils ont un journal.",
                "answer": "17 il a une voiture."
            },
            {
                "question": "Elle a des sandwichs.",
                "answer": "Elles ont un cheval."
            },
            {
                "question": "18 il a des livres.",
                "answer": "Elle a un poisson.ils ont des stylos."
            },
            {
                "question": "19 un livre",
                "answer": "un stylo"
            },
            {
                "question": "un poisson",
                "answer": "41\ufffd2 Suite"
            },
            {
                "question": "20 il dort.",
                "answer": "Elle dort."
            },
            {
                "question": "ils dorment.",
                "answer": "21 Le poisson nage."
            },
            {
                "question": "Le chat dort.",
                "answer": "Le chien mange."
            },
            {
                "question": "Le cheval court.",
                "answer": "22 ils nagent."
            },
            {
                "question": "ils lisent.ils marchent.",
                "answer": "Elles dorment."
            },
            {
                "question": "23 Les enfants boivent.",
                "answer": "Les adultes mangent."
            },
            {
                "question": "Les enfants nagent.",
                "answer": "Les adultes courent."
            },
            {
                "question": "24 L\u2019enfant court.",
                "answer": "Les enfants courent."
            },
            {
                "question": "L\u2019adulte lit.",
                "answer": "Les adultes lisent."
            },
            {
                "question": "25 L\u2019homme conduit.",
                "answer": "Le gar\u00e7on ne conduit pas."
            },
            {
                "question": "La femme conduit.",
                "answer": "La fille ne conduit pas."
            },
            {
                "question": "26 Les adultes cuisinent.",
                "answer": "Les adultes ne cuisinent pas."
            },
            {
                "question": "Les enfants \u00e9crivent.",
                "answer": "Les enfants n\u2019\u00e9crivent pas."
            },
            {
                "question": "La femme conduit.",
                "answer": "La femme ne conduit pas."
            },
            {
                "question": "27 ils nagent.",
                "answer": "ils ne nagent pas.il dort.il ne dort pas."
            },
            {
                "question": "28 ils ne cuisinent pas. ils mangent.",
                "answer": "ils cuisinent. ils ne mangent pas.il ne marche pas. il court.il marche. il ne court pas."
            },
            {
                "question": "29 Les femmes ont du riz.",
                "answer": "Les femmes n\u2019ont pas de riz."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on a un stylo.",
                "answer": "Le gar\u00e7on n\u2019a pas de stylo."
            },
            {
                "question": "Les hommes ont de l\u2019eau.",
                "answer": "Les hommes n\u2019ont pas d\u2019eau.30 Le gar\u00e7on a du lait."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on n\u2019a pas de lait.",
                "answer": "Les filles ont des v\u00e9los."
            },
            {
                "question": "Les filles n\u2019ont pas de v\u00e9lo.",
                "answer": "31 Le chien court."
            },
            {
                "question": "Le chien ne court pas.",
                "answer": "Les gar\u00e7ons ont de l\u2019eau."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons n\u2019ont pas d\u2019eau.",
                "answer": "32 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est une pomme.Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est un journal."
            },
            {
                "question": "33 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est un chat.Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est un v\u00e9lo.",
                "answer": "34 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est un \u0153uf.Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est un stylo.Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est un poisson.Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est du riz."
            },
            {
                "question": "35 Est-ce qu\u2019il dort ?Oui. il dort.Est-ce qu\u2019elle dort ?non. Elle ne dort pas.",
                "answer": "36 Est-ce que le chien nage ?"
            },
            {
                "question": "Oui.Est-ce que le cheval nage ?non.",
                "answer": "37 Est-ce qu\u2019elle lit un journal ?non.Est-ce qu\u2019elle lit un livre ?"
            },
            {
                "question": "Oui.",
                "answer": "38 Est-ce qu\u2019il mange une pomme ?non.Est-ce qu\u2019il mange une pomme ?"
            },
            {
                "question": "Oui.",
                "answer": "39 au revoir !"
            },
            {
                "question": "au revoir !",
                "answer": "51\ufffd3 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 Bonjour !",
                "answer": "Bonjour !"
            },
            {
                "question": "02 blanc",
                "answer": "blanc"
            },
            {
                "question": "blanc",
                "answer": "noir"
            },
            {
                "question": "noir",
                "answer": "rouge"
            },
            {
                "question": "03 bleu",
                "answer": "bleu"
            },
            {
                "question": "bleu",
                "answer": "vert"
            },
            {
                "question": "vert",
                "answer": "jaune"
            },
            {
                "question": "04 bleu",
                "answer": "blanc"
            },
            {
                "question": "vert",
                "answer": "noir"
            },
            {
                "question": "rouge",
                "answer": "jaune"
            },
            {
                "question": "05 Le lait est blanc.",
                "answer": "Le riz est blanc."
            },
            {
                "question": "La voiture est blanche.",
                "answer": "La voiture est verte."
            },
            {
                "question": "La pomme est verte.",
                "answer": "Le v\u00e9lo est vert."
            },
            {
                "question": "06 Les \u0153ufs sont rouges.",
                "answer": "Les v\u00e9los sont rouges."
            },
            {
                "question": "Les pommes sont vertes.",
                "answer": "Les stylos sont verts."
            },
            {
                "question": "Les voitures sont blanches.",
                "answer": "Les v\u00e9los sont blancs."
            },
            {
                "question": "07 L\u2019\u0153uf est bleu.",
                "answer": "Les \u0153ufs sont bleus."
            },
            {
                "question": "Le v\u00e9lo est jaune.",
                "answer": "Les v\u00e9los sont jaunes."
            },
            {
                "question": "La voiture est noire.",
                "answer": "Les voitures sont noires."
            },
            {
                "question": "Le ballon est rouge.",
                "answer": "Les ballons sont rouges."
            },
            {
                "question": "08 La voiture est rouge.",
                "answer": "Les voitures sont rouges."
            },
            {
                "question": "Le chat est noir.",
                "answer": "Les chats sont noirs.09 Le poisson est rouge."
            },
            {
                "question": "Les poissons sont rouges.",
                "answer": "Le v\u00e9lo est jaune."
            },
            {
                "question": "Les v\u00e9los sont jaunes.",
                "answer": "10 Elle est rouge."
            },
            {
                "question": "Elle est bleue.",
                "answer": "Elle est noire.il est blanc.il est vert."
            },
            {
                "question": "11 il est rouge.",
                "answer": "ils sont blancs.il est jaune."
            },
            {
                "question": "Elles sont vertes.",
                "answer": "12 il est noir et blanc."
            },
            {
                "question": "ils sont rouges.",
                "answer": "Elles sont blanches.il est bleu et vert."
            },
            {
                "question": "13 Le chien est noir.",
                "answer": "Le chien est blanc."
            },
            {
                "question": "Le chat est noir.",
                "answer": "Le chat est blanc."
            },
            {
                "question": "14 L\u2019herbe est verte.",
                "answer": "Le ciel est bleu."
            },
            {
                "question": "La lune est blanche.",
                "answer": "Le soleil est jaune."
            },
            {
                "question": "La fleur est rouge.",
                "answer": "15 Le soleil est jaune."
            },
            {
                "question": "La pomme est jaune.",
                "answer": "Le ciel est bleu."
            },
            {
                "question": "L\u2019\u0153uf est bleu.",
                "answer": "16 La lune est blanche."
            },
            {
                "question": "La voiture est blanche.",
                "answer": "L\u2019herbe est verte."
            },
            {
                "question": "Le ballon est vert.",
                "answer": "17 La fleur est petite."
            },
            {
                "question": "L\u2019\u0153uf est petit.",
                "answer": "Les fleurs sont petites."
            },
            {
                "question": "Les \u0153ufs sont petits.",
                "answer": "18 Les fleurs sont grosses."
            },
            {
                "question": "Les livres sont gros.",
                "answer": "Le poisson est gros."
            },
            {
                "question": "L\u2019\u0153uf est gros.",
                "answer": "61\ufffd3 Suite"
            },
            {
                "question": "19 Le chien est gros.",
                "answer": "Le chien est petit."
            },
            {
                "question": "Les fleurs sont grosses.",
                "answer": "Les fleurs sont petites."
            },
            {
                "question": "20 Elle est m\u00e9decin.",
                "answer": "il est professeur.ils sont policiers."
            },
            {
                "question": "21 La ma\u00eetresse lit.",
                "answer": "Le ma\u00eetre \u00e9crit."
            },
            {
                "question": "Le professeur lit.",
                "answer": "Le professeur \u00e9crit."
            },
            {
                "question": "22 C\u2019est un \u00e9l\u00e8ve.",
                "answer": "C\u2019est une \u00e9l\u00e8ve."
            },
            {
                "question": "Ce sont des \u00e9l\u00e8ves.",
                "answer": "23 il est policier."
            },
            {
                "question": "Elle est professeur.il est m\u00e9decin.",
                "answer": "Ce sont des \u00e9l\u00e8ves."
            },
            {
                "question": "24 Je suis un gar\u00e7on.",
                "answer": "Je suis une fille."
            },
            {
                "question": "Je suis un homme.",
                "answer": "Je suis une femme."
            },
            {
                "question": "25 Je suis professeur.",
                "answer": "Je ne suis pas professeur."
            },
            {
                "question": "Je suis m\u00e9decin.",
                "answer": "Je ne suis pas m\u00e9decin."
            },
            {
                "question": "Je suis \u00e9l\u00e8ve.",
                "answer": "Je ne suis pas \u00e9l\u00e8ve."
            },
            {
                "question": "26 J\u2019ai un livre vert.",
                "answer": "J\u2019ai un livre jaune."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai un livre rouge.",
                "answer": "27 Vous avez un livre vert."
            },
            {
                "question": "Vous avez un livre jaune.",
                "answer": "Vous avez un livre rouge."
            },
            {
                "question": "28 Est-ce que vous \u00eates m\u00e9decin ?",
                "answer": "Oui. Je suis m\u00e9decin.Est-ce que vous \u00eates m\u00e9decin ?non. Je ne suis pas m\u00e9decin."
            },
            {
                "question": "29 Qu\u2019est-ce que vous buvez ?",
                "answer": "Je bois de l\u2019eau.Qu\u2019est-ce que vous mangez ?"
            },
            {
                "question": "Je mange du riz.30 Qu\u2019est-ce que vous avez ?",
                "answer": "J\u2019ai un sandwich.Qu\u2019est-ce que vous avez ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai un stylo.",
                "answer": "31 Je suis ma\u00eetresse.nous sommes professeurs."
            },
            {
                "question": "Je suis une fille.nous sommes des filles.",
                "answer": "32 nous sommes des filles."
            },
            {
                "question": "nous sommes des gar\u00e7ons.nous sommes policiers.nous sommes m\u00e9decins.",
                "answer": "33 J\u2019ai un v\u00e9lo rouge.nous avons des v\u00e9los verts."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai des pommes rouges.nous avons des pommes vertes.",
                "answer": "34 J\u2019ai des fleurs rouges."
            },
            {
                "question": "Vous avez des fleurs rouges.il a des fleurs rouges.",
                "answer": "Elle a des fleurs rouges.nous avons des fleurs rouges.ils ont des fleurs rouges."
            },
            {
                "question": "35 Qu\u2019est-ce que l\u2019homme fait ?",
                "answer": "L\u2019homme cuisine.Qu\u2019est-ce que la femme fait ?"
            },
            {
                "question": "La femme lit.Qu\u2019est-ce que le gar\u00e7on fait ?",
                "answer": "Le gar\u00e7on court."
            },
            {
                "question": "36 Qu\u2019est-ce que le m\u00e9decin fait ?",
                "answer": "Le m\u00e9decin \u00e9crit.Qu\u2019est-ce que le policier fait ?"
            },
            {
                "question": "Le policier conduit.Qu\u2019est-ce que la fille fait ?",
                "answer": "La fille marche."
            },
            {
                "question": "37 Qu\u2019est-ce que vous faites ?",
                "answer": "J\u2019\u00e9cris.Qu\u2019est-ce que vous faites ?"
            },
            {
                "question": "Je conduis.",
                "answer": "38 au revoir !"
            },
            {
                "question": "au revoir !",
                "answer": "71\ufffd4 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 Bonjour.",
                "answer": "Bonjour."
            },
            {
                "question": "02 une voiture",
                "answer": "un \u0153uf"
            },
            {
                "question": "deux chiens",
                "answer": "deux stylos"
            },
            {
                "question": "trois v\u00e9los",
                "answer": "trois chats"
            },
            {
                "question": "03 quatre gar\u00e7ons",
                "answer": "quatre hommes"
            },
            {
                "question": "six filles",
                "answer": "cinq livres"
            },
            {
                "question": "cinq journaux",
                "answer": "six pommes"
            },
            {
                "question": "04 un",
                "answer": "deux"
            },
            {
                "question": "trois",
                "answer": "quatre"
            },
            {
                "question": "cinq",
                "answer": "six"
            },
            {
                "question": "05 un, deux, trois",
                "answer": "six, un, trois, cinq, deux"
            },
            {
                "question": "deux, quatre, six",
                "answer": "un, deux, trois, quatre, cinq"
            },
            {
                "question": "06 il y a un poisson.",
                "answer": "il y a un livre."
            },
            {
                "question": "il y a une femme.il y a un \u0153uf.il y a un enfant.il y a un portable.",
                "answer": "07 il y a cinq poissons."
            },
            {
                "question": "il y a trois livres.il y a quatre femmes.il y a six \u0153ufs.il y a deux enfants.il y a un portable.",
                "answer": "08 il y a deux portables."
            },
            {
                "question": "il y a trois balles.il y a un lit.il y a quatre cl\u00e9s.09 il y a une tasse.",
                "answer": "il y a quatre chaises.il y a deux tables.il y a trois t\u00e9l\u00e9phones."
            },
            {
                "question": "10 il y a une balle.",
                "answer": "il y a trois chaises.il y a deux tables.il y a une table."
            },
            {
                "question": "11 Combien y a-t-il de poissons ?il y a trois poissons.Combien y a-t-il de cl\u00e9s ?il y a quatre cl\u00e9s.Combien y a-t-il de policiers ?il y a deux policiers.Combien y a-t-il de pommes ?il y a une pomme.",
                "answer": "12 Combien y a-t-il de chaises ?il y a six chaises.Combien y a-t-il de t\u00e9l\u00e9phones ?il y a cinq t\u00e9l\u00e9phones.Combien y a-t-il de lits ?il y a deux lits."
            },
            {
                "question": "13 il y a trois \u0153ufs.",
                "answer": "il y a cinq \u0153ufs.il y a quatre tasses.il y a six tasses."
            },
            {
                "question": "14 Trois assiettes sont blanches.",
                "answer": "Deux pommes sont vertes."
            },
            {
                "question": "Une fleur est rouge.",
                "answer": "Quatre bols sont bleus."
            },
            {
                "question": "15 Combien y a-t-il de tables blanches ?il y a deux tables blanches.Combien y a-t-il de balles rouges ?il y a une balle rouge.Combien y a-t-il de bols jaunes ?il y a deux bols jaunes.Combien y a-t-il de t\u00e9l\u00e9phones noirs ?il y a un t\u00e9l\u00e9phone noir.",
                "answer": "16 des chaussures"
            },
            {
                "question": "des chaussures",
                "answer": "des chaussures"
            },
            {
                "question": "une chemise",
                "answer": "une chemise"
            },
            {
                "question": "un pantalon",
                "answer": "81\ufffd4 Suite"
            },
            {
                "question": "17 un manteau",
                "answer": "un manteau"
            },
            {
                "question": "un manteau",
                "answer": "une robe"
            },
            {
                "question": "une robe",
                "answer": "une jupe"
            },
            {
                "question": "18 des chaussures",
                "answer": "une chemise"
            },
            {
                "question": "un pantalon",
                "answer": "un manteau"
            },
            {
                "question": "une robe",
                "answer": "une jupe"
            },
            {
                "question": "19 une chemise bleue",
                "answer": "un chemisier rouge"
            },
            {
                "question": "un tee-shirt vert",
                "answer": "un tee-shirt jaune"
            },
            {
                "question": "20 Combien de tasses avez-vous ?",
                "answer": "nous avons quatre tasses.Combien de sandwichs avez-vous ?nous avons cinq sandwichs."
            },
            {
                "question": "21 Combien de bols avez-vous ?",
                "answer": "J\u2019ai trois bols.Combien d\u2019assiettes avez-vous ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai deux assiettes.",
                "answer": "22 J\u2019ai des fleurs jaunes."
            },
            {
                "question": "Vous avez des fleurs rouges.nous avons des fleurs blanches.",
                "answer": "Vous avez des fleurs bleues."
            },
            {
                "question": "23 La fille porte un tee-shirt.",
                "answer": "Le gar\u00e7on ne porte pas de tee-shirt."
            },
            {
                "question": "La femme porte des chaussures.",
                "answer": "L\u2019homme ne porte pas de chaussures."
            },
            {
                "question": "24 Le gar\u00e7on porte un pantalon.",
                "answer": "La fille ne porte pas de pantalon. Elle porte"
            },
            {
                "question": "une jupe.",
                "answer": "Les hommes portent un chapeau."
            },
            {
                "question": "Trois femmes portent un pantalon. Une",
                "answer": "femme porte une robe."
            },
            {
                "question": "25 La femme porte une robe.",
                "answer": "La femme porte une jupe."
            },
            {
                "question": "La femme porte un pantalon.",
                "answer": "La femme porte un chapeau.26 il ach\u00e8te un chapeau."
            },
            {
                "question": "Elle ach\u00e8te deux chapeaux.il ach\u00e8te trois tee-shirts.",
                "answer": "Elle ach\u00e8te quatre tee-shirts."
            },
            {
                "question": "27 L\u2019homme porte un manteau.",
                "answer": "L\u2019homme ach\u00e8te un manteau."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme porte un chapeau.",
                "answer": "L\u2019homme ach\u00e8te un chapeau."
            },
            {
                "question": "28 J\u2019ach\u00e8te une jupe.",
                "answer": "Je porte une jupe."
            },
            {
                "question": "J\u2019ach\u00e8te un pantalon.",
                "answer": "Je porte un pantalon."
            },
            {
                "question": "29 Qui mange ?",
                "answer": "Le policier mange.Qui lit ?"
            },
            {
                "question": "Les \u00e9l\u00e8ves lisent.Qui boit ?",
                "answer": "Les femmes boivent.Qui \u00e9crit ?"
            },
            {
                "question": "La fille \u00e9crit.",
                "answer": "30 Qui a le chapeau ?"
            },
            {
                "question": "La femme a le chapeau.Qui a le ballon ?",
                "answer": "Le gar\u00e7on a le ballon.Qui a les livres ?"
            },
            {
                "question": "Les filles ont les livres.Qui a le journal ?",
                "answer": "Le m\u00e9decin a le journal."
            },
            {
                "question": "31 Qui porte des chaussures ?",
                "answer": "Je porte des chaussures.Qui porte un chapeau ?nous portons un chapeau."
            },
            {
                "question": "32 Qui marche ?nous marchons.Qui court ?nous courons.",
                "answer": "33 Combien y a-t-il d\u2019arbres ?il y a trois arbres.Combien y a-t-il d\u2019arbres ?il y a quatre arbres.Combien y a-t-il de bols ?il y a un bol.Combien y a-t-il d\u2019enfants ?il y a six enfants."
            },
            {
                "question": "934 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est de l\u2019eau."
            },
            {
                "question": "Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est une assiette."
            },
            {
                "question": "35 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est un arbre.Est-ce que l\u2019herbe est verte ?"
            },
            {
                "question": "Oui. L\u2019herbe est verte.",
                "answer": "36 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est un v\u00e9lo.Combien y a-t-il de v\u00e9los ?il y a trois v\u00e9los.Qui a un v\u00e9lo ?",
                "answer": "Elle a un v\u00e9lo.Est-ce qu\u2019elle a un v\u00e9lo ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Elle a un v\u00e9lo.",
                "answer": "37 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est un sandwich.Combien y a-t-il de sandwichs ?il y a deux sandwichs.Est-ce que vous mangez des sandwichs ?",
                "answer": "Oui."
            },
            {
                "question": "38 Combien y a-t-il de cl\u00e9s ?il y a quatre cl\u00e9s.Qu\u2019est-ce que vous faites ?nous \u00e9crivons.Est-ce que vous avez des poissons ?",
                "answer": "Oui.Est-ce que le cheval est noir ?non. Le cheval n\u2019est pas noir."
            },
            {
                "question": "39 Bonjour !au revoir !Bonjour !au revoir !1\ufffd5 Jalon",
                "answer": "05 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.",
                "answer": "06 Est-ce que vous avez un chien ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019ai un chien.",
                "answer": "08 Qu\u2019est-ce que vous faites ?"
            },
            {
                "question": "Je lis.",
                "answer": "09 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?"
            },
            {
                "question": "C\u2019est du caf\u00e9.",
                "answer": "10 Est-ce que vous avez une tasse ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019ai une tasse.",
                "answer": "13 Qu\u2019est-ce que vous avez ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai du pain.",
                "answer": "15 Qu\u2019est-ce que vous avez ?nous avons des pommes."
            },
            {
                "question": "20 Qu\u2019est-ce qu\u2019il fait ?il mange !",
                "answer": "102\ufffd1 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 un homme et un chien",
                "answer": "une femme et son chien"
            },
            {
                "question": "une fille et un cheval",
                "answer": "un policier et son cheval"
            },
            {
                "question": "02 une femme et sa voiture",
                "answer": "une femme et son chat"
            },
            {
                "question": "un homme et sa voiture",
                "answer": "un homme et son chat"
            },
            {
                "question": "03 ils mangent leur sandwich.",
                "answer": "Elles mangent leurs sandwichs."
            },
            {
                "question": "ils lisent leur journal.ils lisent leurs journaux.",
                "answer": "Elles lisent leur livre.ils mangent leurs pommes."
            },
            {
                "question": "04 ils lisent leur livre.",
                "answer": "Elle lit son livre.il lit son livre."
            },
            {
                "question": "Elles mangent leurs pommes.",
                "answer": "Elle mange sa pomme.il mange sa pomme."
            },
            {
                "question": "05 une famille",
                "answer": "une famille"
            },
            {
                "question": "une famille",
                "answer": "06 une famille"
            },
            {
                "question": "une femme et sa fille",
                "answer": "un homme et son fils"
            },
            {
                "question": "07 une famille",
                "answer": "un gar\u00e7on et son p\u00e8re"
            },
            {
                "question": "une fille et sa m\u00e8re",
                "answer": "08 la m\u00e8re"
            },
            {
                "question": "la fille",
                "answer": "le p\u00e8re"
            },
            {
                "question": "le fils",
                "answer": "09 un b\u00e9b\u00e9"
            },
            {
                "question": "une femme et son mari",
                "answer": "une fille et ses parents"
            },
            {
                "question": "deux filles et leurs parents",
                "answer": "10 un homme et sa femme"
            },
            {
                "question": "une femme et ses enfants",
                "answer": "un p\u00e8re et sa fille"
            },
            {
                "question": "des parents et leurs fils11 une m\u00e8re et son b\u00e9b\u00e9",
                "answer": "un p\u00e8re et ses enfants"
            },
            {
                "question": "un mari et sa femme",
                "answer": "des parents et leur fille"
            },
            {
                "question": "12 Le p\u00e8re et ses fils jouent.",
                "answer": "La m\u00e8re et ses filles jouent."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on et son chien jouent.",
                "answer": "La femme et son chat jouent."
            },
            {
                "question": "13 Le fils ne joue pas. Son p\u00e8re joue.",
                "answer": "Le p\u00e8re ne lit pas. Sa fille lit."
            },
            {
                "question": "Les enfants ne cuisinent pas. Leur p\u00e8re",
                "answer": "cuisine."
            },
            {
                "question": "14 Qui joue ?Qui dort ?Qui mange ?Qui boit ?",
                "answer": "15 C\u2019est ma m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "C\u2019est mon p\u00e8re.",
                "answer": "C\u2019est mon fils."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma fille.",
                "answer": "C\u2019est mon v\u00e9lo."
            },
            {
                "question": "C\u2019est mon lit.",
                "answer": "16 C\u2019est ma famille."
            },
            {
                "question": "C\u2019est mon fr\u00e8re.",
                "answer": "C\u2019est ma m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "C\u2019est mon p\u00e8re.",
                "answer": "C\u2019est mon amie."
            },
            {
                "question": "C\u2019est mon ami.",
                "answer": "17 Les filles sont s\u0153urs."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons sont fr\u00e8res.Les gar\u00e7ons ne sont pas fr\u00e8res. ils sont amis.",
                "answer": "Les filles ne sont pas s\u0153urs. Elles sont amies."
            },
            {
                "question": "18 C\u2019est mon amie.",
                "answer": "Ce sont mes amies."
            },
            {
                "question": "C\u2019est mon fr\u00e8re.",
                "answer": "Ce sont mes fr\u00e8res."
            },
            {
                "question": "19 C\u2019est ma s\u0153ur.",
                "answer": "Ce sont mes s\u0153urs."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma m\u00e8re.",
                "answer": "Ce sont mes parents."
            },
            {
                "question": "1120 C\u2019est mon b\u00e9b\u00e9.",
                "answer": "Ce sont mes enfants."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma m\u00e8re.",
                "answer": "Ce sont mes fils."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma s\u0153ur.",
                "answer": "Ce sont mes parents."
            },
            {
                "question": "21 C\u2019est notre fils.",
                "answer": "C\u2019est mon fils."
            },
            {
                "question": "C\u2019est notre m\u00e8re.",
                "answer": "C\u2019est ma m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "Ce sont nos enfants.",
                "answer": "Ce sont nos parents."
            },
            {
                "question": "22 C\u2019est notre fille.",
                "answer": "Ce sont nos enfants."
            },
            {
                "question": "C\u2019est notre p\u00e8re.",
                "answer": "Ce sont nos parents."
            },
            {
                "question": "23 Son v\u00e9lo est blanc.",
                "answer": "Leur v\u00e9lo est vert."
            },
            {
                "question": "Mon v\u00e9lo est bleu.",
                "answer": "notre v\u00e9lo est noir."
            },
            {
                "question": "24 nous avons deux fils.",
                "answer": "nous avons quatre filles.nous avons un fils et trois filles."
            },
            {
                "question": "25 sept stylos",
                "answer": "sept b\u00e9b\u00e9s"
            },
            {
                "question": "huit \u0153ufs",
                "answer": "huit chaises"
            },
            {
                "question": "neuf chapeaux",
                "answer": "neuf pommes"
            },
            {
                "question": "26 dix assiettes",
                "answer": "dix tasses"
            },
            {
                "question": "onze bols",
                "answer": "onze fleurs"
            },
            {
                "question": "douze balles",
                "answer": "douze cl\u00e9s"
            },
            {
                "question": "27 six",
                "answer": "sept"
            },
            {
                "question": "huit",
                "answer": "neuf"
            },
            {
                "question": "dix",
                "answer": "onze"
            },
            {
                "question": "douze",
                "answer": "z\u00e9ro28 trois, deux, un, z\u00e9ro"
            },
            {
                "question": "six, sept, huit, neuf, dix",
                "answer": "six, huit, dix, douze"
            },
            {
                "question": "onze, z\u00e9ro, neuf, cinq",
                "answer": "29 Elle a un an."
            },
            {
                "question": "Elle a deux ans.",
                "answer": "Elle a trois ans."
            },
            {
                "question": "Elle a quatre ans.",
                "answer": "Elle a cinq ans."
            },
            {
                "question": "Elle a six ans.",
                "answer": "Elle a sept ans."
            },
            {
                "question": "Elle a huit ans.",
                "answer": "30 Quel \u00e2ge a-t-il ?il a six ans.Quel \u00e2ge a-t-elle ?"
            },
            {
                "question": "Elle a sept ans.",
                "answer": "31 Quel \u00e2ge as-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai cinq ans.Quel \u00e2ge as-tu ?",
                "answer": "J\u2019ai quatre ans.Quel \u00e2ge as-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai dix ans.",
                "answer": "32 Quel \u00e2ge a-t-il ?il a douze ans.Quel \u00e2ge as-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai cinq ans.Quel \u00e2ge a-t-elle ?",
                "answer": "Elle a neuf ans.Quel \u00e2ge as-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai neuf ans.",
                "answer": "33 Tu es mon amie."
            },
            {
                "question": "Vous \u00eates mon m\u00e9decin.",
                "answer": "Tu es ma femme."
            },
            {
                "question": "Vous \u00eates mon professeur.",
                "answer": "34 Est-ce que tu dors ?non.Qu\u2019est-ce que tu fais ?"
            },
            {
                "question": "Je lis.",
                "answer": "35 Est-ce que vous mangez ?non.Qu\u2019est-ce que vous faites ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019\u00e9cris.",
                "answer": "122\ufffd2 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 un appartement",
                "answer": "un appartement"
            },
            {
                "question": "un appartement",
                "answer": "une maison"
            },
            {
                "question": "une maison",
                "answer": "une porte"
            },
            {
                "question": "02 une t\u00e9l\u00e9vision",
                "answer": "une t\u00e9l\u00e9vision"
            },
            {
                "question": "une t\u00e9l\u00e9vision",
                "answer": "une radio"
            },
            {
                "question": "une radio",
                "answer": "des ordinateurs"
            },
            {
                "question": "03 un ordinateur de bureau",
                "answer": "un ordinateur de bureau"
            },
            {
                "question": "un ordinateur de bureau",
                "answer": "un ordinateur portable"
            },
            {
                "question": "un ordinateur portable",
                "answer": "des ordinateurs"
            },
            {
                "question": "04 un appartement",
                "answer": "une porte"
            },
            {
                "question": "une maison",
                "answer": "un ordinateur"
            },
            {
                "question": "une t\u00e9l\u00e9vision",
                "answer": "une radio"
            },
            {
                "question": "05 L\u2019ordinateur est sur la table.",
                "answer": "La radio est sur la chaise."
            },
            {
                "question": "Le chat est sur la t\u00e9l\u00e9vision.",
                "answer": "La pomme est sur l\u2019ordinateur."
            },
            {
                "question": "06 L\u2019ordinateur est dans la voiture.",
                "answer": "Les cl\u00e9s sont dans la chaussure."
            },
            {
                "question": "Le chat est dans le chapeau.",
                "answer": "07 L\u2019homme est dans la voiture."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme est sur la voiture.",
                "answer": "Le chat est dans la maison."
            },
            {
                "question": "Le chat est sur la maison.",
                "answer": "08 une fen\u00eatre"
            },
            {
                "question": "une fen\u00eatre",
                "answer": "une fen\u00eatre"
            },
            {
                "question": "des toilettes",
                "answer": "des toilettes"
            },
            {
                "question": "un \u00e9vier09 un salon",
                "answer": "un salon"
            },
            {
                "question": "un salon",
                "answer": "une cuisine"
            },
            {
                "question": "une cuisine",
                "answer": "une salle de bains"
            },
            {
                "question": "10 un salon",
                "answer": "une salle de bains"
            },
            {
                "question": "une cuisine",
                "answer": "une fen\u00eatre"
            },
            {
                "question": "des toilettes",
                "answer": "un \u00e9vier"
            },
            {
                "question": "11 Les pommes sont dans le bol.",
                "answer": "Le bol est sur la table."
            },
            {
                "question": "La table est dans la cuisine.",
                "answer": "La cuisine est dans la maison."
            },
            {
                "question": "12 Le gar\u00e7on est dans la maison.",
                "answer": "La fille est dans l\u2019appartement."
            },
            {
                "question": "La famille est dans la maison.",
                "answer": "La femme est dans l\u2019appartement."
            },
            {
                "question": "13 Cette porte est grande.",
                "answer": "Cette porte est petite."
            },
            {
                "question": "Cette fen\u00eatre est grande.",
                "answer": "Cette fen\u00eatre est petite."
            },
            {
                "question": "14 L\u2019arbre est gros.",
                "answer": "L\u2019arbre est grand."
            },
            {
                "question": "Le livre est gros.",
                "answer": "Le livre est grand."
            },
            {
                "question": "15 L\u2019homme est dans la salle \u00e0 manger.",
                "answer": "Le chat est dans la chambre."
            },
            {
                "question": "La famille est dans la salle \u00e0 manger.",
                "answer": "L\u2019ordinateur est dans la chambre."
            },
            {
                "question": "16 La cuisine est verte.",
                "answer": "La chambre est verte."
            },
            {
                "question": "La salle de bains est verte.",
                "answer": "Le salon est vert."
            },
            {
                "question": "La salle \u00e0 manger est verte.",
                "answer": "La maison est verte."
            },
            {
                "question": "1317 La fille et sa grand-m\u00e8re sont dans la salle \u00e0",
                "answer": "manger."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on et son grand-p\u00e8re sont dans la salle",
                "answer": "de bains."
            },
            {
                "question": "La fille et son grand-p\u00e8re jouent.",
                "answer": "Le gar\u00e7on et sa grand-m\u00e8re cuisinent."
            },
            {
                "question": "18 Le p\u00e8re serre son fils dans ses bras.",
                "answer": "La m\u00e8re serre sa fille dans ses bras."
            },
            {
                "question": "Le mari embrasse sa femme.",
                "answer": "La s\u0153ur embrasse son fr\u00e8re."
            },
            {
                "question": "19 Elle serre sa grand-m\u00e8re dans ses bras.",
                "answer": "il embrasse son fils."
            },
            {
                "question": "Elle embrasse son mari.",
                "answer": "20 J\u2019aime ma m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mon fr\u00e8re.",
                "answer": "J\u2019aime ma s\u0153ur."
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mon grand-p\u00e8re.",
                "answer": "21 La femme aime son mari."
            },
            {
                "question": "Les parents aiment leurs enfants.",
                "answer": "Le gar\u00e7on aime son grand-p\u00e8re."
            },
            {
                "question": "La fille aime son chien.",
                "answer": "22 La fille serre sa s\u0153ur dans ses bras."
            },
            {
                "question": "La femme embrasse son mari.",
                "answer": "Les enfants aiment leur m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mon b\u00e9b\u00e9.",
                "answer": "23 Le chat est sous la table."
            },
            {
                "question": "Le chien est sous la chemise.",
                "answer": "Les gar\u00e7ons sont sous le lit."
            },
            {
                "question": "24 Le chat est sur la table.",
                "answer": "Le chat est sous la table."
            },
            {
                "question": "Je suis sur le lit.",
                "answer": "Je suis sous le lit."
            },
            {
                "question": "25 L\u2019homme est sur la voiture.",
                "answer": "L\u2019homme est dans la voiture."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme est sous la voiture.",
                "answer": "26 La fille est sur le lit."
            },
            {
                "question": "La fille est sous le lit.",
                "answer": "L\u2019homme est sur la voiture."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme est sous la voiture.27 Les gar\u00e7ons regardent la t\u00e9l\u00e9vision.",
                "answer": "L\u2019enfant \u00e9coute."
            },
            {
                "question": "Le chat regarde le poisson.",
                "answer": "Les parents \u00e9coutent."
            },
            {
                "question": "28 L\u2019homme \u00e9coute la radio.",
                "answer": "La fille \u00e9coute la radio."
            },
            {
                "question": "Les parents regardent leurs enfants.",
                "answer": "Le gar\u00e7on et la fille regardent le poisson."
            },
            {
                "question": "29 L\u2019homme est debout.",
                "answer": "Le gar\u00e7on est assis."
            },
            {
                "question": "La femme est debout.",
                "answer": "La fille est assise."
            },
            {
                "question": "30 La m\u00e8re est assise dans la cuisine.",
                "answer": "La fille est assise dans le salon."
            },
            {
                "question": "Le fils est debout dans le salon.",
                "answer": "Le p\u00e8re est debout dans la cuisine."
            },
            {
                "question": "31 L\u2019homme est debout.",
                "answer": "L\u2019homme est assis."
            },
            {
                "question": "La femme est debout.",
                "answer": "La femme est assise."
            },
            {
                "question": "32 Excusez-moi, est-ce que c\u2019est votre livre ?",
                "answer": "Oui. C\u2019est mon livre.Excusez-moi, est-ce que c\u2019est votre chapeau ?non. Ce n\u2019est pas mon chapeau."
            },
            {
                "question": "33 Excusez-moi, est-ce que ce sont vos livres ?",
                "answer": "Oui. Ce sont mes livres.Est-ce que ce sont tes stylos ?non. Ce ne sont pas mes stylos."
            },
            {
                "question": "34 Est-ce que c\u2019est ta s\u0153ur ?",
                "answer": "Oui, c\u2019est ma s\u0153ur.Est-ce que c\u2019est ta balle ?"
            },
            {
                "question": "Oui. C\u2019est ma balle.",
                "answer": "35 O\u00f9 sont mes cl\u00e9s ?"
            },
            {
                "question": "Tes cl\u00e9s sont dans la voiture.Excusez-moi, o\u00f9 est mon manteau ?",
                "answer": "Votre manteau est sur la chaise."
            },
            {
                "question": "36 O\u00f9 sont mes livres ?",
                "answer": "Tes livres sont sur la chaise.O\u00f9 est ma tasse ?"
            },
            {
                "question": "Ta tasse est dans l\u2019\u00e9vier.",
                "answer": "142\ufffd2 Suite"
            },
            {
                "question": "37 Est-ce que c\u2019est ton fr\u00e8re ?",
                "answer": "Oui. C\u2019est mon fr\u00e8re."
            },
            {
                "question": "O\u00f9 est mon journal ?",
                "answer": "Votre journal est sur la table."
            },
            {
                "question": "38 O\u00f9 sont les chaussures ?",
                "answer": "Les chaussures sont sous le lit.O\u00f9 est le journal ?"
            },
            {
                "question": "Le journal est sur le lit.",
                "answer": "39 O\u00f9 sont les tasses ?"
            },
            {
                "question": "Les tasses sont dans l\u2019\u00e9vier.O\u00f9 sont les assiettes ?",
                "answer": "Les assiettes sont dans l\u2019\u00e9vier.2\ufffd3 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 J\u2019habite dans un appartement.",
                "answer": "J\u2019habite dans une maison.nous habitons dans un appartement.nous habitons dans une maison."
            },
            {
                "question": "02 J\u2019habite dans une maison.",
                "answer": "Elle habite dans un appartement.ils habitent dans une maison.nous habitons dans un appartement."
            },
            {
                "question": "03 rome",
                "answer": "romerome"
            },
            {
                "question": "Paris",
                "answer": "Paris"
            },
            {
                "question": "Moscou",
                "answer": "04 O\u00f9 est-ce que tu habites ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019habite dans l\u2019appartement Huit.O\u00f9 est-ce que tu habites ?",
                "answer": "J\u2019habite dans l\u2019appartement Deux."
            },
            {
                "question": "05 O\u00f9 est-ce que tu habites ?",
                "answer": "J\u2019habite \u00e0 Moscou.O\u00f9 est-ce que tu habites ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019habite \u00e0 Paris.",
                "answer": "06 O\u00f9 est-ce que vous habitez ?nous habitons \u00e0 rome.O\u00f9 est-ce que vous habitez ?nous habitons \u00e0 Moscou.O\u00f9 est-ce que vous habitez ?nous habitons \u00e0 Paris."
            },
            {
                "question": "07 un pays",
                "answer": "un pays"
            },
            {
                "question": "un pays",
                "answer": "une ville"
            },
            {
                "question": "une ville",
                "answer": "un pont"
            },
            {
                "question": "08 un parc",
                "answer": "un parc"
            },
            {
                "question": "un parc",
                "answer": "une rue"
            },
            {
                "question": "une rue",
                "answer": "un pont"
            },
            {
                "question": "1509 un pays",
                "answer": "une ville"
            },
            {
                "question": "une rue",
                "answer": "un parc"
            },
            {
                "question": "un pont",
                "answer": "10 La fille est assise sur le pont."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme est debout dans la rue.",
                "answer": "Les filles sont debout sur le pont."
            },
            {
                "question": "La femme est assise dans le parc.",
                "answer": "11 Cette rue est \u00e0 Paris."
            },
            {
                "question": "Cette ville est en France.",
                "answer": "Ce pont est \u00e0 new York."
            },
            {
                "question": "Cette ville est aux \u00c9tats-Unis.",
                "answer": "12 ils sont de France."
            },
            {
                "question": "il est de France.",
                "answer": "Elle est de France.ils sont des \u00c9tats-Unis.il est des \u00c9tats-Unis."
            },
            {
                "question": "Elle est des \u00c9tats-Unis.",
                "answer": "13 nous sommes de France."
            },
            {
                "question": "Je suis de France.il est de France.",
                "answer": "Vous \u00eates de France."
            },
            {
                "question": "14 La Chine",
                "answer": "La Chine"
            },
            {
                "question": "La ChineLa russieLa russie",
                "answer": "L\u2019\u00c9gypte"
            },
            {
                "question": "15 De quel pays es-tu ?",
                "answer": "Je suis des \u00c9tats-Unis.De quel pays \u00eates-vous ?"
            },
            {
                "question": "Je suis d\u2019\u00c9gypte.De quel pays \u00eates-vous ?nous sommes de France.De quel pays \u00eates-vous ?nous sommes de Chine.",
                "answer": "16 Le gar\u00e7on est pr\u00e8s de la maison."
            },
            {
                "question": "La fille est loin de la maison.",
                "answer": "Le chien est pr\u00e8s de la maison."
            },
            {
                "question": "Le cheval est loin de la maison.17 Ma maison est pr\u00e8s de la rue.",
                "answer": "Ma maison est loin de la rue."
            },
            {
                "question": "La chaise est pr\u00e8s de la porte.",
                "answer": "La chaise est loin de la porte."
            },
            {
                "question": "18 Je suis pr\u00e8s de l\u2019arbre.",
                "answer": "Je suis loin de l\u2019arbre."
            },
            {
                "question": "Je suis pr\u00e8s du pont.",
                "answer": "Je suis loin du pont."
            },
            {
                "question": "19 Le Br\u00e9sil",
                "answer": "Le Br\u00e9sil"
            },
            {
                "question": "Le Br\u00e9sil",
                "answer": "Le Japon"
            },
            {
                "question": "Le JaponL\u2019italie",
                "answer": "20 Le nom de ce pays est l\u2019italie."
            },
            {
                "question": "Le nom de ce pays est le Japon.",
                "answer": "Le nom de ce pays est l\u2019\u00c9gypte.Le nom de ce pays est la russie."
            },
            {
                "question": "21 Le Japon est pr\u00e8s de la Chine.",
                "answer": "Le Japon est loin du Br\u00e9sil.L\u2019italie est pr\u00e8s de la France.L\u2019italie est loin du Br\u00e9sil."
            },
            {
                "question": "22 Je suis m\u00e9decin.Je m\u2019appelle nicolette Vincent.",
                "answer": "Je suis policier.Je m\u2019appelle andr\u00e9 r\u00e9my."
            },
            {
                "question": "Je suis ma\u00eetresse.",
                "answer": "Je m\u2019appelle Suzanne Simon.Je suis de russie."
            },
            {
                "question": "Je m\u2019appelle Viktor Popov.",
                "answer": "23 C\u2019est ma m\u00e8re. Elle s\u2019appelle annie Lambert.C\u2019est mon p\u00e8re. il s\u2019appelle Maurice Lambert.C\u2019est mon fr\u00e8re. il s\u2019appelle Jean Lambert."
            },
            {
                "question": "Je m\u2019appelle Sophie Lambert.",
                "answer": "24 Salut. Comment t\u2019appelles-tu ?"
            },
            {
                "question": "Je m\u2019appelle Sophie.",
                "answer": "Enchant\u00e9.Bonjour. Comment vous appelez-vous ?"
            },
            {
                "question": "Je m\u2019appelle Jean Gauthier.",
                "answer": "Enchant\u00e9 de faire votre connaissance."
            },
            {
                "question": "25 Comment t\u2019appelles-tu ?Je m\u2019appelle alexandre.",
                "answer": "Enchant\u00e9e."
            },
            {
                "question": "162\ufffd3 Suite",
                "answer": "26 Comment vous appelez-vous ?"
            },
            {
                "question": "Je m\u2019appelle Maurice Lambert.",
                "answer": "Enchant\u00e9."
            },
            {
                "question": "Comment vous appelez-vous ?",
                "answer": "Je m\u2019appelle Lise Gauthier."
            },
            {
                "question": "Enchant\u00e9e.",
                "answer": "27 C\u2019est mon fr\u00e8re.Comment s\u2019appelle-t-il ?il s\u2019appelle Luc."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma s\u0153ur.",
                "answer": "Comment s\u2019appelle-t-elle ?"
            },
            {
                "question": "Elle s\u2019appelle Fran\u00e7oise.",
                "answer": "28 au revoir."
            },
            {
                "question": "au revoir.au revoir.au revoir.",
                "answer": "29 Bonjour.Bonjour. Comment t\u2019appelles-tu ?Je m\u2019appelle alexandre Gauthier."
            },
            {
                "question": "Enchant\u00e9e.au revoir.",
                "answer": "30 Bonjour. Je m\u2019appelle Viktor."
            },
            {
                "question": "Bonjour. Je m\u2019appelle Lin.Bonjour. Je m\u2019appelle isabella.",
                "answer": "Bonjour. Je m\u2019appelle Pierre."
            },
            {
                "question": "31 J\u2019habite \u00e0 Moscou, en russie.",
                "answer": "J\u2019habite \u00e0 Beijing, en Chine.J\u2019habite \u00e0 rome, en italie."
            },
            {
                "question": "J\u2019habite \u00e0 Paris, en France.",
                "answer": "32 C\u2019est ma chambre."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma cuisine.",
                "answer": "C\u2019est ma chambre."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma cuisine.",
                "answer": "33 C\u2019est ma m\u00e8re. Elle s\u2019appelle Mei. Elle"
            },
            {
                "question": "cuisine.",
                "answer": "C\u2019est mon fr\u00e8re. il s\u2019appelle Vladimir. il dort"
            },
            {
                "question": "dans sa chambre.",
                "answer": "C\u2019est mon p\u00e8re. il s\u2019appelle Bertrand. il"
            },
            {
                "question": "mange dans la salle \u00e0 manger.",
                "answer": "C\u2019est ma s\u0153ur. Elle s\u2019appelle Giulia. Elle joue"
            },
            {
                "question": "dans le parc.2\ufffd4 Le\u00e7on principale",
                "answer": "01 un pull"
            },
            {
                "question": "un pull",
                "answer": "un pull"
            },
            {
                "question": "un jean",
                "answer": "un jean"
            },
            {
                "question": "une ceinture",
                "answer": "02 un costume"
            },
            {
                "question": "un costume",
                "answer": "un costume"
            },
            {
                "question": "des chaussettes",
                "answer": "des chaussettes"
            },
            {
                "question": "une cravate",
                "answer": "03 un pull"
            },
            {
                "question": "une cravate",
                "answer": "un costume"
            },
            {
                "question": "des chaussettes",
                "answer": "une ceinture"
            },
            {
                "question": "un jean",
                "answer": "04 Ses chaussettes sont grises."
            },
            {
                "question": "Ses chaussettes sont violettes.",
                "answer": "Son pull est violet."
            },
            {
                "question": "Son pull est gris.",
                "answer": "05 L\u2019homme grand porte une cravate."
            },
            {
                "question": "Le petit homme porte un pull.",
                "answer": "La femme grande porte un jean."
            },
            {
                "question": "La petite femme porte un tee-shirt.",
                "answer": "06 L\u2019homme grand porte un costume noir."
            },
            {
                "question": "Le petit homme porte un costume noir.",
                "answer": "La femme grande porte un tailleur gris."
            },
            {
                "question": "La petite femme porte un tailleur gris.",
                "answer": "07 Ma robe est rose."
            },
            {
                "question": "Mes chaussures sont marron.",
                "answer": "Ma ceinture est rose."
            },
            {
                "question": "Ma cravate est marron.",
                "answer": "08 Son pantalon est bleu."
            },
            {
                "question": "Son tee-shirt est orange.",
                "answer": "Son manteau est bleu."
            },
            {
                "question": "Sa robe est orange.",
                "answer": "1709 gris"
            },
            {
                "question": "violet",
                "answer": "rose"
            },
            {
                "question": "marron",
                "answer": "orange"
            },
            {
                "question": "bleu",
                "answer": "jaune"
            },
            {
                "question": "vert",
                "answer": "10 J\u2019ai les cheveux bruns."
            },
            {
                "question": "il a les cheveux bruns.nous avons les cheveux blonds.ils ont les cheveux blonds.",
                "answer": "11 J\u2019ai les cheveux roux."
            },
            {
                "question": "Vous avez les cheveux roux.il a les cheveux gris.nous avons les cheveux gris.",
                "answer": "12 Je suis grand."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai les cheveux bruns.",
                "answer": "Je suis petite."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai les cheveux roux.",
                "answer": "13 Elle a les cheveux noirs."
            },
            {
                "question": "Elle a les cheveux gris.il a les cheveux roux.",
                "answer": "Elle a les cheveux bruns.il a les cheveux blonds.il a les cheveux blancs."
            },
            {
                "question": "14 De quelle couleur est son pull ?",
                "answer": "Son pull est bleu.De quelle couleur est ton costume ?"
            },
            {
                "question": "Mon costume est gris.De quelle couleur sont ses cheveux ?",
                "answer": "Ses cheveux sont bruns."
            },
            {
                "question": "15 De quelle couleur sont ses cheveux ?",
                "answer": "Ses cheveux sont blonds.De quelle couleur sont leurs cheveux ?"
            },
            {
                "question": "Leurs cheveux sont noirs.De quelle couleur sont tes cheveux ?",
                "answer": "Mes cheveux sont roux."
            },
            {
                "question": "16 Mon chapeau est bleu.",
                "answer": "Ma cravate est orange."
            },
            {
                "question": "Ma ceinture est marron.",
                "answer": "Mon pull est violet.17 La ceinture est rose."
            },
            {
                "question": "La maison est marron.",
                "answer": "La maison est rose."
            },
            {
                "question": "La ceinture est marron.",
                "answer": "18 La fille a froid."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on a chaud.",
                "answer": "L\u2019homme a froid."
            },
            {
                "question": "La femme a chaud.",
                "answer": "19 L\u2019homme a faim."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on a soif.",
                "answer": "La femme a faim."
            },
            {
                "question": "La fille a soif.",
                "answer": "20 J\u2019ai faim."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai soif.",
                "answer": "J\u2019ai chaud."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai froid.",
                "answer": "21 Est-ce que tu as soif ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019ai soif.Est-ce que vous avez froid ?non. nous n\u2019avons pas froid.Est-ce que vous avez faim ?non. Je n\u2019ai pas faim.Est-ce que vous avez chaud ?Oui. nous avons chaud.",
                "answer": "22 Est-ce que vous avez froid ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019ai froid.Est-ce que vous avez soif ?non. nous n\u2019avons pas soif.Est-ce que tu as chaud ?non. Je n\u2019ai pas chaud.Est-ce que vous avez faim ?Oui. nous avons faim.",
                "answer": "23 Le gar\u00e7on est fatigu\u00e9."
            },
            {
                "question": "La fille est malade.",
                "answer": "L\u2019homme est malade."
            },
            {
                "question": "La femme est fatigu\u00e9e.",
                "answer": "24 Je suis malade."
            },
            {
                "question": "Je suis fatigu\u00e9.",
                "answer": "J\u2019ai froid."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai faim.",
                "answer": "182\ufffd4 Suite"
            },
            {
                "question": "25 Est-ce que tu es malade ?",
                "answer": "non. Je vais bien.Est-ce que tu es fatigu\u00e9e ?non. Je vais bien."
            },
            {
                "question": "26 Comment allez-vous ?",
                "answer": "Je suis malade.Comment allez-vous ?"
            },
            {
                "question": "Je vais bien.",
                "answer": "27 Comment vas-tu ?"
            },
            {
                "question": "Je suis fatigu\u00e9e.Et toi, comment vas-tu ?",
                "answer": "Moi, je vais bien."
            },
            {
                "question": "28 Salut.Comment vas-tu ?",
                "answer": "Je vais bien."
            },
            {
                "question": "29 Bonjour.Comment allez-vous ?",
                "answer": "Je vais bien."
            },
            {
                "question": "30 Bonjour Sophie. Comment vas-tu ?",
                "answer": "Je vais bien."
            },
            {
                "question": "Et vous, Monsieur Gauthier, comment allez-",
                "answer": "vous ?"
            },
            {
                "question": "Moi, je vais bien.",
                "answer": "31 Bonjour Madame Gauthier. Comment allez-"
            },
            {
                "question": "vous ?",
                "answer": "Je vais bien.au revoir.au revoir."
            },
            {
                "question": "32 Bonjour Madame Gauthier. Comment allez-",
                "answer": "vous ?"
            },
            {
                "question": "Je vais bien.au revoir.Bonjour Sophie. Comment vas-tu ?",
                "answer": "Je vais bien.au revoir."
            },
            {
                "question": "33 C\u2019est ma m\u00e8re.",
                "answer": "C\u2019est mon p\u00e8re."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma grand-m\u00e8re.",
                "answer": "C\u2019est mon grand-p\u00e8re."
            },
            {
                "question": "34 Salut maman.",
                "answer": "Salut papa."
            },
            {
                "question": "Salut grand-m\u00e8re.",
                "answer": "Salut grand-p\u00e8re.35 au revoir maman."
            },
            {
                "question": "au revoir papa.au revoir grand-m\u00e8re.au revoir grand-p\u00e8re.",
                "answer": "36 Salut maman."
            },
            {
                "question": "Salut Marie.Comment vas-tu ?",
                "answer": "Je suis malade.Et toi, comment vas-tu ?"
            },
            {
                "question": "Moi, je vais bien.",
                "answer": "37 Salut papa."
            },
            {
                "question": "Salut Marie.Comment vas-tu ?",
                "answer": "Je vais bien."
            },
            {
                "question": "38 Salut grand-m\u00e8re.",
                "answer": "Salut Marie.Comment vas-tu ?"
            },
            {
                "question": "Je vais bien.Et toi, comment vas-tu ?",
                "answer": "Moi, je vais bien."
            },
            {
                "question": "39 Salut grand-p\u00e8re.",
                "answer": "Salut Marie.Est-ce que tu as faim ?"
            },
            {
                "question": "Oui, j\u2019ai faim.",
                "answer": "192\ufffd5 Jalon"
            },
            {
                "question": "05 Bonjour.",
                "answer": "Bonjour."
            },
            {
                "question": "06 Bonjour.",
                "answer": "Bonjour."
            },
            {
                "question": "07 Comment vous appelez-vous ?",
                "answer": "Je m\u2019appelle Paulo Lima."
            },
            {
                "question": "08 Comment vous appelez-vous ?",
                "answer": "Je m\u2019appelle Pei-chi Yu."
            },
            {
                "question": "09 Enchant\u00e9.",
                "answer": "Enchant\u00e9e."
            },
            {
                "question": "12 Est-ce que c\u2019est votre fr\u00e8re ?",
                "answer": "Oui. C\u2019est mon fr\u00e8re."
            },
            {
                "question": "13 Comment t\u2019appelles-tu ?",
                "answer": "Je m\u2019appelle Huojin Tan."
            },
            {
                "question": "14 Quel \u00e2ge as-tu ?",
                "answer": "J\u2019ai neuf ans."
            },
            {
                "question": "15 Enchant\u00e9.",
                "answer": "Enchant\u00e9."
            },
            {
                "question": "16 De quel pays \u00eates-vous ?",
                "answer": "nous sommes de Chine."
            },
            {
                "question": "17 De quel pays \u00eates-vous ?",
                "answer": "Je suis du Br\u00e9sil."
            },
            {
                "question": "20 Est-ce que tu as faim ?",
                "answer": "Oui. J\u2019ai faim."
            },
            {
                "question": "24 au revoir.",
                "answer": "au revoir."
            },
            {
                "question": "28 Excusez-moi, est-ce que c\u2019est votre livre ?",
                "answer": "Oui, c\u2019est mon livre."
            },
            {
                "question": "31 Est-ce que c\u2019est votre famille ?",
                "answer": "Oui. C\u2019est ma famille."
            },
            {
                "question": "32 O\u00f9 habitent-ils ?ils habitent dans une ville pr\u00e8s de Beijing.",
                "answer": "35 Est-ce que vous avez soif ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019ai soif.3\ufffd1 Le\u00e7on principale",
                "answer": "01 Les femmes travaillent."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons jouent.",
                "answer": "L\u2019homme travaille."
            },
            {
                "question": "La fille joue.",
                "answer": "02 une \u00e9cole"
            },
            {
                "question": "un h\u00f4pital",
                "answer": "un restaurant"
            },
            {
                "question": "un parc",
                "answer": "03 Le m\u00e9decin travaille dans un h\u00f4pital."
            },
            {
                "question": "Les hommes travaillent dans un parc.",
                "answer": "Les femmes travaillent dans un restaurant."
            },
            {
                "question": "Le ma\u00eetre travaille dans une \u00e9cole.",
                "answer": "04 Je joue dans un parc."
            },
            {
                "question": "Je joue dans une \u00e9cole.",
                "answer": "Je travaille dans un h\u00f4pital."
            },
            {
                "question": "Je travaille dans une \u00e9cole.",
                "answer": "05 La famille mange \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme et la femme mangent \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur.il court \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.",
                "answer": "Elle court \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "06 Cet homme travaille \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.",
                "answer": "Ces hommes travaillent \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "Ces femmes travaillent \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.",
                "answer": "Cette femme travaille \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "07 le matin",
                "answer": "l\u2019apr\u00e8s-midi"
            },
            {
                "question": "le soir",
                "answer": "la nuit"
            },
            {
                "question": "le matin",
                "answer": "l\u2019apr\u00e8s-midi"
            },
            {
                "question": "le soir",
                "answer": "la nuit"
            },
            {
                "question": "08 C\u2019est le matin.",
                "answer": "C\u2019est l\u2019apr\u00e8s-midi."
            },
            {
                "question": "C\u2019est le soir.",
                "answer": "C\u2019est la nuit."
            },
            {
                "question": "09 C\u2019est le matin. Les enfants prennent le petit",
                "answer": "d\u00e9jeuner."
            },
            {
                "question": "C\u2019est l\u2019apr\u00e8s-midi. Les hommes d\u00e9jeunent.",
                "answer": "C\u2019est le soir. La famille d\u00eene."
            },
            {
                "question": "203\ufffd1 Suite",
                "answer": "10 C\u2019est l\u2019apr\u00e8s-midi. La famille d\u00e9jeune."
            },
            {
                "question": "C\u2019est l\u2019apr\u00e8s-midi. Les gar\u00e7ons d\u00e9jeunent.",
                "answer": "La fille d\u00eene."
            },
            {
                "question": "Les femmes d\u00eenent.",
                "answer": "11 La famille prend le petit d\u00e9jeuner \u00e0"
            },
            {
                "question": "l\u2019int\u00e9rieur.",
                "answer": "La famille prend le petit d\u00e9jeuner \u00e0"
            },
            {
                "question": "l\u2019ext\u00e9rieur.",
                "answer": "Elle d\u00e9jeune \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "Elle d\u00e9jeune \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur.",
                "answer": "12 nous prenons le petit d\u00e9jeuner \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "nous d\u00eenons \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur.",
                "answer": "nous prenons le petit d\u00e9jeuner \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur.nous d\u00eenons \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "13 il travaille le matin.",
                "answer": "il travaille la nuit."
            },
            {
                "question": "Elles jouent l\u2019apr\u00e8s-midi.",
                "answer": "Elle regarde la t\u00e9l\u00e9vision le soir."
            },
            {
                "question": "14 O\u00f9 est-ce que vous travaillez ?",
                "answer": "Je travaille dans un parc."
            },
            {
                "question": "Je travaille dans un h\u00f4pital.",
                "answer": "Je travaille dans une \u00e9cole."
            },
            {
                "question": "Je travaille dans un restaurant.",
                "answer": "15 Quand est-ce que vous travaillez ?"
            },
            {
                "question": "Je travaille le matin.Quand est-ce que vous travaillez ?",
                "answer": "Je travaille l\u2019apr\u00e8s-midi.Quand est-ce que vous travaillez ?"
            },
            {
                "question": "Je travaille la nuit.",
                "answer": "16 il porte des chaussures et des chaussettes."
            },
            {
                "question": "il porte des chaussures, mais il ne porte pas",
                "answer": "de chaussettes."
            },
            {
                "question": "Je porte un costume et une cravate.",
                "answer": "Je porte un costume, mais je ne porte pas de"
            },
            {
                "question": "cravate.",
                "answer": "17 il a un \u0153uf et il le mange."
            },
            {
                "question": "il a un \u0153uf, mais il ne le mange pas.",
                "answer": "La fille a un livre et elle le lit."
            },
            {
                "question": "La fille a un livre, mais elle ne le lit pas.18 Est-ce que tu as des chaussettes et des",
                "answer": "chaussures ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai des chaussettes, mais je n\u2019ai pas de",
                "answer": "chaussures."
            },
            {
                "question": "Est-ce que tu as des fr\u00e8res et s\u0153urs ?",
                "answer": "Oui. J\u2019ai deux fr\u00e8res et deux s\u0153urs.Est-ce que tu as un manteau et un chapeau ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai un manteau, mais je n\u2019ai pas de chapeau.",
                "answer": "19 O\u00f9 est-ce que vous buvez du caf\u00e9 ?"
            },
            {
                "question": "Je bois du caf\u00e9 dans un caf\u00e9.Quand est-ce que vous buvez du caf\u00e9 ?",
                "answer": "Je bois du caf\u00e9 le matin.Quand est-ce que vous buvez du caf\u00e9 ?"
            },
            {
                "question": "Je bois du caf\u00e9 le soir.",
                "answer": "20 il lit avant de dormir."
            },
            {
                "question": "Elle lit apr\u00e8s le d\u00e9jeuner.il boit du caf\u00e9 avant de travailler.ils boivent du caf\u00e9 apr\u00e8s le d\u00e9jeuner.",
                "answer": "21 Quand est-ce que tu prends le petit"
            },
            {
                "question": "d\u00e9jeuner ?",
                "answer": "Je prends le petit d\u00e9jeuner avant de travailler.Quand est-ce que vous d\u00eenez ?"
            },
            {
                "question": "Je d\u00eene apr\u00e8s le travail.",
                "answer": "22 treize \u0153ufs"
            },
            {
                "question": "quatorze tasses",
                "answer": "quinze cravates"
            },
            {
                "question": "seize ceintures",
                "answer": "23 dix-sept assiettes"
            },
            {
                "question": "dix-huit balles",
                "answer": "dix-neuf fleurs"
            },
            {
                "question": "vingt livres",
                "answer": "24 treize"
            },
            {
                "question": "quatorze",
                "answer": "quinze"
            },
            {
                "question": "seize",
                "answer": "dix-sept"
            },
            {
                "question": "dix-huit",
                "answer": "dix-neuf"
            },
            {
                "question": "vingt",
                "answer": "25 Quatorze vient apr\u00e8s treize."
            },
            {
                "question": "Quinze vient apr\u00e8s quatorze.",
                "answer": "Dix-neuf vient avant vingt."
            },
            {
                "question": "2126 Quinze vient avant seize.",
                "answer": "Dix-sept vient apr\u00e8s seize."
            },
            {
                "question": "Dix-sept vient avant dix-huit.",
                "answer": "Quatorze vient apr\u00e8s treize."
            },
            {
                "question": "27 Quel \u00e2ge as-tu ?",
                "answer": "J\u2019ai quatorze ans."
            },
            {
                "question": "Quel \u00e2ge as-tu ?",
                "answer": "J\u2019ai dix-neuf ans."
            },
            {
                "question": "28 Bonjour.",
                "answer": "Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonsoir.",
                "answer": "Bonne nuit."
            },
            {
                "question": "29 Bonjour, comment allez-vous ?",
                "answer": "Je vais bien.Bonjour, comment allez-vous ?nous allons bien."
            },
            {
                "question": "30 Bonsoir.",
                "answer": "Bonsoir.Comment vas-tu ?Moi, je vais bien. Et toi, comment vas-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai froid.",
                "answer": "Bonne nuit."
            },
            {
                "question": "Bonne nuit.",
                "answer": "31 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Je m\u2019appelle Daniel Petit.C\u2019est Julie rousseau.",
                "answer": "C\u2019est son livre.Bonjour, Mme rousseau. Comment allez-"
            },
            {
                "question": "vous ?",
                "answer": "Je vais bien."
            },
            {
                "question": "32 Quand est-ce que vous \u00e9crivez ?",
                "answer": "J\u2019\u00e9cris le matin et le soir.Qu\u2019est-ce que vous faites l\u2019apr\u00e8s-midi ?"
            },
            {
                "question": "Mon fils et moi jouons.",
                "answer": "33 O\u00f9 est-ce que vous \u00e9crivez ?"
            },
            {
                "question": "Le matin, j\u2019\u00e9cris dans le parc.",
                "answer": "Le soir, j\u2019\u00e9cris dans mon salon.3\ufffd2 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 sept jours",
                "answer": "Ce b\u00e9b\u00e9 a un jour."
            },
            {
                "question": "deux jours",
                "answer": "Ce chat a vingt jours."
            },
            {
                "question": "02 il y a sept jours dans une semaine.",
                "answer": "il y a quatre semaines dans un mois.il y a quatre semaines et deux jours dans ce"
            },
            {
                "question": "mois.",
                "answer": "03 un jour"
            },
            {
                "question": "une semaine",
                "answer": "un mois"
            },
            {
                "question": "un an",
                "answer": "04 il a dix-huit jours."
            },
            {
                "question": "il a dix-huit semaines.il a dix-huit mois.il a dix-huit ans.",
                "answer": "05 Ce jour est vendredi."
            },
            {
                "question": "Ce jour est samedi.",
                "answer": "Ce jour est dimanche."
            },
            {
                "question": "06 aujourd\u2019hui, nous sommes vendredi. Je",
                "answer": "travaille."
            },
            {
                "question": "aujourd\u2019hui, nous sommes samedi. Je cours.aujourd\u2019hui, nous sommes dimanche. Je",
                "answer": "regarde la t\u00e9l\u00e9vision."
            },
            {
                "question": "07 nous sommes dimanche. Ma famille se",
                "answer": "prom\u00e8ne dans le parc."
            },
            {
                "question": "Je me prom\u00e8ne dans le parc.",
                "answer": "Mes amis se prom\u00e8nent dans le parc.nous nous promenons dans le parc."
            },
            {
                "question": "08 Est-ce que tu travailles ?non, je ne travaille pas. Je me prom\u00e8ne dans",
                "answer": "le parc."
            },
            {
                "question": "Est-ce que tu cours ?non, je ne cours pas. Je marche.",
                "answer": "09 nous sommes dimanche. ils se prom\u00e8nent"
            },
            {
                "question": "dans le parc.",
                "answer": "nous sommes lundi. nous d\u00e9jeunons.nous sommes mardi. J\u2019ach\u00e8te des poissons."
            },
            {
                "question": "10 nous sommes mercredi. Je lis.",
                "answer": "nous sommes jeudi. J\u2019\u00e9coute la radio.nous sommes vendredi. ils jouent.nous sommes samedi. il nage."
            },
            {
                "question": "223\ufffd2 Suite",
                "answer": "11 lundi"
            },
            {
                "question": "mardi",
                "answer": "mercredi"
            },
            {
                "question": "jeudi",
                "answer": "vendredi"
            },
            {
                "question": "samedi",
                "answer": "dimanche"
            },
            {
                "question": "12 lundi",
                "answer": "mardi"
            },
            {
                "question": "mercredi",
                "answer": "jeudi"
            },
            {
                "question": "vendredi",
                "answer": "samedi"
            },
            {
                "question": "dimanche",
                "answer": "13 Les filles jouent \u00e0 un jeu."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons jouent \u00e0 un jeu.",
                "answer": "Les jeunes filles jouent \u00e0 un jeu."
            },
            {
                "question": "Les jeunes gens jouent \u00e0 un jeu.",
                "answer": "14 ils jouent \u00e0 un jeu avec leurs enfants."
            },
            {
                "question": "La jeune fille mange avec ses amies.",
                "answer": "La fille lit avec son grand-p\u00e8re."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on nage avec ses amis.",
                "answer": "15 a vec qui d\u00e9jeunes-tu ?"
            },
            {
                "question": "Je d\u00e9jeune avec ma s\u0153ur.",
                "answer": "avec qui d\u00eenes-tu ?"
            },
            {
                "question": "Je d\u00eene avec mon mari.",
                "answer": "16 Le gar\u00e7on rend visite \u00e0 sa grand-m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "La jeune fille rend visite \u00e0 son amie.",
                "answer": "La femme visite Paris."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme visite Moscou.",
                "answer": "17 Qu\u2019est-ce que tu fais ?"
            },
            {
                "question": "Je joue \u00e0 un jeu avec ma s\u0153ur.Qu\u2019est-ce que tu fais ?",
                "answer": "Je rends visite \u00e0 ma grand-m\u00e8re \u00e0 l\u2019h\u00f4pital."
            },
            {
                "question": "18 Je rends visite \u00e0 mes amis.La famille visite rome.",
                "answer": "Le mari et la femme visitent Beijing."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on rend visite \u00e0 son grand-p\u00e8re.19 Voici ma famille.",
                "answer": "Voici notre maison."
            },
            {
                "question": "Voici nos invit\u00e9s.",
                "answer": "Voici ma famille."
            },
            {
                "question": "Voici notre maison.",
                "answer": "Voici nos invit\u00e9s."
            },
            {
                "question": "20 Ce sont des clients.",
                "answer": "Je travaille \u00e0 l\u2019h\u00f4tel. Je ne suis pas une"
            },
            {
                "question": "cliente.",
                "answer": "C\u2019est un client."
            },
            {
                "question": "21 J\u2019ai des invit\u00e9s aujourd\u2019hui.",
                "answer": "Je d\u00eene avec mes invit\u00e9s."
            },
            {
                "question": "Les clients nagent.",
                "answer": "Les clients mangent."
            },
            {
                "question": "22 nos invit\u00e9s sont assis dans le salon.",
                "answer": "nous d\u00eenons avec nos invit\u00e9s.nous jouons \u00e0 un jeu avec nos invit\u00e9s."
            },
            {
                "question": "23 Bienvenue \u00e0 notre maison !Bienvenue dans notre h\u00f4tel !Bienvenue dans notre restaurant !Bienvenue en France !",
                "answer": "24 Bienvenue dans notre h\u00f4tel."
            },
            {
                "question": "Merci.",
                "answer": "Bienvenue chez nous."
            },
            {
                "question": "Merci.",
                "answer": "25 Bonjour !Bienvenue chez nous !"
            },
            {
                "question": "Merci.",
                "answer": "26 La femme sent le caf\u00e9."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme sent la fleur.",
                "answer": "La femme go\u00fbte le riz.ils go\u00fbtent le pain."
            },
            {
                "question": "27 Le pain a bon go\u00fbt.",
                "answer": "Le lait a mauvais go\u00fbt."
            },
            {
                "question": "Les fleurs sentent bon.",
                "answer": "Les chaussettes sentent mauvais."
            },
            {
                "question": "28 La femme go\u00fbte le pain.",
                "answer": "La pomme a bon go\u00fbt."
            },
            {
                "question": "Le caf\u00e9 a mauvais go\u00fbt.",
                "answer": "L\u2019homme sent le lait."
            },
            {
                "question": "La fleur sent bon.",
                "answer": "Le poisson sent mauvais."
            },
            {
                "question": "2329 L\u2019homme sent le lait.",
                "answer": "Le lait sent mauvais."
            },
            {
                "question": "Elles go\u00fbtent le riz.",
                "answer": "Le riz a bon go\u00fbt."
            },
            {
                "question": "30 \u00e7a sent mauvais.",
                "answer": "\u00e7a sent bon."
            },
            {
                "question": "\u00e7a a mauvais go\u00fbt.\u00e7a a bon go\u00fbt.",
                "answer": "31 quatre doigts"
            },
            {
                "question": "trois mains",
                "answer": "dix orteils"
            },
            {
                "question": "un pied",
                "answer": "32 une main"
            },
            {
                "question": "des doigts",
                "answer": "un pied"
            },
            {
                "question": "des orteils",
                "answer": "33 Son pied est sur l\u2019herbe."
            },
            {
                "question": "Ses orteils sont dans l\u2019eau.",
                "answer": "Ses mains sont sur la fen\u00eatre."
            },
            {
                "question": "Ses doigts sont sur la table.",
                "answer": "34 une maison en hiver"
            },
            {
                "question": "un parc au printemps",
                "answer": "une ville en \u00e9t\u00e9"
            },
            {
                "question": "un arbre en automne",
                "answer": "35 le printemps"
            },
            {
                "question": "l\u2019\u00e9t\u00e9",
                "answer": "l\u2019automne"
            },
            {
                "question": "l\u2019hiver",
                "answer": "36 C\u2019est un arbre en hiver."
            },
            {
                "question": "C\u2019est un arbre au printemps.",
                "answer": "C\u2019est un arbre en \u00e9t\u00e9."
            },
            {
                "question": "C\u2019est un arbre en automne.",
                "answer": "37 C\u2019est ma maison en hiver."
            },
            {
                "question": "C\u2019est ma maison en \u00e9t\u00e9.",
                "answer": "Je porte ce chapeau en hiver."
            },
            {
                "question": "Je porte ce chapeau en \u00e9t\u00e9.",
                "answer": "38 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.De quel pays \u00eates-vous ?Je suis de russie.Bienvenue en France !",
                "answer": "Merci.39 Bonjour. Je m\u2019appelle Claude Dubois."
            },
            {
                "question": "Comment vous appelez-vous ?",
                "answer": "Je m\u2019appelle Michel Legrand."
            },
            {
                "question": "Enchant\u00e9.",
                "answer": "40 O\u00f9 est-ce que vous habitez ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019habite dans la maison rouge.O\u00f9 est-ce que vous travaillez ?",
                "answer": "Je travaille dans un restaurant.Quand est-ce que vous travaillez ?"
            },
            {
                "question": "Je travaille le lundi, le mardi et le jeudi.",
                "answer": "41 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.Quel \u00e2ge a votre b\u00e9b\u00e9 ?",
                "answer": "Mon b\u00e9b\u00e9 a neuf semaines.Quel \u00e2ge a votre fils ?"
            },
            {
                "question": "Mon fils a dix-huit mois.",
                "answer": "243\ufffd3 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 il \u00e9crit.",
                "answer": "Elle lit."
            },
            {
                "question": "il parle.",
                "answer": "Elle parle."
            },
            {
                "question": "02 L\u2019homme lit en chinois.",
                "answer": "La femme lit en anglais."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on \u00e9crit en arabe.",
                "answer": "La fille \u00e9crit en fran\u00e7ais."
            },
            {
                "question": "03 il \u00e9crit en arabe.",
                "answer": "il lit en arabe.il parle en arabe."
            },
            {
                "question": "Elle \u00e9crit en chinois.",
                "answer": "Elle lit en chinois."
            },
            {
                "question": "Elle parle en chinois.",
                "answer": "04 La jeune fille parle en anglais."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on parle en fran\u00e7ais.",
                "answer": "L\u2019homme parle en anglais."
            },
            {
                "question": "La femme parle en fran\u00e7ais.",
                "answer": "05 il \u00e9crit en fran\u00e7ais."
            },
            {
                "question": "il lit en fran\u00e7ais.il parle en fran\u00e7ais.",
                "answer": "06 Je lis en chinois."
            },
            {
                "question": "J\u2019\u00e9cris en chinois.",
                "answer": "Je lis en fran\u00e7ais."
            },
            {
                "question": "J\u2019\u00e9cris en fran\u00e7ais.",
                "answer": "07 Cet homme est d\u2019australie.Cette femme est de russie."
            },
            {
                "question": "Cette jeune fille est du Japon.",
                "answer": "Ce gar\u00e7on est de France."
            },
            {
                "question": "08 Les chiens, les chats et les chevaux sont des",
                "answer": "animaux."
            },
            {
                "question": "Les hommes, les femmes, les filles et les",
                "answer": "gar\u00e7ons sont des gens."
            },
            {
                "question": "09 C\u2019est un animal.",
                "answer": "C\u2019est une personne."
            },
            {
                "question": "Ce sont des animaux.",
                "answer": "Ce sont des gens."
            },
            {
                "question": "10 Les gens qui sont d\u2019\u00c9gypte parlent arabe.",
                "answer": "Les gens qui sont de Chine parlent chinois."
            },
            {
                "question": "Les gens qui sont de France parlent fran\u00e7ais.Les gens qui sont d\u2019australie parlent anglais.11 Cette femme est de Chine. Elle parle chinois.",
                "answer": "Cette femme est de France. Elle ne parle pas"
            },
            {
                "question": "chinois.",
                "answer": "Cet homme est d\u2019australie. il parle anglais.Cet homme est du Br\u00e9sil. il ne parle pas"
            },
            {
                "question": "anglais.",
                "answer": "12 Cette personne parle chinois."
            },
            {
                "question": "Cette personne parle arabe.",
                "answer": "Cette personne parle anglais."
            },
            {
                "question": "Cette personne parle fran\u00e7ais.",
                "answer": "13 Je parle chinois."
            },
            {
                "question": "Je parle arabe.",
                "answer": "Je parle anglais."
            },
            {
                "question": "Je parle fran\u00e7ais.",
                "answer": "14 Est-ce que tu parles arabe ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je parle arabe.Est-ce que tu parles chinois ?non. Je ne parle pas chinois.",
                "answer": "15 Excusez-moi, est-ce que vous parlez chinois ?non. Je ne parle pas chinois.Excusez-moi, est-ce que vous parlez chinois ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je parle chinois.",
                "answer": "16 Excusez-moi.Est-ce que vous parlez anglais ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je parle anglais.",
                "answer": "Excusez-moi.Est-ce que vous parlez fran\u00e7ais ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je parle fran\u00e7ais.",
                "answer": "17 dix ceintures"
            },
            {
                "question": "vingt tasses",
                "answer": "trente balles"
            },
            {
                "question": "quarante assiettes",
                "answer": "cinquante cravates"
            },
            {
                "question": "soixante chapeaux",
                "answer": "18 dix"
            },
            {
                "question": "vingt",
                "answer": "trente"
            },
            {
                "question": "quarante",
                "answer": "cinquante"
            },
            {
                "question": "soixante",
                "answer": "2519 vingt tasses"
            },
            {
                "question": "vingt et une tasses",
                "answer": "vingt-deux tasses"
            },
            {
                "question": "vingt-trois assiettes",
                "answer": "vingt-quatre assiettes"
            },
            {
                "question": "vingt-cinq assiettes",
                "answer": "20 trente-quatre bols"
            },
            {
                "question": "trente-cinq bols",
                "answer": "trente-six bols"
            },
            {
                "question": "trente-sept assiettes",
                "answer": "trente-huit assiettes"
            },
            {
                "question": "trente-neuf assiettes",
                "answer": "21 quarante-quatre"
            },
            {
                "question": "quarante-cinq",
                "answer": "quarante-six"
            },
            {
                "question": "quarante-sept",
                "answer": "quarante-huit"
            },
            {
                "question": "quarante-neuf",
                "answer": "22 quarante"
            },
            {
                "question": "quarante et un",
                "answer": "quarante-deux"
            },
            {
                "question": "quarante-trois",
                "answer": "quarante-quatre"
            },
            {
                "question": "quarante-cinq",
                "answer": "quarante-six"
            },
            {
                "question": "quarante-sept",
                "answer": "quarante-huit"
            },
            {
                "question": "quarante-neuf",
                "answer": "23 dix"
            },
            {
                "question": "vingt",
                "answer": "trente"
            },
            {
                "question": "quarante",
                "answer": "cinquante"
            },
            {
                "question": "soixante",
                "answer": "24 Quel \u00e2ge avez-vous ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai quarante-cinq ans.",
                "answer": "Quel \u00e2ge a-t-il ?il a trente ans.Quel \u00e2ge as-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ai trente-cinq ans.25 Combien d\u2019assiettes avons-nous ?nous avons vingt-quatre assiettes.Combien de bols avons-nous ?nous avons quarante-cinq bols.Combien y a-t-il de clients ?il y a trente clients.",
                "answer": "26 J\u2019enseigne l\u2019anglais.il enseigne l\u2019arabe."
            },
            {
                "question": "Elle enseigne le chinois.Est-ce que vous enseignez le fran\u00e7ais ?",
                "answer": "27 il enseigne l\u2019arabe aux gar\u00e7ons."
            },
            {
                "question": "il enseigne l\u2019anglais aux gar\u00e7ons.",
                "answer": "Elle enseigne le chinois aux filles.il enseigne le fran\u00e7ais aux filles."
            },
            {
                "question": "28 J\u2019\u00e9tudie le chinois.il \u00e9tudie l\u2019arabe.",
                "answer": "Elles \u00e9tudient l\u2019anglais.nous \u00e9tudions le fran\u00e7ais."
            },
            {
                "question": "29 J\u2019enseigne l\u2019anglais.",
                "answer": "Vous \u00e9tudiez l\u2019anglais."
            },
            {
                "question": "Vous enseignez l\u2019arabe.nous \u00e9tudions l\u2019arabe.",
                "answer": "30 Qui est ton professeur ?"
            },
            {
                "question": "Mme Li est mon professeur.Qui est ton professeur ?",
                "answer": "M. Haddad est mon professeur."
            },
            {
                "question": "31 J\u2019enseigne le chinois.nous \u00e9tudions le chinois.",
                "answer": "J\u2019enseigne le fran\u00e7ais."
            },
            {
                "question": "J\u2019\u00e9tudie le fran\u00e7ais.",
                "answer": "32 Je m\u2019appelle reem."
            },
            {
                "question": "Je parle arabe, mais j\u2019\u00e9tudie l\u2019anglais.C\u2019est mon professeur. il s\u2019appelle M. Haddad.",
                "answer": "33 Je m\u2019appelle Lin."
            },
            {
                "question": "Mes parents sont de Chine.nous habitons \u00e0 new York.",
                "answer": "Mes parents ne parlent pas anglais."
            },
            {
                "question": "Moi, je parle anglais.",
                "answer": "J\u2019\u00e9tudie le chinois et le fran\u00e7ais."
            },
            {
                "question": "263\ufffd4 Le\u00e7on principale",
                "answer": "01 Le petit gar\u00e7on se r\u00e9veille."
            },
            {
                "question": "Le mari r\u00e9veille sa femme.",
                "answer": "L\u2019homme r\u00e9veille son ami."
            },
            {
                "question": "La petite fille se r\u00e9veille.",
                "answer": "02 Le petit gar\u00e7on se r\u00e9veille."
            },
            {
                "question": "La femme se r\u00e9veille.",
                "answer": "La fille se r\u00e9veille."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme se r\u00e9veille.",
                "answer": "03 La femme r\u00e9veille la fille."
            },
            {
                "question": "La femme se r\u00e9veille.",
                "answer": "L\u2019homme se r\u00e9veille."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme r\u00e9veille le petit gar\u00e7on.",
                "answer": "04 il lave le pantalon."
            },
            {
                "question": "Elle lave le pull.",
                "answer": "Je lave la chemise."
            },
            {
                "question": "il lave la voiture.",
                "answer": "05 Je lave mes chaussettes.ils lavent leur voiture."
            },
            {
                "question": "Elle lave sa jupe.il lave son tee-shirt.",
                "answer": "06 La fille se lave le visage."
            },
            {
                "question": "La femme se lave le visage.",
                "answer": "Leurs visages sont violets et jaunes."
            },
            {
                "question": "07 Je me lave les mains.",
                "answer": "La petite fille se lave les cheveux."
            },
            {
                "question": "Je me lave le visage.",
                "answer": "Le petit gar\u00e7on se lave le visage."
            },
            {
                "question": "08 Le ballon est sur son pied.",
                "answer": "Le ballon est sur son doigt."
            },
            {
                "question": "Le ballon est sur son visage.",
                "answer": "09 La rue est mouill\u00e9e."
            },
            {
                "question": "Les tee-shirts sont secs.",
                "answer": "Les chiens sont mouill\u00e9s."
            },
            {
                "question": "Le chat est sec.",
                "answer": "10 Les chevaux sont mouill\u00e9s."
            },
            {
                "question": "Les chevaux sont secs.",
                "answer": "Ses cheveux sont mouill\u00e9s."
            },
            {
                "question": "Ses cheveux sont secs.",
                "answer": "11 Les chaussettes sont sales."
            },
            {
                "question": "La chemise est propre.",
                "answer": "Elle a le visage sale.il a le visage propre.12 La chemise est sale."
            },
            {
                "question": "La chemise est mouill\u00e9e.",
                "answer": "La chemise est propre et s\u00e8che."
            },
            {
                "question": "13 O\u00f9 est maman ?",
                "answer": "Elle est dans la salle de bains.O\u00f9 est papa ?il est dans la cuisine."
            },
            {
                "question": "14 Pourquoi est-ce que tu te laves les mains ?",
                "answer": "Je me lave les mains parce qu\u2019elles sont"
            },
            {
                "question": "sales.",
                "answer": "Pourquoi est-ce que tu portes un pull ?"
            },
            {
                "question": "Je porte un pull parce que j\u2019ai froid.",
                "answer": "15 Pourquoi est-ce que papa est dans la"
            },
            {
                "question": "cuisine ?",
                "answer": "Parce qu\u2019il cuisine.Pourquoi est-ce que maman lave le chien ?"
            },
            {
                "question": "Maman lave le chien parce qu\u2019il est sale.Pourquoi est-ce que tu bois de l\u2019eau ?",
                "answer": "Je bois de l\u2019eau parce que j\u2019ai soif."
            },
            {
                "question": "16 Pourquoi est-ce que tu es dans la salle de",
                "answer": "bains ?"
            },
            {
                "question": "Je suis dans la salle de bains parce que je me",
                "answer": "lave les mains."
            },
            {
                "question": "Pourquoi est-ce que tu te laves les mains ?",
                "answer": "Je me lave les mains parce qu\u2019elles sont"
            },
            {
                "question": "sales.",
                "answer": "17 une brosse \u00e0 dents"
            },
            {
                "question": "une brosse \u00e0 dents",
                "answer": "une brosse \u00e0 dents"
            },
            {
                "question": "du dentifrice",
                "answer": "du dentifrice"
            },
            {
                "question": "des dents",
                "answer": "18 une brosse"
            },
            {
                "question": "une brosse",
                "answer": "une brosse"
            },
            {
                "question": "du savon",
                "answer": "du savon"
            },
            {
                "question": "une serviette",
                "answer": "19 une brosse \u00e0 dents"
            },
            {
                "question": "du dentifrice",
                "answer": "des dents"
            },
            {
                "question": "une brosse",
                "answer": "du savon"
            },
            {
                "question": "une serviette",
                "answer": "2720 La femme se brosse les cheveux."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme se brosse les dents.",
                "answer": "Les filles se brossent les cheveux."
            },
            {
                "question": "Les gar\u00e7ons se brossent les dents.",
                "answer": "21 Je me brosse les dents."
            },
            {
                "question": "Elle se brosse les cheveux.",
                "answer": "Elles se lavent les mains."
            },
            {
                "question": "il se brosse les dents.",
                "answer": "22 Elle se lave les cheveux.il se brosse les dents.il se lave les cheveux."
            },
            {
                "question": "Elle se brosse les cheveux.",
                "answer": "23 Elle brosse le cheval avec une brosse.ils se lavent les mains avec du savon."
            },
            {
                "question": "Je me brosse les dents avec une brosse \u00e0",
                "answer": "dents."
            },
            {
                "question": "24 La m\u00e8re r\u00e9veille sa petite fille.",
                "answer": "La petite fille se brosse les cheveux."
            },
            {
                "question": "Son fr\u00e8re se brosse les dents.",
                "answer": "Le p\u00e8re se lave le visage."
            },
            {
                "question": "25 Je me lave les mains avant de d\u00e9jeuner.",
                "answer": "Je me brosse les dents apr\u00e8s le petit"
            },
            {
                "question": "d\u00e9jeuner.",
                "answer": "Je bois du caf\u00e9 apr\u00e8s le d\u00eener."
            },
            {
                "question": "26 un oreiller",
                "answer": "un oreiller"
            },
            {
                "question": "un oreiller",
                "answer": "un drap"
            },
            {
                "question": "un drap",
                "answer": "une couverture"
            },
            {
                "question": "27 un drap",
                "answer": "un oreiller"
            },
            {
                "question": "une couverture",
                "answer": "une serviette"
            },
            {
                "question": "28 Je suis sous la couverture.",
                "answer": "Le drap est sur le lit."
            },
            {
                "question": "Le chat est sur l\u2019oreiller.",
                "answer": "La serviette est dans la salle de bains."
            },
            {
                "question": "29 Le drap rose est propre.",
                "answer": "L\u2019oreiller rose est propre."
            },
            {
                "question": "La couverture rose est propre.",
                "answer": "La serviette rose est propre.30 Pourquoi est-ce que le chien sent mauvais ?"
            },
            {
                "question": "Parce qu\u2019il est sale et mouill\u00e9.Pourquoi est-ce que les draps sentent bon ?",
                "answer": "Parce qu\u2019ils sont propres."
            },
            {
                "question": "31 Pourquoi est-ce que les gens sont dans la",
                "answer": "salle \u00e0 manger ?"
            },
            {
                "question": "Parce qu\u2019ils d\u00eenent.",
                "answer": "Pourquoi est-ce que les gens sont dans la"
            },
            {
                "question": "cuisine ?",
                "answer": "Parce qu\u2019ils lavent leurs assiettes."
            },
            {
                "question": "Pourquoi est-ce que les gens sont dans le",
                "answer": "salon ?"
            },
            {
                "question": "Parce qu\u2019ils regardent la t\u00e9l\u00e9vision.",
                "answer": "32 Les parents lisent dans le salon."
            },
            {
                "question": "La femme dort dans sa chambre.",
                "answer": "La fille lit dans sa chambre."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on dort dans le salon.",
                "answer": "33 Qu\u2019est-ce que tu ach\u00e8tes ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ach\u00e8te des fleurs.Combien de fleurs ach\u00e8tes-tu ?",
                "answer": "J\u2019ach\u00e8te neuf fleurs.Pourquoi est-ce que tu ach\u00e8tes des fleurs ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ach\u00e8te des fleurs parce que je rends visite \u00e0",
                "answer": "ma grand-m\u00e8re cet apr\u00e8s-midi."
            },
            {
                "question": "O\u00f9 est-ce que ta grand-m\u00e8re habite ?Elle habite \u00e0 new York.",
                "answer": "283\ufffd5 Jalon"
            },
            {
                "question": "02 Salut Janine.",
                "answer": "Salut."
            },
            {
                "question": "05 Combien de bols as-tu ?",
                "answer": "J\u2019ai deux bols."
            },
            {
                "question": "06 Est-ce que nous mangeons \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur ?",
                "answer": "non. nous mangeons \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur."
            },
            {
                "question": "07 Est-ce que \u00e7a sent bon ?Oui. \u00e7a sent bon.",
                "answer": "09 Est-ce que \u00e7a a bon go\u00fbt ?Oui. \u00e7a a bon go\u00fbt !"
            },
            {
                "question": "10 Qu\u2019est-ce que c\u2019est ?",
                "answer": "C\u2019est du riz."
            },
            {
                "question": "14 Salut !Salut !",
                "answer": "16 Bonjour !Bonjour !"
            },
            {
                "question": "17 Comment allez-vous ?",
                "answer": "Je vais bien."
            },
            {
                "question": "18 C\u2019est mon amie anna.Elle est en visite de russie.",
                "answer": "19 Est-ce que vous parlez fran\u00e7ais ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je parle fran\u00e7ais.",
                "answer": "20 Enchant\u00e9e."
            },
            {
                "question": "Enchant\u00e9e.",
                "answer": "21 O\u00f9 est-ce que vous travaillez ?"
            },
            {
                "question": "Je travaille dans une \u00e9cole.",
                "answer": "22 O\u00f9 est-ce que vous travaillez ?"
            },
            {
                "question": "Je travaille dans un h\u00f4pital.",
                "answer": "27 Est-ce que tu joues ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je joue.",
                "answer": "28 Est-ce que tu joues ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je joue.",
                "answer": "29 Quand est-ce que tu joues ?"
            },
            {
                "question": "Je joue le soir apr\u00e8s le travail.",
                "answer": "30 O\u00f9 est-ce que tu joues ?"
            },
            {
                "question": "Je joue dans le parc.32 au revoir.",
                "answer": "au revoir."
            },
            {
                "question": "33 au revoir.",
                "answer": "au revoir."
            },
            {
                "question": "35 O\u00f9 es-tu ?",
                "answer": "Je suis dans la cuisine."
            },
            {
                "question": "36 Qu\u2019est-ce que tu fais ?",
                "answer": "Je lave les assiettes."
            },
            {
                "question": "37 Pourquoi est-ce que tu laves les assiettes ?",
                "answer": "Je lave les assiettes parce que je suis ton"
            },
            {
                "question": "amie.",
                "answer": "294\ufffd1 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 Les femmes ont des parapluies.",
                "answer": "il a un billet."
            },
            {
                "question": "Elle porte des lunettes de soleil.",
                "answer": "Les hommes ont une \u00e9chelle."
            },
            {
                "question": "02 un parapluie",
                "answer": "un billet"
            },
            {
                "question": "des lunettes de soleil",
                "answer": "une \u00e9chelle"
            },
            {
                "question": "03 il a besoin d\u2019une \u00e9chelle.",
                "answer": "il a besoin d\u2019une serviette."
            },
            {
                "question": "Elle a besoin de savon.",
                "answer": "Elle a besoin de lunettes de soleil."
            },
            {
                "question": "04 Elle a besoin d\u2019argent.il a de l\u2019argent.",
                "answer": "L\u2019argent est sur la table."
            },
            {
                "question": "05 il a besoin d\u2019argent.",
                "answer": "Elle a de l\u2019argent.il a besoin d\u2019un parapluie."
            },
            {
                "question": "Elle a un parapluie.",
                "answer": "06 J\u2019ai des lunettes de soleil."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai besoin de lunettes de soleil.",
                "answer": "Vous avez un billet."
            },
            {
                "question": "Vous avez besoin d\u2019un billet.",
                "answer": "07 Est-ce que tu as besoin des cl\u00e9s ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019en ai besoin.Est-ce que tu as besoin d\u2019argent ?",
                "answer": "Oui. J\u2019en ai besoin.Est-ce qu\u2019elle a besoin d\u2019un manteau ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Elle en a besoin.Est-ce qu\u2019ils ont besoin de m\u00e9dicaments ?Oui. ils en ont besoin.",
                "answer": "08 Est-ce que la femme boit de l\u2019eau ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Elle en boit.Est-ce que l\u2019homme mange du pain ?Oui. il en mange.",
                "answer": "09 des bijoux"
            },
            {
                "question": "des bijoux",
                "answer": "des bijoux"
            },
            {
                "question": "des v\u00eatements",
                "answer": "des v\u00eatements"
            },
            {
                "question": "des jouets10 des fruits",
                "answer": "des fruits"
            },
            {
                "question": "des fruits",
                "answer": "des l\u00e9gumes"
            },
            {
                "question": "des l\u00e9gumes",
                "answer": "de la viande"
            },
            {
                "question": "11 de la viande",
                "answer": "des l\u00e9gumes"
            },
            {
                "question": "des fruits",
                "answer": "des jouets"
            },
            {
                "question": "des v\u00eatements",
                "answer": "des bijoux"
            },
            {
                "question": "12 ils ach\u00e8tent de la viande.",
                "answer": "il ach\u00e8te des v\u00eatements."
            },
            {
                "question": "La femme fait des achats. Elle ach\u00e8te des",
                "answer": "jouets."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme et la femme font des courses. ils",
                "answer": "ach\u00e8tent des l\u00e9gumes."
            },
            {
                "question": "13 La maison blanche est ancienne.",
                "answer": "La voiture verte est neuve."
            },
            {
                "question": "Le livre est ancien.",
                "answer": "Le stylo est neuf."
            },
            {
                "question": "14 La voiture est vieille.",
                "answer": "La chaise est vieille."
            },
            {
                "question": "Ce parapluie est vieux.",
                "answer": "Ce pull est vieux."
            },
            {
                "question": "15 une vieille t\u00e9l\u00e9vision",
                "answer": "une t\u00e9l\u00e9vision neuve"
            },
            {
                "question": "un vieux t\u00e9l\u00e9phone",
                "answer": "un t\u00e9l\u00e9phone neuf"
            },
            {
                "question": "16 il vend des fruits.",
                "answer": "il vend des voitures."
            },
            {
                "question": "Elle vend des l\u00e9gumes.",
                "answer": "Elle vend des fleurs."
            },
            {
                "question": "17 Elle vend un vieux chapeau.",
                "answer": "Elle vend une vieille voiture."
            },
            {
                "question": "Je vends un parapluie neuf.",
                "answer": "Je vends une voiture neuve."
            },
            {
                "question": "18 il ach\u00e8te un vieux chapeau.",
                "answer": "il ach\u00e8te une vieille voiture."
            },
            {
                "question": "J\u2019ach\u00e8te un parapluie neuf.",
                "answer": "J\u2019ach\u00e8te une voiture neuve."
            },
            {
                "question": "304\ufffd1 Suite",
                "answer": "19 Cette bijouterie vend des bijoux anciens."
            },
            {
                "question": "Cette bijouterie vend des bijoux neufs.",
                "answer": "Cette librairie vend des livres anciens."
            },
            {
                "question": "Cette librairie vend des livres neufs.",
                "answer": "20 un supermarch\u00e9"
            },
            {
                "question": "un supermarch\u00e9",
                "answer": "un supermarch\u00e9"
            },
            {
                "question": "une quincaillerie",
                "answer": "une quincaillerie"
            },
            {
                "question": "une bijouterie",
                "answer": "21 un supermarch\u00e9"
            },
            {
                "question": "une quincaillerie",
                "answer": "une bijouterie"
            },
            {
                "question": "22 ils font des courses au supermarch\u00e9.",
                "answer": "Elle fait des courses \u00e0 la quincaillerie."
            },
            {
                "question": "il fait des achats \u00e0 la bijouterie.",
                "answer": "23 Elle fait des courses \u00e0 la quincaillerie.il ach\u00e8te une \u00e9chelle \u00e0 la quincaillerie.il fait des achats \u00e0 la bijouterie."
            },
            {
                "question": "Elle ach\u00e8te des bijoux \u00e0 la bijouterie.",
                "answer": "24 Je lis un livre.il ach\u00e8te des m\u00e9dicaments.ils mangent du chocolat."
            },
            {
                "question": "Elle vend un g\u00e2teau.",
                "answer": "25 ils ach\u00e8tent des l\u00e9gumes au supermarch\u00e9."
            },
            {
                "question": "Elle ach\u00e8te des m\u00e9dicaments \u00e0 la pharmacie.",
                "answer": "Tu ach\u00e8tes un g\u00e2teau \u00e0 la boulangerie."
            },
            {
                "question": "Elle ach\u00e8te des livres \u00e0 la librairie.",
                "answer": "26 il ach\u00e8te un livre \u00e0 la librairie."
            },
            {
                "question": "J\u2019ach\u00e8te une \u00e9chelle \u00e0 la quincaillerie.nous vendons des bijoux dans la bijouterie.",
                "answer": "Elle vend des m\u00e9dicaments dans la"
            },
            {
                "question": "pharmacie.",
                "answer": "27 du chocolat"
            },
            {
                "question": "un g\u00e2teau",
                "answer": "des m\u00e9dicaments"
            },
            {
                "question": "une pharmacie",
                "answer": "une librairie"
            },
            {
                "question": "une boulangerie",
                "answer": "28 une t\u00e9l\u00e9vision cass\u00e9e"
            },
            {
                "question": "un jouet cass\u00e9",
                "answer": "une radio cass\u00e9e"
            },
            {
                "question": "un t\u00e9l\u00e9phone cass\u00e929 Ma t\u00e9l\u00e9vision est cass\u00e9e.",
                "answer": "Mon jouet est cass\u00e9."
            },
            {
                "question": "Mon \u00e9chelle n\u2019est pas cass\u00e9e.",
                "answer": "Mes lunettes ne sont pas cass\u00e9es."
            },
            {
                "question": "30 La fille veut un chocolat.",
                "answer": "Le gar\u00e7on veut un jouet."
            },
            {
                "question": "La femme veut des bijoux.",
                "answer": "Le chien veut de la viande."
            },
            {
                "question": "31 Elle a besoin d\u2019un manteau.",
                "answer": "Elle veut un manteau violet.il a besoin de lunettes.il veut des lunettes rouges."
            },
            {
                "question": "32 Excusez-moi. O\u00f9 se trouve le supermarch\u00e9 ?",
                "answer": "Le supermarch\u00e9 est pr\u00e8s du pont.Excusez-moi. O\u00f9 se trouve la boulangerie ?"
            },
            {
                "question": "La boulangerie est sur la rue du Pin.",
                "answer": "33 Excusez-moi. J\u2019ai besoin de m\u00e9dicaments. O\u00f9"
            },
            {
                "question": "se trouve la pharmacie ?",
                "answer": "La pharmacie est pr\u00e8s de l\u2019h\u00f4pital."
            },
            {
                "question": "Excusez-moi. Je veux un livre. O\u00f9 se trouve la",
                "answer": "librairie ?"
            },
            {
                "question": "La librairie est pr\u00e8s du parc.",
                "answer": "34 Elle veut des bijoux mais elle n\u2019en a pas"
            },
            {
                "question": "besoin.",
                "answer": "il veut un g\u00e2teau mais il n\u2019en a pas besoin."
            },
            {
                "question": "Elle a besoin de lunettes mais elle n\u2019en veut",
                "answer": "pas."
            },
            {
                "question": "il a besoin de m\u00e9dicaments mais il n\u2019en veut",
                "answer": "pas."
            },
            {
                "question": "35 J\u2019ai besoin d\u2019une nouvelle t\u00e9l\u00e9vision.",
                "answer": "Pourquoi est-ce que vous avez besoin d\u2019une"
            },
            {
                "question": "nouvelle t\u00e9l\u00e9vision ?",
                "answer": "Parce que ma vieille t\u00e9l\u00e9vision est cass\u00e9e."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai besoin d\u2019un nouveau parapluie.",
                "answer": "Pourquoi est-ce que tu as besoin d\u2019un"
            },
            {
                "question": "nouveau parapluie ?",
                "answer": "Parce que mon vieux parapluie est cass\u00e9."
            },
            {
                "question": "36 Qu\u2019est-ce que vous achetez ?",
                "answer": "J\u2019ach\u00e8te des fruits et du chocolat.Qu\u2019est-ce que tu ach\u00e8tes ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019ach\u00e8te de la viande et des l\u00e9gumes.",
                "answer": "3137 Excusez-moi, est-ce que c\u2019est la pharmacie ?"
            },
            {
                "question": "non. C\u2019est la librairie. La pharmacie est sur",
                "answer": "la rue de l\u2019Orme."
            },
            {
                "question": "Excusez-moi, est-ce que c\u2019est la",
                "answer": "quincaillerie ?"
            },
            {
                "question": "non. C\u2019est le supermarch\u00e9. La quincaillerie",
                "answer": "est pr\u00e8s du parc."
            },
            {
                "question": "38 O\u00f9 se trouve la quincaillerie ?",
                "answer": "La quincaillerie est pr\u00e8s de la librairie."
            },
            {
                "question": "Est-ce que tu as besoin d\u2019une nouvelle",
                "answer": "\u00e9chelle ?"
            },
            {
                "question": "Oui. J\u2019ai besoin d\u2019une nouvelle \u00e9chelle.",
                "answer": "Pourquoi est-ce que tu as besoin d\u2019une"
            },
            {
                "question": "nouvelle \u00e9chelle ?",
                "answer": "Parce que ma vieille \u00e9chelle est cass\u00e9e.4\ufffd2 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre",
                "answer": "une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre"
            },
            {
                "question": "une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre",
                "answer": "un concert"
            },
            {
                "question": "un concert",
                "answer": "un film"
            },
            {
                "question": "02 Le gar\u00e7on et son p\u00e8re regardent un film.",
                "answer": "Les gens assistent \u00e0 une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme et la femme assistent \u00e0 un concert.ils \u00e9coutent la radio.",
                "answer": "03 du football"
            },
            {
                "question": "du football",
                "answer": "du football"
            },
            {
                "question": "du golf",
                "answer": "du golf"
            },
            {
                "question": "du tennis",
                "answer": "04 un concert"
            },
            {
                "question": "une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre",
                "answer": "un film"
            },
            {
                "question": "du football",
                "answer": "du tennis"
            },
            {
                "question": "du golf",
                "answer": "05 des oranges"
            },
            {
                "question": "du jus de fruit",
                "answer": "du th\u00e9"
            },
            {
                "question": "des carottes",
                "answer": "06 La fille boit du jus de fruit."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme et la femme boivent du th\u00e9.",
                "answer": "L\u2019homme mange une carotte."
            },
            {
                "question": "La femme mange une orange.",
                "answer": "07 Le gar\u00e7on aime le football."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on n\u2019aime pas les carottes.",
                "answer": "La fille aime les chevaux."
            },
            {
                "question": "La fille n\u2019aime pas le jus de fruit.",
                "answer": "08 L\u2019homme aime le golf."
            },
            {
                "question": "Le gar\u00e7on n\u2019aime pas le tennis.",
                "answer": "Les femmes aiment le th\u00e9."
            },
            {
                "question": "La fille n\u2019aime pas les chaussures rouges.",
                "answer": "09 il aime ce concert."
            },
            {
                "question": "il n\u2019aime pas ce concert.il aime les oranges.il n\u2019aime pas les oranges.",
                "answer": "324\ufffd2 Suite"
            },
            {
                "question": "10 Les femmes jouent au golf.",
                "answer": "Les femmes jouent au football."
            },
            {
                "question": "Les femmes jouent au tennis.",
                "answer": "11 La fille n\u2019aime pas jouer au football."
            },
            {
                "question": "L\u2019homme aime jouer au football.",
                "answer": "Le gar\u00e7on n\u2019aime pas jouer au tennis."
            },
            {
                "question": "La femme aime jouer au tennis.",
                "answer": "12 Elle aime courir."
            },
            {
                "question": "Elle aime lire.",
                "answer": "il aime cuisiner.il aime nager."
            },
            {
                "question": "13 Qu\u2019est-ce que vous aimez faire ?",
                "answer": "J\u2019aime jouer au football.Qu\u2019est-ce que vous aimez faire ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime lire.",
                "answer": "14 Qu\u2019est-ce que tu aimes faire ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime \u00e9couter la radio.Qu\u2019est-ce que tu aimes faire ?",
                "answer": "J\u2019aime cuisiner."
            },
            {
                "question": "15 Le gar\u00e7on a plus de jus de fruit que sa m\u00e8re.",
                "answer": "La fille a plus d\u2019oranges que sa m\u00e8re."
            },
            {
                "question": "La fille a plus de g\u00e2teau que son p\u00e8re.",
                "answer": "16 L\u2019homme a moins de th\u00e9 que sa femme."
            },
            {
                "question": "La fille a moins de pain que son ami.",
                "answer": "La femme a moins de jus de fruit que son"
            },
            {
                "question": "fils.",
                "answer": "L\u2019homme a moins de g\u00e2teau que son fils."
            },
            {
                "question": "17 L\u2019homme a plus de pain que sa femme.",
                "answer": "L\u2019homme a moins de pain que sa femme."
            },
            {
                "question": "La femme a plus d\u2019argent que son mari.",
                "answer": "La femme a moins d\u2019argent que son mari."
            },
            {
                "question": "18 Quel jouet est grand ?",
                "answer": "Le jouet bleu est grand.Quel jouet est petit ?"
            },
            {
                "question": "Le jouet jaune est petit.Quelle chemise est marron ?",
                "answer": "La grande chemise est marron.Quelle chemise est rose ?"
            },
            {
                "question": "La petite chemise est rose.19 Quel animal est grand ?",
                "answer": "Cet animal est grand.Quel animal est petit ?"
            },
            {
                "question": "Cet animal est petit.Quels fruits sont rouges ?",
                "answer": "Ces fruits sont rouges.Quels fruits sont verts ?"
            },
            {
                "question": "Ces fruits sont verts.",
                "answer": "20 Quelles pommes sont rouges ?"
            },
            {
                "question": "Ces pommes sont rouges.Quelles robes sont noires ?",
                "answer": "Ces robes sont noires."
            },
            {
                "question": "21 Qui porte un tee-shirt bleu ?Quel tee-shirt est rouge ?Qui joue au golf ?Quelle balle est blanche ?Qui porte des lunettes de soleil ?Quelles lunettes de soleil sont roses ?",
                "answer": "22 J\u2019aime mieux le tennis que le football."
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux les pommes que les oranges.",
                "answer": "J\u2019aime mieux le lait que le jus de fruit."
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux le th\u00e9 que le caf\u00e9.",
                "answer": "23 Quelles chaussures aimez-vous le mieux ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux les chaussures bleues que les",
                "answer": "vertes."
            },
            {
                "question": "Quel chemisier aimes-tu le mieux ?",
                "answer": "J\u2019aime mieux le chemisier noir que le bleu."
            },
            {
                "question": "24 Quel v\u00e9lo aimez-vous le mieux ?",
                "answer": "J\u2019aime mieux le v\u00e9lo vert que le rose.Quelle robe aimes-tu le mieux ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux la robe rouge que la blanche.",
                "answer": "25 Quelle maison aimez-vous le mieux ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux la maison neuve que la vieille.Quelle voiture aimez-vous le mieux ?",
                "answer": "J\u2019aime mieux la vieille voiture que la neuve."
            },
            {
                "question": "26 cinq dollars",
                "answer": "dix euros"
            },
            {
                "question": "quinze livres",
                "answer": "27 cinq euros"
            },
            {
                "question": "dix euros",
                "answer": "vingt euros"
            },
            {
                "question": "3328 La chemise co\u00fbte douze livres.",
                "answer": "Le livre co\u00fbte quinze dollars."
            },
            {
                "question": "Les lunettes de soleil co\u00fbtent vingt euros.",
                "answer": "29 Combien co\u00fbtent les carottes ?"
            },
            {
                "question": "Les carottes co\u00fbtent trois dollars.",
                "answer": "Combien co\u00fbte le th\u00e9 ?"
            },
            {
                "question": "Le th\u00e9 co\u00fbte deux euros.Combien co\u00fbte un billet de cin\u00e9ma ?",
                "answer": "Un billet de cin\u00e9ma co\u00fbte neuf livres."
            },
            {
                "question": "30 Combien co\u00fbte un billet de concert ?\u00e7a co\u00fbte quarante euros.Combien co\u00fbte le sandwich ?",
                "answer": "Le sandwich co\u00fbte trois livres.Combien co\u00fbte le jus d\u2019orange ?il co\u00fbte un dollar."
            },
            {
                "question": "31 Quelle jupe aimes-tu le mieux ?",
                "answer": "J\u2019aime mieux la jupe bleue que la blanche.Combien co\u00fbte la chemise bleue ?"
            },
            {
                "question": "Elle co\u00fbte sept euros.",
                "answer": "32 Quel pull aimes-tu le mieux ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux le pull gris que le violet.Combien co\u00fbte le pull gris ?il co\u00fbte vingt-neuf dollars.",
                "answer": "33 Qu\u2019est-ce que vous aimez faire ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime jouer au football.Quelles chaussures aimez-vous le mieux ?",
                "answer": "J\u2019aime les chaussures noires.Combien co\u00fbtent-elles ?"
            },
            {
                "question": "Elles co\u00fbtent soixante euros.4\ufffd3 Le\u00e7on principale",
                "answer": "01 du m\u00e9tal"
            },
            {
                "question": "du m\u00e9tal",
                "answer": "du m\u00e9tal"
            },
            {
                "question": "du bois",
                "answer": "du bois"
            },
            {
                "question": "du papier",
                "answer": "02 du plastique"
            },
            {
                "question": "du plastique",
                "answer": "du plastique"
            },
            {
                "question": "du papier",
                "answer": "du papier"
            },
            {
                "question": "du bois",
                "answer": "03 du bois"
            },
            {
                "question": "du papier",
                "answer": "du m\u00e9tal"
            },
            {
                "question": "du plastique",
                "answer": "04 Cette table est en bois."
            },
            {
                "question": "Cette chaise est en plastique.",
                "answer": "Ce billet est en papier."
            },
            {
                "question": "Cette \u00e9chelle est en m\u00e9tal.",
                "answer": "05 un bol en bois"
            },
            {
                "question": "une assiette en plastique",
                "answer": "un bol en plastique"
            },
            {
                "question": "une assiette en bois",
                "answer": "06 J\u2019ai un gobelet en plastique."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai un gobelet en papier.",
                "answer": "J\u2019ai une table en bois."
            },
            {
                "question": "J\u2019ai une table en m\u00e9tal.il a un gobelet en plastique.",
                "answer": "Elle a une table en plastique."
            },
            {
                "question": "07 C\u2019est en bois.",
                "answer": "C\u2019est en plastique."
            },
            {
                "question": "C\u2019est en papier.",
                "answer": "C\u2019est en m\u00e9tal."
            },
            {
                "question": "08 Les pi\u00e8ces sont en m\u00e9tal.",
                "answer": "Les cartes de cr\u00e9dit sont en plastique."
            },
            {
                "question": "Les ch\u00e8ques sont en papier.",
                "answer": "09 ils payent avec des pi\u00e8ces."
            },
            {
                "question": "Elle paye par ch\u00e8que.il paye par carte de cr\u00e9dit.",
                "answer": "Je paye en esp\u00e8ces."
            },
            {
                "question": "344\ufffd3 Suite",
                "answer": "10 Est-ce que vous voulez payer par ch\u00e8que ?"
            },
            {
                "question": "non. Je veux payer en esp\u00e8ces.",
                "answer": "Est-ce que vous voulez payer par carte de"
            },
            {
                "question": "cr\u00e9dit ?",
                "answer": "non. Je veux payer par ch\u00e8que.Est-ce que vous voulez payer en esp\u00e8ces ?non. Je veux payer par carte de cr\u00e9dit."
            },
            {
                "question": "11 Combien co\u00fbte la chaise en bois ?",
                "answer": "La chaise en bois co\u00fbte soixante livres.Combien co\u00fbte la chaise en plastique ?"
            },
            {
                "question": "La chaise en plastique co\u00fbte quatre livres.",
                "answer": "12 La chaise en bois est ch\u00e8re."
            },
            {
                "question": "La chaise en plastique est bon march\u00e9.",
                "answer": "Le bol en m\u00e9tal est cher."
            },
            {
                "question": "Les bols en papier sont bon march\u00e9.",
                "answer": "13 Ces bijoux sont chers."
            },
            {
                "question": "Ces bijoux sont bon march\u00e9.",
                "answer": "Cet appareil photo est cher."
            },
            {
                "question": "Cet appareil photo est bon march\u00e9.",
                "answer": "14 Cette voiture est bon march\u00e9."
            },
            {
                "question": "Cette voiture est ch\u00e8re.",
                "answer": "Cette robe est bon march\u00e9."
            },
            {
                "question": "Cette robe est ch\u00e8re.",
                "answer": "15 La t\u00e9l\u00e9vision co\u00fbte plus cher que les lunettes"
            },
            {
                "question": "de soleil.",
                "answer": "Le chapeau co\u00fbte moins cher que le"
            },
            {
                "question": "manteau.",
                "answer": "Le billet de concert co\u00fbte plus cher que le"
            },
            {
                "question": "billet de cin\u00e9ma.",
                "answer": "Le journal co\u00fbte moins cher que le livre."
            },
            {
                "question": "16 Le pantalon bleu co\u00fbte plus cher que le",
                "answer": "pantalon vert."
            },
            {
                "question": "Le v\u00e9lo violet co\u00fbte moins cher que le v\u00e9lo",
                "answer": "jaune."
            },
            {
                "question": "Le t\u00e9l\u00e9phone noir co\u00fbte plus cher que le",
                "answer": "t\u00e9l\u00e9phone blanc."
            },
            {
                "question": "Les lunettes noires co\u00fbtent moins cher que",
                "answer": "les lunettes rouges."
            },
            {
                "question": "17 Cette t\u00e9l\u00e9vision est lourde.",
                "answer": "Cette table est lourde."
            },
            {
                "question": "Cette pi\u00e8ce est l\u00e9g\u00e8re.",
                "answer": "Ce drap est l\u00e9ger.18 Cette chaise est l\u00e9g\u00e8re."
            },
            {
                "question": "Cet ordinateur est l\u00e9ger.",
                "answer": "Ce lit est lourd."
            },
            {
                "question": "Cette t\u00e9l\u00e9vision est lourde.",
                "answer": "19 Elles sont rapides."
            },
            {
                "question": "Elles sont lentes.il est rapide.",
                "answer": "Elle est lente."
            },
            {
                "question": "20 Cette voiture est rapide.",
                "answer": "Cet animal est lent."
            },
            {
                "question": "Le cheval marron est rapide.",
                "answer": "21 Elle est rapide."
            },
            {
                "question": "Elle est l\u00e9g\u00e8re.",
                "answer": "Elle est lourde.il est lent."
            },
            {
                "question": "22 Cet animal est rapide.",
                "answer": "Cet animal est plus rapide."
            },
            {
                "question": "Cet animal est lent.",
                "answer": "Cet animal est plus lent."
            },
            {
                "question": "23 Mes livres sont lourds.",
                "answer": "Ses livres sont plus lourds."
            },
            {
                "question": "Un bol en plastique est l\u00e9ger.",
                "answer": "Un bol en papier est plus l\u00e9ger."
            },
            {
                "question": "24 Cet appareil photo est petit.",
                "answer": "Cet appareil photo est plus petit."
            },
            {
                "question": "Cet appareil photo est le plus petit.",
                "answer": "Cette maison est grande."
            },
            {
                "question": "Cette maison est plus grande.",
                "answer": "Cette maison est la plus grande."
            },
            {
                "question": "25 Le vieux monsieur a les cheveux gris.",
                "answer": "La vieille dame a les cheveux blancs."
            },
            {
                "question": "La jeune femme a les cheveux noirs.",
                "answer": "Le jeune homme a les cheveux bleus."
            },
            {
                "question": "26 Le vieux monsieur court.",
                "answer": "La vieille dame court."
            },
            {
                "question": "Le vieux monsieur et la vieille dame",
                "answer": "cuisinent."
            },
            {
                "question": "Le vieux monsieur et la vieille dame",
                "answer": "marchent."
            },
            {
                "question": "27 Le vieux monsieur est professeur.",
                "answer": "La vieille dame est m\u00e9decin."
            },
            {
                "question": "La jeune femme est professeur.",
                "answer": "Le jeune homme est m\u00e9decin."
            },
            {
                "question": "3528 Mon grand-p\u00e8re est \u00e2g\u00e9.",
                "answer": "Ma fille est jeune."
            },
            {
                "question": "Mon m\u00e9decin est \u00e2g\u00e9.",
                "answer": "Mon m\u00e9decin est jeune."
            },
            {
                "question": "29 Ma fille est jeune.",
                "answer": "Ma fille est plus jeune."
            },
            {
                "question": "Ma fille est la plus jeune.",
                "answer": "Mon p\u00e8re est \u00e2g\u00e9."
            },
            {
                "question": "Mon p\u00e8re est plus \u00e2g\u00e9.",
                "answer": "Mon p\u00e8re est le plus \u00e2g\u00e9."
            },
            {
                "question": "30 Ma maison est grande.",
                "answer": "Ma maison est plus grande que ta maison."
            },
            {
                "question": "Mon ordinateur est petit.",
                "answer": "Mon ordinateur est plus petit que ton"
            },
            {
                "question": "ordinateur.",
                "answer": "31 Cet appareil photo est cher."
            },
            {
                "question": "Cette t\u00e9l\u00e9vision est plus ch\u00e8re.",
                "answer": "Cet ordinateur est le plus cher."
            },
            {
                "question": "32 L\u2019homme a du g\u00e2teau.",
                "answer": "La femme a plus de g\u00e2teau."
            },
            {
                "question": "La fille a le plus de g\u00e2teau.",
                "answer": "33 il a quelques pommes."
            },
            {
                "question": "il a plus de pommes.",
                "answer": "il a le plus de pommes."
            },
            {
                "question": "34 Elle a quelques livres.",
                "answer": "Elle a plus de livres."
            },
            {
                "question": "Elle a le plus de livres.il a quelques stylos.il a plus de stylos.il a le plus de stylos.",
                "answer": "35 J\u2019ai besoin d\u2019assiettes.nous vendons des assiettes en m\u00e9tal, en"
            },
            {
                "question": "papier et en bois. Qu\u2019est-ce que vous voulez ?",
                "answer": "Je veux des assiettes l\u00e9g\u00e8res parce que ma"
            },
            {
                "question": "famille d\u00e9jeune dans le parc aujourd\u2019hui.",
                "answer": "Les assiettes en bois sont plus l\u00e9g\u00e8res que"
            },
            {
                "question": "les assiettes en m\u00e9tal, mais les assiettes en",
                "answer": "papier sont les plus l\u00e9g\u00e8res.36 Combien co\u00fbtent dix assiettes en papier ?"
            },
            {
                "question": "Dix assiettes en papier co\u00fbtent un dollar.",
                "answer": "Combien d\u2019assiettes voulez-vous ?"
            },
            {
                "question": "Je veux dix assiettes.Est-ce que vous voulez payer en esp\u00e8ces ?non. Je veux payer par carte de cr\u00e9dit.",
                "answer": "364\ufffd4 Le\u00e7on principale"
            },
            {
                "question": "01 il a de l\u2019argent.",
                "answer": "Elle a moins d\u2019argent."
            },
            {
                "question": "Elle a du pain.",
                "answer": "il a moins de pain."
            },
            {
                "question": "02 L\u2019homme a du riz.",
                "answer": "La fille a moins de riz."
            },
            {
                "question": "La femme a le moins de riz.",
                "answer": "La fille a du g\u00e2teau."
            },
            {
                "question": "La femme a moins de g\u00e2teau.",
                "answer": "L\u2019homme a le moins de g\u00e2teau."
            },
            {
                "question": "03 La femme a un fruit.",
                "answer": "Le gar\u00e7on a le plus de fruits."
            },
            {
                "question": "La jeune fille a moins de fruits que le jeune",
                "answer": "homme."
            },
            {
                "question": "La fille a plus de fruits que le gar\u00e7on.",
                "answer": "04 Ces stylos sont les m\u00eames."
            },
            {
                "question": "Ces chaises sont diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces jouets sont les m\u00eames."
            },
            {
                "question": "Ces tasses sont diff\u00e9rentes.",
                "answer": "05 Ces cravates sont les m\u00eames."
            },
            {
                "question": "Ces cravates sont diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces pi\u00e8ces sont les m\u00eames."
            },
            {
                "question": "Ces pi\u00e8ces sont diff\u00e9rentes.",
                "answer": "06 Ces tasses sont de la m\u00eame taille."
            },
            {
                "question": "Ces tasses sont de tailles diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces chapeaux sont de la m\u00eame taille."
            },
            {
                "question": "Ces chapeaux sont de tailles diff\u00e9rentes.",
                "answer": "07 Ces chapeaux sont de la m\u00eame couleur."
            },
            {
                "question": "Ces chapeaux sont de couleurs diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces tasses sont de la m\u00eame couleur."
            },
            {
                "question": "Ces tasses sont de couleurs diff\u00e9rentes.",
                "answer": "08 Ces portables sont de la m\u00eame taille mais de"
            },
            {
                "question": "couleurs diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces t\u00e9l\u00e9phones sont de la m\u00eame couleur mais"
            },
            {
                "question": "de tailles diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces serviettes sont de la m\u00eame taille mais de"
            },
            {
                "question": "couleurs diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces serviettes sont de la m\u00eame couleur mais"
            },
            {
                "question": "de tailles diff\u00e9rentes.",
                "answer": "09 Cette chaise est trop petite."
            },
            {
                "question": "Ce v\u00e9lo est trop cher.",
                "answer": "Tu es trop grand."
            },
            {
                "question": "Je suis trop petit.10 Ces lunettes de soleil sont trop grandes.",
                "answer": "Ce manteau est trop petit."
            },
            {
                "question": "Cette chaussure me va.",
                "answer": "11 Ce jean est trop grand."
            },
            {
                "question": "Ce jean est trop petit.",
                "answer": "Ce jean me va."
            },
            {
                "question": "12 Quelles chaussures sont trop grandes ?Quelles chaussures sont trop petites ?Quelles chaussures lui vont ?",
                "answer": "13 Est-ce que la robe vous va ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Elle me va.",
                "answer": "Est-ce que la chemise te va ?non. Elle est trop grande."
            },
            {
                "question": "14 Est-ce que la robe vous va ?",
                "answer": "Oui. Elle me va.Est-ce que les lunettes vous vont ?non. Elles sont trop petites.Est-ce que le chapeau vous va ?non. il est trop grand."
            },
            {
                "question": "15 Mon chapeau est trop grand.",
                "answer": "Mes lunettes sont trop petites."
            },
            {
                "question": "Mes lunettes sont trop grandes.",
                "answer": "Mon chapeau est trop petit."
            },
            {
                "question": "16 Est-ce que tu veux ce tee-shirt ?non. Je ne veux pas ce tee-shirt.Pourquoi ?",
                "answer": "Parce qu\u2019il est trop grand."
            },
            {
                "question": "17 Est-ce que le manteau vous va ?non. il est trop petit.",
                "answer": "Ce manteau est plus grand."
            },
            {
                "question": "18 Certaines balles sont jaunes.aucun des ballons n\u2019est jaune.",
                "answer": "Toutes les balles sont jaunes."
            },
            {
                "question": "19 Certaines assiettes sont en plastique.aucune des tasses n\u2019est en papier.",
                "answer": "Tous les jouets sont en m\u00e9tal."
            },
            {
                "question": "Tous les jouets sont en bois.",
                "answer": "20 Certains enfants sont assis."
            },
            {
                "question": "Tous les enfants sont assis.aucun des enfants n\u2019est assis.",
                "answer": "3721 aucune des fleurs n\u2019est en plastique."
            },
            {
                "question": "Certaines fleurs sont en plastique.",
                "answer": "Toutes les fleurs sont en papier."
            },
            {
                "question": "Certaines fleurs sont en papier.",
                "answer": "22 Ces pi\u00e8ces sont de la m\u00eame couleur mais de"
            },
            {
                "question": "tailles diff\u00e9rentes.",
                "answer": "Ces pi\u00e8ces sont de la m\u00eame taille mais de"
            },
            {
                "question": "couleurs diff\u00e9rentes.",
                "answer": "nos tee-shirts sont tous de la m\u00eame couleur"
            },
            {
                "question": "mais ils sont tous de tailles diff\u00e9rentes.",
                "answer": "nos tee-shirts sont tous de la m\u00eame taille"
            },
            {
                "question": "mais ils sont tous de couleurs diff\u00e9rentes.",
                "answer": "23 Quelle robe aimes-tu le mieux ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime mieux la robe rouge que la bleue.",
                "answer": "Quelle robe aimes-tu le mieux ?"
            },
            {
                "question": "La robe noire est la robe que j\u2019aime le mieux.",
                "answer": "24 Quel chat aimes-tu ?"
            },
            {
                "question": "J\u2019aime tous les chats.Quel jouet aimes-tu ?",
                "answer": "J\u2019aime tous les jouets."
            },
            {
                "question": "25 La fen\u00eatre est ouverte.",
                "answer": "La porte est ferm\u00e9e."
            },
            {
                "question": "Le livre est ouvert.",
                "answer": "Le livre est ferm\u00e9."
            },
            {
                "question": "26 La porte est ouverte.",
                "answer": "La porte est ferm\u00e9e."
            },
            {
                "question": "La fen\u00eatre est ouverte.",
                "answer": "La fen\u00eatre est ferm\u00e9e."
            },
            {
                "question": "27 La bijouterie est ouverte.",
                "answer": "La librairie est ouverte."
            },
            {
                "question": "La pharmacie est ferm\u00e9e.",
                "answer": "28 Le supermarch\u00e9 est ouvert."
            },
            {
                "question": "Le supermarch\u00e9 est ferm\u00e9.",
                "answer": "La boulangerie est ouverte."
            },
            {
                "question": "La boulangerie est ferm\u00e9e.",
                "answer": "29 Est-ce que tu veux du g\u00e2teau ?"
            },
            {
                "question": "Oui.",
                "answer": "Merci."
            },
            {
                "question": "Je t\u2019en prie.30 Excusez-moi. Est-ce que le supermarch\u00e9 est",
                "answer": "ouvert ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Le supermarch\u00e9 est ouvert.",
                "answer": "Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "31 Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "32 aujourd\u2019hui j\u2019ai quatre ans. Je voudrais un"
            },
            {
                "question": "g\u00e2teau.",
                "answer": "Tu voudrais un g\u00e2teau de quelle couleur ?"
            },
            {
                "question": "Je voudrais un g\u00e2teau bleu.Tu voudrais un g\u00e2teau de quelle taille ?",
                "answer": "Je voudrais le plus gros g\u00e2teau."
            },
            {
                "question": "33 aujourd\u2019hui mon fils a quatre ans. Je voudrais",
                "answer": "un g\u00e2teau."
            },
            {
                "question": "Vous voudriez un g\u00e2teau de quelle couleur ?",
                "answer": "Je voudrais un g\u00e2teau bleu.Vous voudriez un g\u00e2teau de quelle taille ?"
            },
            {
                "question": "Je voudrais le plus gros g\u00e2teau.",
                "answer": "34 C\u2019est le plus gros g\u00e2teau bleu.Combien co\u00fbte-t-il ?il co\u00fbte vingt-cinq dollars."
            },
            {
                "question": "Merci.",
                "answer": "Je vous en prie."
            },
            {
                "question": "384\ufffd5 Jalon",
                "answer": "04 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.",
                "answer": "05 Est-ce que toutes les fleurs sont de la m\u00eame"
            },
            {
                "question": "couleur ?",
                "answer": "non. Toutes les fleurs ne sont pas de la"
            },
            {
                "question": "m\u00eame couleur.",
                "answer": "06 Vous voulez des fleurs de quelle couleur ?"
            },
            {
                "question": "Je veux des fleurs rouges.",
                "answer": "07 Combien de fleurs voulez-vous ?"
            },
            {
                "question": "Je veux trente-cinq fleurs.",
                "answer": "08 Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "12 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.",
                "answer": "13 Est-ce que vous vendez des \u0153ufs ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Je vends des \u0153ufs.",
                "answer": "14 Combien d\u2019\u0153ufs est-ce que vous voulez ?"
            },
            {
                "question": "Je veux quarante-huit \u0153ufs.",
                "answer": "16 Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "21 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.",
                "answer": "22 Combien co\u00fbte cette chaise ?"
            },
            {
                "question": "Cette chaise co\u00fbte cinquante dollars.",
                "answer": "23 Comment est-ce que vous voulez payer ?"
            },
            {
                "question": "Je veux payer par carte de cr\u00e9dit.",
                "answer": "25 Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "29 Bonjour."
            },
            {
                "question": "Bonjour.",
                "answer": "30 Quelle couleur de costume est-ce que vous"
            },
            {
                "question": "aimez ?",
                "answer": "J\u2019aime les costumes noirs."
            },
            {
                "question": "31 Est-ce que le costume est trop grand ?",
                "answer": "Oui. Le costume est trop grand."
            },
            {
                "question": "32 Est-ce que vous avez un costume plus petit ?",
                "answer": "Oui. J\u2019ai un costume plus petit.34 Est-ce qu\u2019il vous va ?"
            },
            {
                "question": "Oui. il me va.",
                "answer": "38 Merci."
            },
            {
                "question": "Je vous en prie.",
                "answer": "41 Est-ce que le restaurant est ouvert ?"
            },
            {
                "question": "Oui. Le restaurant est ouvert.",
                "answer": "a a"
            },
            {
                "question": "B b",
                "answer": "C c"
            },
            {
                "question": "D d",
                "answer": "E e"
            },
            {
                "question": "F f",
                "answer": "G g"
            },
            {
                "question": "H h",
                "answer": "i i"
            },
            {
                "question": "J j",
                "answer": "K k"
            },
            {
                "question": "L l",
                "answer": "M m"
            },
            {
                "question": "n n",
                "answer": "O o"
            },
            {
                "question": "P p",
                "answer": "Q q"
            },
            {
                "question": "r r",
                "answer": "S s"
            },
            {
                "question": "T t",
                "answer": "U u"
            },
            {
                "question": "V v",
                "answer": "W w"
            },
            {
                "question": "X x",
                "answer": "Y y"
            },
            {
                "question": "Z zalphabet",
                "answer": "Dans cet index, chaque mot est suivi de la Partie et de la Le\u00e7on"
            },
            {
                "question": "correspondantes. Le nombre de fois o\u00f9 le mot appara\u00eet dans chaque",
                "answer": "le\u00e7on est indiqu\u00e9 entre parenth\u00e8ses."
            },
            {
                "question": "in this index, each word is followed by the Unit and Lesson in which",
                "answer": "it occurs. The number of times that the word appears in the lesson is"
            },
            {
                "question": "enclosed in parentheses.",
                "answer": "En este \u00edndice, a cada palabra le sigue la Unidad y la Lecci\u00f3n en que"
            },
            {
                "question": "aparece. Entre par\u00e9ntesis se encuentra el n\u00famero de veces que aparece",
                "answer": "la palabra en cada lecci\u00f3n.in diesem index steht nach jedem Wort der Teil mit der Lektion, in der das"
            },
            {
                "question": "Wort vorkommt. in Klammern wird angegeben, wie oft ein Wort in einer",
                "answer": "Lektion auftritt."
            },
            {
                "question": "in questo indice, ogni parola \u00e8 seguita dall\u2019Unit\u00e0 e dalla Lezione",
                "answer": "corrispondente. il numero di volte che la parola appare in ogni lezione"
            },
            {
                "question": "\u00e8 indicato in parentesi.",
                "answer": "neste \u00edndice, cada palavra encontra-se seguida pela Unidade e o Cap\u00edtulo"
            },
            {
                "question": "em que aparece. O n\u00famero de vezes em que a palavra aparece em cada",
                "answer": "cap\u00edtulo encontra-se em par\u00eanteses."
            },
            {
                "question": "\u041a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e, \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0435\u0435\u0441\u044f \u0432 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435, \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f",
                "answer": "\u0441\u043d\u043e\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430  \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u043a,  \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f. \u0412"
            },
            {
                "question": "\u0441\u043a\u043e\u0431\u043a\u0430\u0445 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043e, \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0440\u0430\u0437 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e \u0443\u043f\u043e\u043c\u044f\u043d\u0443\u0442\u043e \u0432  \u0443\u0440\u043e\u043a\u0435.",
                "answer": "\u0625\u0646\u0651 \u0643\u064f\u0644  \u0643\u0644\u0645\u0629\u064d \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0647\u0631\u0633  \u062a\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0648\u0631\u062f\u062a \u0641\u064a\u0647\u0645\u0627.  \u062a\u0648\u0636\u0651\u062d \u0627\u0623\u0644\u0631\u0642\u0627\u0645"
            },
            {
                "question": "\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0623\u0644\u0642\u0648\u0627\u0633  \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0631\u062f\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0633. Index",
                "answer": "41a 1.2 (10), 1.3 (2), 1.4 (75), 2.1 (16),"
            },
            {
                "question": "2.4 (16), 3.1 (4), 3.2 (20), 3.3 (4), 3.4 (2), 4.1 (19), 4.2 (11), 4.3 (18),",
                "answer": "4.4 (15)"
            },
            {
                "question": "\u00e0 2.2 (4), 2.3 (12), 3.1 (16), 3.2 (14),",
                "answer": "3.3 (1), 3.4 (8), 4.1 (11), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "achats 4.1 (3)",
                "answer": "ach\u00e8te 1.4 (8), 3.2 (1), 3.4 (3), 4.1 (15)"
            },
            {
                "question": "ach\u00e8tent 4.1 (3)",
                "answer": "ach\u00e8tes 3.4 (3), 4.1 (2)"
            },
            {
                "question": "achetez 4.1 (1)",
                "answer": "adulte 1.2 (1)"
            },
            {
                "question": "adultes 1.2 (5)",
                "answer": "\u00e2ge 2.1 (9), 3.1 (2), 3.2 (2), 3.3 (3)"
            },
            {
                "question": "\u00e2g\u00e9 4.3 (5)",
                "answer": "ai 1.3 (8), 1.4 (3), 2.1 (5), 2.4 (15),"
            },
            {
                "question": "3.1 (6), 3.2 (1), 3.3 (2), 3.4 (2),",
                "answer": "4.1 (8), 4.3 (5), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "aime 2.2 (8), 4.2 (37), 4.4 (4)",
                "answer": "aiment 2.2 (2), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "aimes 4.2 (6), 4.4 (4)",
                "answer": "aimez 4.2 (8)"
            },
            {
                "question": "alexandre 2.3 (2)",
                "answer": "allez 2.4 (6), 3.1 (3)"
            },
            {
                "question": "allons 3.1 (1)",
                "answer": "ami 2.1 (1), 3.4 (1), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "amie 2.1 (3), 3.2 (1)",
                "answer": "amies 2.1 (2), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "amis 2.1 (1), 3.2 (3)",
                "answer": "an 2.1 (1), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "ancien 4.1 (1)",
                "answer": "ancienne 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "anciens 4.1 (2)",
                "answer": "andr\u00e9 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "anglais 3.3 (18)",
                "answer": "animal 3.3 (1), 4.2 (4), 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "animaux 3.3 (2)",
                "answer": "annie 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "ans 2.1 (16), 3.1 (2), 3.2 (1), 3.3 (3),",
                "answer": "4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "appareil 4.3 (6)",
                "answer": "appartement 2.2 (6), 2.3 (6)"
            },
            {
                "question": "appelez 2.3 (3), 3.2 (1)",
                "answer": "appelle 2.3 (11), 3.3 (1)"
            },
            {
                "question": "appelles 2.3 (3)",
                "answer": "apr\u00e8s 3.1 (16), 3.4 (3)"
            },
            {
                "question": "arabe 3.3 (15)",
                "answer": "arbre 1.4 (1), 2.2 (2), 2.3 (2), 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "arbres 1.4 (4)",
                "answer": "argent 4.1 (6), 4.2 (2), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "as 2.1 (5), 2.4 (3), 3.1 (5), 3.3 (1),",
                "answer": "4.1 (5)assiette 1.4 (1), 4.3 (2)"
            },
            {
                "question": "assiettes 1.4 (3), 2.1 (1), 2.2 (2), 3.1 (1), 3.3 (9), 3.4 (1), 4.3 (7), 4.4 (1)",
                "answer": "assis 2.2 (2), 3.2 (1), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "assise 2.2 (4), 2.3 (2)",
                "answer": "assistent 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "au 1.1 (2), 1.2 (2), 1.3 (2), 1.4 (2),",
                "answer": "2.3 (5), 2.4 (8), 3.2 (2), 4.1 (2),"
            },
            {
                "question": "4.2 (10)",
                "answer": "aucun 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "aucune 4.4 (2)",
                "answer": "aujourd\u2019hui 3.2 (4), 4.3 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "australie 3.3 (3)",
                "answer": "automne 3.2 (3)"
            },
            {
                "question": "aux 2.3 (1), 3.3 (4)",
                "answer": "avant 3.1 (6), 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "avec 3.2 (12), 3.4 (3), 4.3 (1)",
                "answer": "avez 1.3 (6), 1.4 (7), 2.4 (7), 3.3 (1), 4.1 (3)"
            },
            {
                "question": "avons 1.3 (3), 1.4 (3), 2.1 (3), 2.4 (6), 3.3 (4)",
                "answer": "bains 2.2 (4), 3.4 (4)"
            },
            {
                "question": "balle 1.4 (2), 2.2 (2), 4.2 (1)",
                "answer": "balles 1.4 (2), 2.1 (1), 3.1 (1), 3.3 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "ballon 1.3 (2), 1.4 (2), 3.4 (3)",
                "answer": "ballons 1.3 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "b\u00e9b\u00e9 2.1 (3), 2.2 (1), 3.2 (3)",
                "answer": "b\u00e9b\u00e9s 2.1 (1)"
            },
            {
                "question": "Beijing 2.3 (1), 3.2 (1)",
                "answer": "Bertrand 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "besoin 4.1 (31), 4.3 (1)",
                "answer": "bien 2.4 (15), 3.1 (4)"
            },
            {
                "question": "bienvenue 3.2 (8)",
                "answer": "bijouterie 4.1 (8), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "bijoux 4.1 (10), 4.3 (2)",
                "answer": "billet 4.1 (4), 4.2 (3), 4.3 (2)"
            },
            {
                "question": "blanc 1.3 (10), 2.1 (1), 4.3 (1)",
                "answer": "blanche 1.3 (4), 4.1 (1), 4.2 (3)"
            },
            {
                "question": "blanches 1.3 (2), 1.4 (4)",
                "answer": "blancs 1.3 (2), 2.4 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "bleu 1.3 (9), 2.1 (1), 2.4 (5), 4.2 (3), 4.3 (1), 4.4 (3)",
                "answer": "bleue 1.3 (1), 1.4 (1), 4.2 (2), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "bleues 1.4 (1), 4.2 (1)",
                "answer": "bleus 1.3 (1), 1.4 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "blonds 2.4 (4)",
                "answer": "bois 1.3 (1), 3.1 (3), 3.4 (3), 4.3 (14),"
            },
            {
                "question": "4.4 (1)",
                "answer": "boit 1.1 (17), 1.2 (3), 1.4 (1), 2.1 (1),"
            },
            {
                "question": "3.1 (1), 4.1 (2), 4.2 (1)",
                "answer": "boivent 1.1 (4), 1.2  (2), 1.4  (1), 3.1  (1), 4.2  (1)"
            },
            {
                "question": "42bol 1.4 (1), 2.2 (2), 4.3 (5)",
                "answer": "bols 1.4 (6), 2.1 (1), 3.3 (5), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "bon 3.2 (7), 3.4 (1), 4.3 (6)",
                "answer": "bonjour 1.1 (2), 1.2 (2), 1.3 (2), 1.4 (4),"
            },
            {
                "question": "2.3 (7), 2.4 (5), 3.1 (6), 3.2 (6)",
                "answer": "bonne 3.1 (3)"
            },
            {
                "question": "bonsoir 3.1 (3)",
                "answer": "boulangerie 4.1 (4), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "bras 2.2 (4)",
                "answer": "Br\u00e9sil 2.3 (5), 3.3 (1)"
            },
            {
                "question": "brosse 3.4 (20)",
                "answer": "brossent 3.4 (2)"
            },
            {
                "question": "bruns 2.4 (5)",
                "answer": "bureau 2.2 (3)"
            },
            {
                "question": "buvez 1.3 (1), 3.1 (3)",
                "answer": "\u00e7a 3.2 (4), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "caf\u00e9 1.2 (4), 3.1  (8), 3.2  (2), 3.4  (1), 4.2  (1)",
                "answer": "carotte 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "carottes 4.2 (4)",
                "answer": "carte 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "cartes 4.3 (1)",
                "answer": "cass\u00e9 4.1 (4)"
            },
            {
                "question": "cass\u00e9e 4.1 (6)",
                "answer": "cass\u00e9es 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "ce 1.2 (16), 1.3 (16), 1.4 (11), 2.1 (15),",
                "answer": "2.2 (10), 2.3 (12), 2.4 (11), 3.1 (15),"
            },
            {
                "question": "3.2 (16), 3.3 (10), 3.4 (15), 4.1 (16), 4.2 (7), 4.3 (8), 4.4 (16)",
                "answer": "ceinture 2.4 (6)"
            },
            {
                "question": "ceintures 3.1 (1), 3.3 (1)",
                "answer": "certaines 4.4 (4)"
            },
            {
                "question": "certains 4.4 (1)",
                "answer": "ces 3.1 (2), 4.2 (4), 4.3 (2), 4.4 (23)"
            },
            {
                "question": "cet 3.1 (1), 3.3 (3), 3.4 (1), 4.2 (2),",
                "answer": "4.3 (13)"
            },
            {
                "question": "cette 2.2 (4), 2.3 (3), 3.1 (1), 3.3 (8),",
                "answer": "4.1 (4), 4.3 (17), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "chaise 2.2 (3), 2.3 (2), 4.1 (1), 4.3 (8), 4.4 (1)",
                "answer": "chaises 1.4 (4), 2.1 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "chambre 2.2 (3), 2.3 (3), 3.4 (2)",
                "answer": "chapeau 1.4 (9), 2.2 (3), 2.4 (1), 3.1 (2), 3.2 (2), 4.1 (2), 4.3 (1), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "chapeaux 1.4 (1), 2.1 (1), 3.3 (1), 4.4 (4)",
                "answer": "chat 1.2 (6), 1.3 (3), 2.1 (3), 2.2 (9), 3.2 (1), 3.4 (2), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "chats 1.3 (1), 1.4 (1), 3.3 (1), 4.4 (1)",
                "answer": "chaud 2.4 (7)"
            },
            {
                "question": "chaussettes 2.4 (5), 3.1 (4), 3.2 (1), 3.4 (2)",
                "answer": "chaussure 2.2 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "chaussures 1.4 (8), 2.2 (2), 2.4 (1), 3.1 (4), 4.2 (5), 4.4 (3)chemise 1.4 (4), 2.2 (1), 3.4 (5), 4.2 (6), 4.4 (1)",
                "answer": "chemisier 1.4 (1), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "ch\u00e8que 4.3 (3)",
                "answer": "ch\u00e8ques 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "cher 4.3 (12), 4.4 (1)",
                "answer": "ch\u00e8re 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "chers 4.3 (1)",
                "answer": "cheval 1.2 (5), 1.4 (2), 2.1 (2), 2.3 (1), 3.4 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "chevaux 3.3 (1), 3.4 (2), 4.2 (1)",
                "answer": "cheveux 2.4 (24), 3.4 (10), 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "chez 3.2 (2)",
                "answer": "chien 1.2 (9), 1.3 (4), 2.1 (3), 2.2 (2), 2.3 (1), 3.4 (3), 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "chiens 1.4 (1), 3.3 (1), 3.4 (1)",
                "answer": "Chine 2.3 (6), 3.3 (3)"
            },
            {
                "question": "chinois 3.3 (23)",
                "answer": "chocolat 4.1 (4)"
            },
            {
                "question": "ciel 1.3 (2)",
                "answer": "cin\u00e9ma 4.2 (2), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "cinq 1.4 (9), 2.1 (4), 3.3 (7), 4.2 (2), 4.4 (1)",
                "answer": "cinquante 3.3 (3)"
            },
            {
                "question": "Claude 3.2 (1)",
                "answer": "cl\u00e9s 1.4 (5), 2.1 (1), 2.2 (3), 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "client 3.2 (1)",
                "answer": "cliente 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "clients 3.2 (3), 3.3 (2)",
                "answer": "combien 1.4 (22), 3.3 (3), 3.4 (1), 4.2 (9),"
            },
            {
                "question": "4.3 (4), 4.4 (1)",
                "answer": "comment 2.3 (8), 2.4 (16), 3.1 (5), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "concert 4.2 (7), 4.3 (1)",
                "answer": "conduis 1.3 (1)"
            },
            {
                "question": "conduit 1.2 (9), 1.3 (1)",
                "answer": "connaissance 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "costume 2.4 (8), 3.1 (2)",
                "answer": "couleur 2.4 (6), 4.4 (8)"
            },
            {
                "question": "couleurs 4.4 (6)",
                "answer": "courent 1.1 (8), 1.2 (2)"
            },
            {
                "question": "courir 4.2 (1)",
                "answer": "courons 1.4 (1)"
            },
            {
                "question": "cours 3.2 (3)",
                "answer": "courses 4.1 (4)"
            },
            {
                "question": "court 1.1 (13), 1.2 (8), 1.3 (1), 1.4 (1),",
                "answer": "3.1 (2), 4.3 (2)"
            },
            {
                "question": "co\u00fbte 4.2 (16), 4.3 (11), 4.4 (2)",
                "answer": "co\u00fbtent 4.2 (5), 4.3 (3)"
            },
            {
                "question": "couverture 3.4 (4)",
                "answer": "cravate 2.4 (5), 3.1 (2)"
            },
            {
                "question": "cravates 3.1 (1), 3.3 (1), 4.4 (2)",
                "answer": "cr\u00e9dit 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "43cuisine 1.1 (4), 1.3 (1), 2.1 (1), 2.2 (8),",
                "answer": "2.3 (3), 3.4 (4)"
            },
            {
                "question": "cuisinent 1.1 (3), 1.2 (4), 2.1 (1), 2.2 (1),",
                "answer": "4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "cuisiner 4.2 (2)",
                "answer": "dame 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "Daniel 3.1 (1)",
                "answer": "dans 2.2 (31), 2.3 (15), 3.1 (15), 3.2 (16),"
            },
            {
                "question": "3.4 (13), 4.1 (2), 4.3 (1)",
                "answer": "de 1.2 (9), 1.3 (1), 1.4 (22), 2.2 (7), 2.3 (31), 2.4 (6), 3.1 (7), 3.2 (2), 3.3 (9), 3.4 (8), 4.1 (22), 4.2 (23),"
            },
            {
                "question": "4.3 (15), 4.4 (30)",
                "answer": "debout 2.2 (6), 2.3 (2)"
            },
            {
                "question": "d\u00e9jeune 3.1 (3), 3.2 (1), 4.3 (1)",
                "answer": "d\u00e9jeunent 3.1 (2)"
            },
            {
                "question": "d\u00e9jeuner 3.1 (9), 3.4 (2)",
                "answer": "d\u00e9jeunes 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "d\u00e9jeunons 3.2 (1)",
                "answer": "dentifrice 3.4 (3)"
            },
            {
                "question": "dents 3.4 (14)",
                "answer": "des 1.1 (8), 1.2 (9), 1.3 (14), 1.4 (13),"
            },
            {
                "question": "2.1 (2), 2.2 (5), 2.3 (4), 2.4 (3), 3.1 (5), 3.2 (5), 3.3 (4), 3.4 (5), 4.1 (50), 4.2 (3), 4.3 (3), 4.4 (4)",
                "answer": "deux 1.4 (19), 2.1 (4), 3.1 (1), 3.2 (2), 3.3 (2), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "Deux 2.3 (1)",
                "answer": "diff\u00e9rentes 4.4 (16)"
            },
            {
                "question": "dimanche 3.2 (6)",
                "answer": "d\u00eene 3.1 (3), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "d\u00eenent 3.1 (1), 3.4 (1)",
                "answer": "d\u00eener 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "d\u00eenes 3.2 (1)",
                "answer": "d\u00eenez 3.1 (1)"
            },
            {
                "question": "d\u00eenons 3.1 (2), 3.2 (1)",
                "answer": "dix 2.1 (6), 3.1 (10), 3.2 (6), 3.3 (3), 4.2 (2), 4.3 (3)"
            },
            {
                "question": "doigt 3.4 (1)",
                "answer": "doigts 3.2 (3)"
            },
            {
                "question": "dollar 4.2 (1), 4.3 (1)",
                "answer": "dollars 4.2 (4), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "dorment 1.2 (2)",
                "answer": "dormir 3.1 (1)"
            },
            {
                "question": "dors 2.1 (1)",
                "answer": "dort 1.2 (9), 2.1 (1), 2.3 (1), 3.4 (2)"
            },
            {
                "question": "douze 2.1 (5), 4.2 (1)",
                "answer": "drap 3.4 (5), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "draps 3.4 (1)",
                "answer": "du 1.2 (21), 1.3 (1), 2.3 (4), 3.1 (8), 3.3 (2), 3.4 (8), 4.1 (8), 4.2 (13), 4.3 (17), 4.4 (4)Dubois 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "eau 1.2 (7), 1.3 (1), 1.4 (1), 3.2 (1), 3.4 (2), 4.1 (1)",
                "answer": "\u00e9chelle 4.1 (10), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "\u00e9cole 3.1 (5)",
                "answer": "\u00e9coute 2.2 (3), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "\u00e9coutent 2.2 (1), 4.2 (1)",
                "answer": "\u00e9couter 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "\u00e9cris 1.3 (1), 2.1 (1), 3.1 (3), 3.3 (2)",
                "answer": "\u00e9crit 1.1 (4), 1.3 (3), 1.4 (2), 3.3 (6)"
            },
            {
                "question": "\u00e9crivent 1.1 (3), 1.2 (2)",
                "answer": "\u00e9crivez 3.1 (2)"
            },
            {
                "question": "\u00e9crivons 1.4 (1)",
                "answer": "\u00c9gypte 2.3 (3), 3.3 (1)"
            },
            {
                "question": "\u00e9l\u00e8ve 1.3 (4)",
                "answer": "\u00e9l\u00e8ves 1.3 (2), 1.4 (1)"
            },
            {
                "question": "elle 1.1 (11), 1.2 (11), 1.3 (6), 1.4 (6), 2.1 (14), 2.2 (2), 2.3 (8), 2.4 (3), 3.1 (7), 3.3 (9), 3.4 (9), 4.1 (25), 4.2 (3), 4.3 (9), 4.4 (5)",
                "answer": "elles 1.1 (5), 1.2 (2), 1.3 (2), 2.1 (4),"
            },
            {
                "question": "3.1 (1), 3.2 (1), 3.3 (1), 3.4 (3),",
                "answer": "4.2 (2), 4.3 (2), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "embrasse 2.2 (5)",
                "answer": "en 2.3 (5), 3.2 (12), 3.3 (21), 4.1 (10),"
            },
            {
                "question": "4.3 (39), 4.4 (13)",
                "answer": "enchant\u00e9 2.3 (3), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "enchant\u00e9e 2.3 (3)",
                "answer": "enfant 1.2 (1), 1.4 (1), 2.2 (1)"
            },
            {
                "question": "enfants 1.2 (5), 1.4 (3), 2.1 (6), 2.2 (3), 3.1 (1), 3.2 (1), 4.4 (3)",
                "answer": "enseigne 3.3 (10)"
            },
            {
                "question": "enseignez 3.3 (2)",
                "answer": "es 2.1 (2), 2.3 (1), 2.4 (2), 3.4 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "esp\u00e8ces 4.3 (4)",
                "answer": "est 1.2 (24), 1.3 (67), 1.4 (19), 2.1 (33),"
            },
            {
                "question": "2.2 (78), 2.3 (48), 2.4 (40), 3.1 (26), 3.2 (18), 3.3 (22), 3.4 (37), 4.1 (36),",
                "answer": "4.2 (19), 4.3 (72), 4.4 (43)"
            },
            {
                "question": "et 1.2 (8), 1.3 (2), 2.1 (28), 2.2 (5),",
                "answer": "2.4 (4), 3.1 (12), 3.2 (3), 3.3 (5), 3.4 (3), 4.1 (3), 4.2 (3), 4.3 (3)"
            },
            {
                "question": "\u00c9tats-Unis 2.3 (5)",
                "answer": "\u00e9t\u00e9 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "\u00eates 1.3 (2), 2.1 (2), 2.3 (4), 3.2 (1)",
                "answer": "\u00e9tudie 3.3 (5)"
            },
            {
                "question": "\u00e9tudient 3.3 (1)",
                "answer": "\u00e9tudiez 3.3 (1)"
            },
            {
                "question": "\u00e9tudions 3.3 (3)",
                "answer": "euros 4.2 (9)"
            },
            {
                "question": "\u00e9vier 2.2 (5)",
                "answer": "44excusez 2.2 (4), 3.3 (4), 4.1 (6), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "ext\u00e9rieur 3.1 (8)",
                "answer": "faim 2.4 (10)"
            },
            {
                "question": "faire 2.3 (1), 4.2 (5)",
                "answer": "fais 2.1 (1), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "fait 1.3 (6), 4.1 (5)",
                "answer": "faites 1.3 (2), 1.4 (1), 2.1 (1), 3.1 (1)"
            },
            {
                "question": "famille 2.1 (6), 2.2 (2), 3.1 (5), 3.2 (4),",
                "answer": "4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "fatigu\u00e9 2.4 (2)",
                "answer": "fatigu\u00e9e 2.4 (3)"
            },
            {
                "question": "femme 1.1 (17), 1.2 (9), 1.3 (3), 1.4 (8),",
                "answer": "2.1 (10), 2.2 (7), 2.3 (1), 2.4 (7),"
            },
            {
                "question": "3.1 (2), 3.2 (5), 3.3 (5), 3.4 (7), 4.1 (4), 4.2 (10), 4.3 (3), 4.4 (3)",
                "answer": "femmes 1.1 (10), 1.2 (2), 1.4 (3), 3.1 (4),"
            },
            {
                "question": "3.3 (1), 4.1 (1), 4.2 (4)",
                "answer": "fen\u00eatre 2.2 (6), 3.2 (1), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "ferm\u00e9 4.4 (2)",
                "answer": "ferm\u00e9e 4.4 (5)"
            },
            {
                "question": "fille 1.1 (19), 1.2 (5), 1.3 (4), 1.4 (3), 2.1 (10), 2.2 (12), 2.3 (2), 2.4 (3),",
                "answer": "3.1 (4), 3.2 (3), 3.3 (3), 3.4 (8), 4.1 (1), 4.2 (8), 4.3 (5), 4.4 (4)"
            },
            {
                "question": "filles 1.1 (8), 1.2 (2), 1.3 (2), 1.4 (2),",
                "answer": "2.1 (6), 2.3 (1), 3.2 (2), 3.3 (3),"
            },
            {
                "question": "3.4 (1)",
                "answer": "film 4.2 (3)"
            },
            {
                "question": "fils 2.1 (11), 2.2 (3), 3.1 (1), 3.2 (2), 4.2 (2), 4.4 (1)",
                "answer": "fleur 1.3 (2), 1.4 (1), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "fleurs 1.3 (10), 1.4 (4), 2.1 (1), 3.1 (1), 3.2 (1), 3.4 (5), 4.1 (1), 4.4 (4)",
                "answer": "font 4.1 (2)"
            },
            {
                "question": "football 4.2 (11)",
                "answer": "fran\u00e7ais 3.3 (19)"
            },
            {
                "question": "France 2.3 (11), 3.2 (2), 3.3 (3)",
                "answer": "Fran\u00e7oise 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "fr\u00e8re 2.1 (2), 2.2 (4), 2.3 (3), 3.4 (1)",
                "answer": "fr\u00e8res 2.1 (3), 3.1 (2)"
            },
            {
                "question": "froid 2.4 (8), 3.1 (1), 3.4 (1)",
                "answer": "fruit 4.2 (6), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "fruits 4.1 (6), 4.2 (4), 4.4 (3)",
                "answer": "gar\u00e7on 1.1 (17), 1.2 (10), 1.3 (3), 1.4 (3), 2.1 (2), 2.2 (6), 2.3 (1), 2.4 (3), 3.2 (3), 3.3 (3), 3.4 (5), 4.1 (1), 4.2 (6), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "gar\u00e7ons 1.1 (6), 1.2 (2), 1.3 (1), 1.4 (1),",
                "answer": "2.1 (2), 2.2 (2), 3.1 (2), 3.2 (1),"
            },
            {
                "question": "3.3 (3), 3.4 (1)",
                "answer": "g\u00e2teau 4.1 (4), 4.2 (2), 4.3 (3), 4.4 (15)"
            },
            {
                "question": "Gauthier 2.3 (3), 2.4 (3)gens 3.2 (1), 3.3 (6), 3.4 (3), 4.2 (1)",
                "answer": "Giulia 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "gobelet 4.3 (3)",
                "answer": "golf 4.2 (6)"
            },
            {
                "question": "go\u00fbt 3.2 (7)",
                "answer": "go\u00fbte 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "go\u00fbtent 3.2 (2)",
                "answer": "grand 2.2 (9), 2.4 (11), 3.2 (4), 3.4 (2), 4.2 (4), 4.3 (1), 4.4 (6)"
            },
            {
                "question": "grande 2.2 (2), 2.4 (2), 4.2 (1), 4.3 (5), 4.4 (1)",
                "answer": "grandes 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "gris 2.4 (8), 4.2 (2), 4.3 (1)",
                "answer": "grises 2.4 (1)"
            },
            {
                "question": "gros 1.3 (4), 2.2 (2), 4.4 (3)",
                "answer": "grosses 1.3 (2)"
            },
            {
                "question": "habite 2.3 (12), 3.2 (1), 3.4 (2)",
                "answer": "habitent 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "habites 2.3 (4)",
                "answer": "habitez 2.3 (3), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "habitons 2.3 (6), 3.3 (1)",
                "answer": "Haddad 3.3 (2)"
            },
            {
                "question": "herbe 1.3 (2), 1.4 (2), 3.2 (1)",
                "answer": "hiver 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "homme 1.1 (15), 1.2 (8), 1.3 (3), 1.4 (5),",
                "answer": "2.1 (5), 2.2 (12), 2.3 (1), 2.4 (7),"
            },
            {
                "question": "3.1 (3), 3.2 (4), 3.3 (5), 3.4 (5), 4.1 (2), 4.2 (9), 4.3 (3), 4.4 (3)",
                "answer": "hommes 1.1 (8), 1.2 (2), 1.4 (2), 3.1 (3), 3.3 (1), 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "h\u00f4pital 3.1 (4), 3.2 (1), 4.1 (1)",
                "answer": "h\u00f4tel 3.2 (3)"
            },
            {
                "question": "huit 2.1 (6), 3.1 (3), 3.2 (5), 3.3 (3)",
                "answer": "Huit 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "il 1.1 (15), 1.2 (15), 1.3 (10), 1.4 (66), 2.1 (6), 2.2 (1), 2.3 (9), 2.4 (5), 3.1 (9), 3.2 (8), 3.3 (20), 3.4 (11), 4.1 (21), 4.2 (8), 4.3 (10), 4.4 (7)",
                "answer": "ils 1.1 (8), 1.2 (16), 1.3 (4), 2.1 (6),"
            },
            {
                "question": "2.3 (3), 2.4 (1), 3.1 (1), 3.2 (4),",
                "answer": "3.4 (6), 4.1 (7), 4.2 (1), 4.3 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "int\u00e9rieur 3.1 (8)",
                "answer": "invit\u00e9s 3.2 (7)"
            },
            {
                "question": "isabella 2.3 (1)",
                "answer": "italie 2.3 (5)"
            },
            {
                "question": "Japon 2.3 (5), 3.3 (1)",
                "answer": "jaune 1.3 (10), 1.4 (1), 2.4 (1), 4.2 (1),"
            },
            {
                "question": "4.3 (1), 4.4 (1)",
                "answer": "jaunes 1.3 (2), 1.4 (3), 3.4 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "je 1.3 (17), 1.4 (3), 2.1 (1), 2.2 (2),",
                "answer": "2.3 (26), 2.4 (24), 3.1 (24), 3.2 (21),"
            },
            {
                "question": "453.3 (16), 3.4 (16), 4.1 (4), 4.3 (7),",
                "answer": "4.4 (13)"
            },
            {
                "question": "jean 2.4 (4), 4.4 (3)",
                "answer": "Jean 2.3 (2)"
            },
            {
                "question": "jeu 3.2 (7)",
                "answer": "jeudi 3.2 (4)"
            },
            {
                "question": "jeune 3.2 (2), 3.3 (2), 4.3 (9), 4.4 (1)",
                "answer": "jeunes 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "joue 2.1 (2), 2.3 (1), 3.1 (3), 3.2 (1), 4.2 (1)",
                "answer": "jouent 2.1 (4), 2.2 (1), 3.1 (2), 3.2 (6), 4.2 (3)"
            },
            {
                "question": "jouer 4.2 (6)",
                "answer": "jouet 4.1 (3), 4.2 (4), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "jouets 4.1 (3), 4.4 (4)",
                "answer": "jouons 3.1 (1), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "jour 3.2 (5)",
                "answer": "journal 1.2 (7), 1.4 (2), 2.1 (1), 2.2 (4), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "journaux 1.4 (1), 2.1 (1)",
                "answer": "jours 3.2 (6)"
            },
            {
                "question": "Julie 3.1 (1)",
                "answer": "jupe 1.4 (6), 3.4 (1), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "jus 4.2 (7)",
                "answer": "la 1.1 (28), 1.2 (11), 1.3 (16), 1.4 (9),"
            },
            {
                "question": "2.1 (4), 2.2 (61), 2.3 (20), 2.4 (14),",
                "answer": "3.1 (16), 3.2 (17), 3.3 (4), 3.4 (32), 4.1 (40), 4.2 (25), 4.3 (18), 4.4 (35)"
            },
            {
                "question": "lait 1.2 (6), 1.3 (1), 3.2 (4), 4.2 (1)",
                "answer": "Lambert 2.3 (5)"
            },
            {
                "question": "lave 3.4 (22)",
                "answer": "lavent 3.4 (4)"
            },
            {
                "question": "laves 3.4 (2)",
                "answer": "le 1.1 (13), 1.2 (17), 1.3 (29), 1.4 (11),"
            },
            {
                "question": "2.1 (6), 2.2 (34), 2.3 (18), 2.4 (5),",
                "answer": "3.1 (31), 3.2 (26), 3.3 (13), 3.4 (29), 4.1 (7), 4.2 (33), 4.3 (23), 4.4 (19)"
            },
            {
                "question": "l\u00e9ger 4.3 (4)",
                "answer": "l\u00e9g\u00e8re 4.3 (3)"
            },
            {
                "question": "l\u00e9g\u00e8res 4.3 (2)",
                "answer": "Legrand 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "l\u00e9gumes 4.1 (7)",
                "answer": "lent 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "lente 4.3 (1)",
                "answer": "lentes 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "les 1.1 (24), 1.2 (18), 1.3 (20), 1.4 (5), 2.1 (5), 2.2 (14), 2.3 (1), 2.4 (16), 3.1 (8), 3.2 (8), 3.3 (6), 3.4 (35),",
                "answer": "4.1 (2), 4.2 (16), 4.3 (11), 4.4 (12)"
            },
            {
                "question": "leur 2.1 (7), 2.2 (1), 3.4 (1)",
                "answer": "leurs 2.1 (6), 2.2 (2), 2.4 (2), 3.2 (1),"
            },
            {
                "question": "3.4 (2)Li 3.3 (1)",
                "answer": "librairie 4.1 (9), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "Lin 2.3 (1), 3.3 (1)",
                "answer": "lire 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "lis 2.1 (1), 3.2 (1), 3.3 (2), 4.1 (1)",
                "answer": "Lise 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "lisent 1.1 (9), 1.2 (3), 1.4 (1), 2.1 (4),",
                "answer": "3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "lit 1.1 (13), 1.2 (4), 1.3 (3), 1.4 (2),",
                "answer": "2.1 (4), 2.2 (7), 3.1 (4), 3.2 (1), 3.3 (6), 3.4 (2), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "lits 1.4 (2)",
                "answer": "livre 1.2 (3), 1.3 (6), 1.4 (1), 2.1 (4), 2.2 (4), 3.1 (3), 4.1 (4), 4.2 (1), 4.3 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "livres 1.2 (1), 1.3 (1), 1.4 (4), 2.2 (4),",
                "answer": "3.1 (1), 4.1 (3), 4.2 (4), 4.3 (7)"
            },
            {
                "question": "loin 2.3 (8)",
                "answer": "lourd 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "lourde 4.3 (4)",
                "answer": "lourds 4.3 (2)"
            },
            {
                "question": "Luc 2.3 (1)",
                "answer": "lui 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "lundi 3.2 (4)",
                "answer": "lune 1.3 (2)"
            },
            {
                "question": "lunettes 4.1 (9), 4.2 (3), 4.3 (2), 4.4 (4)",
                "answer": "M. 3.3 (2)"
            },
            {
                "question": "m\u2019appelle 2.3 (15), 3.1 (1), 3.2 (2), 3.3 (2)",
                "answer": "ma 2.1 (10), 2.2 (5), 2.3 (10), 2.4 (7),"
            },
            {
                "question": "3.2 (8), 3.4 (1), 4.1 (3), 4.3 (7)",
                "answer": "Madame 2.4 (2)"
            },
            {
                "question": "main 3.2 (1)",
                "answer": "mains 3.2 (2), 3.4 (9)"
            },
            {
                "question": "mais 3.1 (6), 3.3 (1), 4.1 (4), 4.3 (1),",
                "answer": "4.4 (8)"
            },
            {
                "question": "maison 2.2 (9), 2.3 (10), 2.4 (2), 3.2 (7),",
                "answer": "4.1 (1), 4.2 (2), 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "ma\u00eetre 1.3 (1), 3.1 (1)",
                "answer": "ma\u00eetresse 1.3 (2), 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "malade 2.4 (6)",
                "answer": "maman 2.4 (3), 3.4 (3)"
            },
            {
                "question": "mange 1.1 (23), 1.2 (8), 1.3 (1), 1.4 (2), 2.1 (3), 2.3 (1), 3.1 (3), 3.2 (1),",
                "answer": "4.1 (2), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "mangent 1.1 (6), 1.2 (9), 2.1 (4), 3.1 (1),",
                "answer": "3.2 (1), 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "manger 2.2 (4), 2.3 (1), 3.4 (1)",
                "answer": "mangez 1.3 (1), 1.4 (1), 2.1 (1)"
            },
            {
                "question": "manteau 1.4 (6), 2.2 (2), 2.4 (1), 3.1 (2), 4.1 (3), 4.3 (1), 4.4 (3)",
                "answer": "marche 1.2 (6), 1.3 (1), 1.4 (1), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "march\u00e9 4.3 (6)",
                "answer": "46marchent 1.2 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "marchons 1.4 (1)",
                "answer": "mardi 3.2 (4)"
            },
            {
                "question": "mari 2.1 (2), 2.2 (4), 3.2 (2), 3.4 (1),",
                "answer": "4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "Marie 2.4 (4)",
                "answer": "marron 2.4 (6), 4.2 (2), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "matin 3.1 (9)",
                "answer": "Maurice 2.3 (2)"
            },
            {
                "question": "mauvais 3.2 (7), 3.4 (1)",
                "answer": "me 3.2 (2), 3.4 (9), 4.4 (4)"
            },
            {
                "question": "m\u00e9decin 1.3 (10), 1.4 (1), 2.1 (1), 2.3 (1),",
                "answer": "3.1 (1), 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "m\u00e9decins 1.3 (1)",
                "answer": "m\u00e9dicaments 4.1 (7)"
            },
            {
                "question": "Mei 2.3 (1)",
                "answer": "m\u00eame 4.4 (12)"
            },
            {
                "question": "m\u00eames 4.4 (4)",
                "answer": "merci 3.2 (4), 4.4 (5)"
            },
            {
                "question": "mercredi 3.2 (3)",
                "answer": "m\u00e8re 2.1 (10), 2.2 (7), 2.3 (2), 2.4 (5), 3.2 (2), 3.4 (3), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "mes 2.1 (7), 2.2 (4), 2.4 (2), 3.2 (3),",
                "answer": "3.3 (2), 3.4 (1), 4.1 (1), 4.3 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "m\u00e9tal 4.3 (11), 4.4 (1)",
                "answer": "Michel 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "midi 3.1 (9), 3.4 (1)",
                "answer": "mieux 4.2 (21), 4.4 (4)"
            },
            {
                "question": "Mme 3.1 (1), 3.3 (1)",
                "answer": "moi 2.2 (4), 2.4 (4), 3.1 (2), 3.3 (5), 4.1 (6), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "moins 4.2 (6), 4.3 (4), 4.4 (7)",
                "answer": "mois 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "mon 2.1 (16), 2.2 (8), 2.3 (5), 2.4 (5), 3.1 (2), 3.2 (3), 3.3 (3), 4.1 (3), 4.3 (8), 4.4 (3)",
                "answer": "monsieur 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "Monsieur 2.4 (1)",
                "answer": "Moscou 2.3 (4), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "mouill\u00e9 3.4 (1)",
                "answer": "mouill\u00e9e 3.4 (2)"
            },
            {
                "question": "mouill\u00e9s 3.4 (3)",
                "answer": "nage 1.1 (4), 1.2 (3), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "nagent 1.1 (4), 1.2 (4), 3.2 (1)",
                "answer": "nager 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "ne 1.2 (12), 1.3 (4), 1.4 (3), 2.1 (5), 2.2 (1), 3.1 (4), 3.2 (3), 3.3 (5),",
                "answer": "4.1 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "neuf 2.1 (7), 3.1 (4), 3.2 (1), 3.3 (3),",
                "answer": "3.4 (1), 4.1 (4), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "neufs 4.1 (2)neuve 4.1 (4), 4.2 (2)",
                "answer": "new York 2.3 (1), 3.3 (1), 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "nicolette 2.3 (1)",
                "answer": "noir 1.3 (7), 1.4 (3), 2.1 (1), 2.4 (2), 4.2 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "noire 1.3 (2), 4.4 (1)",
                "answer": "noires 1.3 (1), 4.2 (3), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "noirs 1.3 (1), 1.4 (1), 2.4 (2), 4.3 (1)",
                "answer": "nom 2.3 (4)"
            },
            {
                "question": "non 1.2 (4), 1.3 (1), 1.4 (1), 2.1 (2), 2.2 (2), 2.4 (6), 3.2 (2), 3.3 (2), 4.1 (2), 4.3 (4), 4.4 (5)",
                "answer": "nos 2.1 (4), 3.2 (5), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "notre 2.1 (5), 3.2 (6)",
                "answer": "nous 1.3 (9), 1.4 (7), 2.1 (3), 2.3 (9), 2.4 (6), 3.1 (5), 3.2 (16), 3.3 (8),"
            },
            {
                "question": "4.1 (1), 4.3 (1)",
                "answer": "nouveau 4.1 (2)"
            },
            {
                "question": "nouvelle 4.1 (5)",
                "answer": "nuit 3.1 (8)"
            },
            {
                "question": "\u0153uf 1.2 (5), 1.3 (4), 1.4 (2), 3.1 (2)",
                "answer": "\u0153ufs 1.2 (2), 1.3 (3), 1.4 (3), 2.1 (1),"
            },
            {
                "question": "3.1 (1)",
                "answer": "ont 1.2 (11), 1.3 (1), 1.4 (1), 2.4 (1), 4.1 (4)"
            },
            {
                "question": "onze 2.1 (4)",
                "answer": "orange 2.4 (4), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "oranges 4.2 (5)",
                "answer": "ordinateur 2.2 (10), 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "ordinateurs 2.2 (2)",
                "answer": "oreiller 3.4 (6)"
            },
            {
                "question": "Orme 4.1 (1)",
                "answer": "orteils 3.2 (3)"
            },
            {
                "question": "o\u00f9 2.2 (9), 2.3 (7), 3.1 (3), 3.2 (2),",
                "answer": "3.4 (3), 4.1 (5)"
            },
            {
                "question": "oui 1.2 (4), 1.3 (1), 1.4 (4), 2.2 (5),",
                "answer": "2.4 (5), 3.1 (1), 3.3 (4), 4.1 (7), 4.4 (4)"
            },
            {
                "question": "ouvert 4.4 (4)",
                "answer": "ouverte 4.4 (6)"
            },
            {
                "question": "pain 1.2 (6), 3.2 (3), 4.1 (1), 4.2 (3), 4.4 (2)",
                "answer": "pantalon 1.4 (8), 2.4 (1), 3.4 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "papa 2.4 (3), 3.4 (2)",
                "answer": "papier 4.3 (14), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "par 4.3 (7)",
                "answer": "parapluie 4.1 (9)"
            },
            {
                "question": "parapluies 4.1 (1)",
                "answer": "parc 2.3 (6), 3.1 (5), 3.2 (7), 4.1 (2), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "parce 3.4 (13), 4.1 (3), 4.3 (1), 4.4 (1)",
                "answer": "parents 2.1 (8), 2.2 (3), 3.3 (2), 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "47Paris 2.3 (6), 3.2 (1)",
                "answer": "parle 3.3 (29)"
            },
            {
                "question": "parlent 3.3 (5)",
                "answer": "parles 3.3 (2)"
            },
            {
                "question": "parlez 3.3 (4)",
                "answer": "pas 1.2 (19), 1.3 (4), 1.4 (4), 2.1 (5),"
            },
            {
                "question": "2.2 (2), 2.4 (4), 3.1 (6), 3.2 (3),",
                "answer": "3.3 (5), 4.1 (6), 4.2 (8), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "paye 4.3 (3)",
                "answer": "payent 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "payer 4.3 (8)",
                "answer": "pays 2.3 (12), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "p\u00e8re 2.1 (11), 2.2 (6), 2.3 (2), 2.4 (5),",
                "answer": "3.2 (2), 3.4 (1), 4.2 (2), 4.3 (4)"
            },
            {
                "question": "personne 3.3 (5)",
                "answer": "petit 1.3 (2), 2.4 (2), 3.1 (7), 3.4 (5),"
            },
            {
                "question": "4.2 (4), 4.3 (5), 4.4 (5)",
                "answer": "Petit 3.1 (1)"
            },
            {
                "question": "petite 1.3 (1), 2.2 (2), 2.4 (3), 3.4 (4),",
                "answer": "4.2 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "petites 1.3 (2), 4.4 (3)",
                "answer": "petits 1.3 (1)"
            },
            {
                "question": "pharmacie 4.1 (7), 4.4 (1)",
                "answer": "photo 4.3 (6)"
            },
            {
                "question": "pi\u00e8ce 4.2 (5), 4.3 (1)",
                "answer": "pi\u00e8ces 4.3 (2), 4.4 (4)"
            },
            {
                "question": "pied 3.2 (3), 3.4 (1)",
                "answer": "Pierre 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "Pin 4.1 (1)",
                "answer": "plastique 4.3 (16), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "plus 4.2 (5), 4.3 (29), 4.4 (6)",
                "answer": "poisson 1.2 (4), 1.3 (2), 1.4 (1), 2.2 (2), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "poissons 1.3 (1), 1.4 (4), 3.2 (1)",
                "answer": "policier 1.3 (3), 1.4 (1), 2.1 (1), 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "policiers 1.3 (2), 1.4 (2)",
                "answer": "pomme 1.2 (7), 1.3 (2), 1.4 (1), 2.1 (2), 2.2 (1), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "pommes 1.2 (1), 1.3 (3), 1.4 (3), 2.1 (3),",
                "answer": "2.2 (1), 4.2 (3), 4.3 (3)"
            },
            {
                "question": "pont 2.3 (8), 4.1 (1)",
                "answer": "Popov 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "portable 1.4 (2), 2.2 (2)",
                "answer": "portables 1.4 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "porte 1.4 (18), 2.2 (4), 2.3 (2), 2.4 (8),",
                "answer": "3.1 (4), 3.2 (2), 3.4 (1), 4.1 (1), 4.2 (2), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "portent 1.4 (2)",
                "answer": "portes 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "portons 1.4 (1)",
                "answer": "pourquoi 3.4 (13), 4.1 (3), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "prend 3.1 (2)prends 3.1 (2)",
                "answer": "prennent 3.1 (1)"
            },
            {
                "question": "prenons 3.1 (2)",
                "answer": "pr\u00e8s 2.3 (8), 4.1 (5)"
            },
            {
                "question": "prie 4.4 (5)",
                "answer": "printemps 3.2 (3)"
            },
            {
                "question": "professeur 1.3 (6), 2.1 (1), 3.3 (5), 4.3 (2)",
                "answer": "professeurs 1.3 (1)"
            },
            {
                "question": "prom\u00e8ne 3.2 (3)",
                "answer": "prom\u00e8nent 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "promenons 3.2 (1)",
                "answer": "propre 3.4 (7)"
            },
            {
                "question": "propres 3.4 (1)",
                "answer": "pull 2.4 (10), 3.4 (3), 4.1 (1), 4.2 (3)"
            },
            {
                "question": "quand 3.1 (8), 3.2 (1)",
                "answer": "quarante 3.3 (21), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "quatorze 3.1 (6)",
                "answer": "quatre 1.4 (15), 2.1 (3), 3.2 (3), 3.3 (5), 4.3 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "que 1.2 (10), 1.3 (14), 1.4 (10), 2.1 (4), 2.2 (7), 2.3 (7), 2.4 (11), 3.1 (15),",
                "answer": "3.2 (7), 3.3 (7), 3.4 (19), 4.1 (15),"
            },
            {
                "question": "4.2 (28), 4.3 (17), 4.4 (13)",
                "answer": "quel 2.1 (9), 2.3 (4), 3.1 (2), 3.2 (3), 3.3 (3), 4.2 (8), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "quelle 2.4 (6), 4.2 (7), 4.4 (6)",
                "answer": "quelles 4.2 (5), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "quelques 4.3 (3)",
                "answer": "quels 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "qui 1.4 (13), 2.1 (4), 3.2 (2), 3.3 (6),",
                "answer": "4.2 (3)"
            },
            {
                "question": "quincaillerie 4.1 (11)",
                "answer": "quinze 3.1 (4), 4.2 (2)"
            },
            {
                "question": "radio 2.2 (6), 3.2 (1), 4.1 (1), 4.2 (2)",
                "answer": "rapide 4.3 (6)"
            },
            {
                "question": "rapides 4.3 (1)",
                "answer": "reem 3.3 (1)"
            },
            {
                "question": "regarde 2.2 (1), 3.1 (1), 3.2 (1)",
                "answer": "regardent 2.2 (3), 3.4 (1), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "r\u00e9my 2.3 (1)",
                "answer": "rend 3.2 (3)"
            },
            {
                "question": "rends 3.2 (2), 3.4 (1)",
                "answer": "restaurant 3.1 (3), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "r\u00e9veille 3.4 (13)",
                "answer": "revoir 1.1 (2), 1.2 (2), 1.3 (2), 1.4 (2),"
            },
            {
                "question": "2.3 (5), 2.4 (8)",
                "answer": "riz 1.2 (7), 1.3 (2), 3.2 (3), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "robe 1.4 (5), 2.4 (2), 4.2 (2), 4.3 (2),",
                "answer": "4.4 (6)"
            },
            {
                "question": "robes 4.2 (2)",
                "answer": "rome 2.3 (5), 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "rose 2.4 (5), 3.4 (4), 4.2 (3)",
                "answer": "48roses 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "rouge 1.3 (11), 1.4 (3), 3.2 (1), 4.2 (2),",
                "answer": "4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "rouges 1.3 (13), 1.4 (2), 4.1 (1), 4.2 (5), 4.3 (1)",
                "answer": "rousseau 3.1 (2)"
            },
            {
                "question": "roux 2.4 (5)",
                "answer": "rue 2.3 (7), 3.4 (1), 4.1 (2)"
            },
            {
                "question": "russie 2.3 (5), 3.2 (1), 3.3 (1)",
                "answer": "sa 2.1 (10), 2.2 (6), 2.3 (1), 2.4 (1), 3.2 (1), 3.4 (5), 4.2 (5)"
            },
            {
                "question": "sale 3.4 (4)",
                "answer": "sales 3.4 (3)"
            },
            {
                "question": "salle 2.2 (8), 2.3 (1), 3.4 (5)",
                "answer": "salon 2.2 (7), 3.1 (1), 3.2 (1), 3.4 (3)"
            },
            {
                "question": "salut 2.3 (1), 2.4 (13)",
                "answer": "samedi 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "sandwich 1.2 (5), 1.3 (1), 1.4 (1), 2.1 (1), 4.2 (2)",
                "answer": "sandwichs 1.2 (3), 1.4 (5), 2.1 (1)"
            },
            {
                "question": "savon 3.4 (4), 4.1 (1)",
                "answer": "se 3.2 (3), 3.4 (27), 4.1 (5)"
            },
            {
                "question": "sec 3.4 (1)",
                "answer": "s\u00e8che 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "secs 3.4 (3)",
                "answer": "seize 3.1 (4)"
            },
            {
                "question": "semaine 3.2 (2)",
                "answer": "semaines 3.2 (4)"
            },
            {
                "question": "sent 3.2 (9), 3.4 (1)",
                "answer": "sentent 3.2 (2), 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "sept 2.1 (6), 3.1 (4), 3.2 (2), 3.3 (3), 4.2 (1)",
                "answer": "serre 2.2 (4)"
            },
            {
                "question": "serviette 3.4 (5), 4.1 (1)",
                "answer": "serviettes 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "ses 2.1 (5), 2.2 (4), 2.4 (6), 3.2 (5), 3.4 (2), 4.3 (1)",
                "answer": "Simon 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "six 1.4 (9), 2.1 (5), 3.3 (3)",
                "answer": "s\u0153ur 2.1 (2), 2.2 (5), 2.3 (2), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "s\u0153urs 2.1 (3), 3.1 (2)",
                "answer": "soif 2.4 (7), 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "soir 3.1 (8)",
                "answer": "soixante 3.3 (3), 4.2 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "soleil 1.3 (2), 4.1  (5), 4.2  (3), 4.3  (1), 4.4  (1)",
                "answer": "sommes 1.3 (6), 2.3 (3), 3.2 (11)"
            },
            {
                "question": "son 2.1 (14), 2.2 (10), 2.4 (7), 3.1 (1), 3.2 (4), 3.4 (6), 4.2 (7)",
                "answer": "sont 1.3 (27), 1.4 (3), 2.1 (15), 2.2 (19), 2.3 (3), 2.4 (11), 3.2 (5), 3.3 (9), 3.4 (14), 4.1 (1), 4.2 (9), 4.3 (11), 4.4 (40)Sophie 2.3 (2), 2.4 (2)"
            },
            {
                "question": "sous 2.2 (9), 3.4 (1)",
                "answer": "stylo 1.2 (4), 1.3 (1), 4.1 (1)"
            },
            {
                "question": "stylos 1.2 (1), 1.3 (1), 1.4 (1), 2.1 (1), 2.2 (2), 4.3 (3), 4.4 (1)",
                "answer": "suis 1.3 (14), 2.2 (2), 2.3 (11), 2.4 (7), 3.2 (2), 3.4 (2), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "supermarch\u00e9 4.1 (9), 4.4 (4)",
                "answer": "sur 2.2 (16), 2.3 (2), 3.2 (3), 3.4 (5), 4.1 (3)"
            },
            {
                "question": "Suzanne 2.3 (1)",
                "answer": "ta 2.2 (3), 3.4 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "table 1.4 (1), 2.2  (7), 3.2  (1), 4.1  (1), 4.3  (5)",
                "answer": "tables 1.4 (4)"
            },
            {
                "question": "taille 4.4 (8)",
                "answer": "tailles 4.4 (6)"
            },
            {
                "question": "tailleur 2.4 (2)",
                "answer": "tasse 1.4 (1), 2.2 (2)"
            },
            {
                "question": "tasses 1.4 (4), 2.1 (1), 2.2 (2), 3.1 (1), 3.3 (4), 4.4 (6)",
                "answer": "te 3.4 (2), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "tee-shirt 1.4 (4), 2.4  (2), 3.4  (1), 4.2  (2), 4.4  (2)",
                "answer": "tee-shirts 1.4 (2), 3.4 (1), 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "t\u00e9l\u00e9phone 1.4 (1), 4.1 (3), 4.3 (1)",
                "answer": "t\u00e9l\u00e9phones 1.4 (4), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "t\u00e9l\u00e9vision 2.2 (6), 3.1 (1), 3.2 (1), 3.4 (1), 4.1 (7), 4.3 (4)",
                "answer": "tennis 4.2 (7)"
            },
            {
                "question": "tes 2.2 (3), 2.4 (1)",
                "answer": "th\u00e9 4.2 (7)"
            },
            {
                "question": "th\u00e9\u00e2tre 4.2 (5)",
                "answer": "toi 2.4 (3), 3.1 (1)"
            },
            {
                "question": "toilettes 2.2 (3)",
                "answer": "ton 2.2 (1), 2.4 (1), 3.3 (2), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "tous 4.4 (7)",
                "answer": "toutes 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "travail 3.1 (1)",
                "answer": "travaille 3.1 (16), 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "travaillent 3.1 (5)",
                "answer": "travailler 3.1 (2)"
            },
            {
                "question": "travailles 3.2 (1)",
                "answer": "travaillez 3.1 (4), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "treize 3.1 (4)",
                "answer": "trente 3.3 (12)"
            },
            {
                "question": "trois 1.4 (18), 2.1 (3), 3.2 (1), 3.3 (2), 4.2 (2)",
                "answer": "trop 4.4 (19)"
            },
            {
                "question": "trouve 4.1 (5)",
                "answer": "tu 2.1 (9), 2.3 (8), 2.4 (15), 3.1 (8), 3.2 (6), 3.3 (3), 3.4 (8), 4.1 (7), 4.2 (6), 4.4 (9)"
            },
            {
                "question": "un 1.1 (8), 1.2 (44), 1.3 (12), 1.4 (45),",
                "answer": "492.1 (15), 2.2 (16), 2.3 (15), 2.4 (18),"
            },
            {
                "question": "3.1 (20), 3.2 (22), 3.3 (2), 3.4 (9), 4.1 (33), 4.2 (12), 4.3 (8), 4.4 (9)",
                "answer": "une 1.1 (8), 1.2 (17), 1.3 (4), 1.4 (24), 2.1 (15), 2.2 (21), 2.3 (10), 2.4 (5), 3.1 (6), 3.2 (6), 3.3 (2), 3.4 (15), 4.1 (27), 4.2 (7), 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "va 4.4 (9)",
                "answer": "vais 2.4 (15), 3.1 (3)"
            },
            {
                "question": "vas 2.4 (10), 3.1 (2)",
                "answer": "v\u00e9lo 1.2 (4), 1.3 (4), 1.4 (5), 2.1 (5), 4.2 (2), 4.3 (1), 4.4 (1)"
            },
            {
                "question": "v\u00e9los 1.2 (1), 1.3 (5), 1.4 (3)",
                "answer": "vend 4.1 (12)"
            },
            {
                "question": "vendons 4.1 (1), 4.3 (1)",
                "answer": "vendredi 3.2 (5)"
            },
            {
                "question": "vends 4.1 (2)",
                "answer": "vert 1.3 (9), 1.4 (1), 2.1 (1), 2.2 (1), 2.4 (1), 4.2 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "verte 1.3 (4), 1.4 (2), 2.2 (5), 4.1 (1)",
                "answer": "vertes 1.3 (3), 1.4 (1), 4.2 (1)"
            },
            {
                "question": "verts 1.3 (2), 4.2 (2)",
                "answer": "v\u00eatements 4.1 (4)"
            },
            {
                "question": "veut 4.1 (10)",
                "answer": "veux 4.1 (1), 4.3 (6), 4.4 (3)"
            },
            {
                "question": "viande 4.1 (5)",
                "answer": "vieille 4.1 (7), 4.2 (2), 4.3 (5)"
            },
            {
                "question": "vient 3.1 (7)",
                "answer": "vieux 4.1 (6), 4.3 (5)Viktor 2.3 (2)"
            },
            {
                "question": "ville 2.3 (5), 3.2 (1)",
                "answer": "Vincent 2.3 (1)"
            },
            {
                "question": "vingt 3.1 (3), 3.2 (1), 3.3 (10), 4.2 (3), 4.4 (1)",
                "answer": "violet 2.4 (3), 4.1 (1), 4.2 (1), 4.3 (1)"
            },
            {
                "question": "violets 3.4 (1)",
                "answer": "violettes 2.4 (1)"
            },
            {
                "question": "visage 3.4 (8)",
                "answer": "visages 3.4 (1)"
            },
            {
                "question": "visite 3.2 (8), 3.4 (1)",
                "answer": "visitent 3.2 (1)"
            },
            {
                "question": "Vladimir 2.3 (1)",
                "answer": "voici 3.2 (6)"
            },
            {
                "question": "voiture 1.2 (8), 1.3 (5), 1.4 (1), 2.1 (2), 2.2 (9), 3.4 (2), 4.1 (6), 4.2 (2),",
                "answer": "4.3 (3)"
            },
            {
                "question": "voitures 1.3 (3), 4.1 (1)",
                "answer": "vont 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "vos 2.2 (1)",
                "answer": "votre 2.2 (4), 2.3 (1), 3.2 (2)"
            },
            {
                "question": "voudrais 4.4 (8)",
                "answer": "voudriez 4.4 (2)"
            },
            {
                "question": "voulez 4.3 (6)",
                "answer": "vous 1.3 (12), 1.4 (9), 2.1 (4), 2.3 (10), 2.4 (13), 3.1 (14), 3.2 (5), 3.3 (8),"
            },
            {
                "question": "4.1 (4), 4.2 (8), 4.3 (6), 4.4 (11)",
                "answer": "y 1.4 (64), 3.2 (3), 3.3 (2)"
            }
        ]
    }
}